{
 "(The windows may automatically close once the login is successful.)": "(一旦登錄成功,窗口可能會自動關閉.)",
 "- Discord Presence (+ BloxstrapRPC support)": "- 不一致的存在（+ Bloxstraprpc支持）",
 "- Discord Webhooks": "- Discord 網路鉤子",
 "- FPS Cap -": "-fps帽 -",
 "- Mod Scripts": "- Mod腳本",
 "- Multiple Instances": "- 多個實例",
 "- Roblox FPS Unlocker -": "- Roblox Fps解鎖器 -",
 "- Roblox Vulkan Rendering -": "- Roblox Vulkan渲染 -",
 "- Server Locations": "- 服務器位置",
 "--- Activity Tracking ---": "--- 活動跟踪 ---",
 "--- Admin Permissions Not Required ---": "--- 不需要管理權限 ---",
 "--- Attention Needed! ---": "--- 需要注意！ ---",
 "--- Bootstrap Settings ---": "--- 引導設置 ---",
 "--- Checking for Bootstrap Updates ---": "--- 檢查Bootstrap更新 ---",
 "--- Checking for Roblox Studio Updates ---": "--- 檢查Roblox Studio更新 ---",
 "--- Checking for Roblox Updates ---": "--- 檢查Roblox更新 ---",
 "--- Clear All OrangeBlox Logs ---": "--- 清除所有橙色日誌 ---",
 "--- Clear All Roblox Logs ---": "--- 清除所有roblox日誌 ---",
 "--- Clear All Unneeded Files ---": "--- 清除所有不需要的文件 ---",
 "--- Clear App Locks ---": "--- 清除應用鎖 ---",
 "--- Clear Bootstrap Images ---": "--- 清除引導圖像 ---",
 "--- Clear Downloaded Roblox Files ---": "--- 清晰下載的roblox文件 ---",
 "--- Clear Python Cache ---": "--- 清除python緩存 ---",
 "--- Clear Roblox Installers ---": "--- 清除roblox安裝程序 ---",
 "--- Clear Temporary Storage ---": "--- 清除臨時存儲 ---",
 "--- Clear Unneeded Mods ---": "--- 明確不需要的mod ---",
 "--- Connect to Existing Roblox ---": "--- 連接到現有的Roblox ---",
 "--- Connect to Existing Roblox Studio ---": "--- 連接到現有的Roblox Studio ---",
 "--- Continue to Roblox ---": "--- 繼續roblox ---",
 "--- Continue to Roblox Studio ---": "--- 繼續去Roblox Studio ---",
 "--- Credits ---": "--- 學分 ---",
 "--- Custom Disconnect Message ---": "--- 自定義斷開消息 ---",
 "--- Custom Fast Flags ---": "--- 自定義快速標誌 ---",
 "--- Debugging ---": "--- 偵錯 ---",
 "--- Default to Select Tool ---": "--- 默認用於選擇工具 ---",
 "--- Disable Ads ---": "--- 禁用廣告 ---",
 "--- Disable Foundation Mode ---": "--- 禁用基礎模式 ---",
 "--- Disable Full Screen Title Bar ---": "--- 禁用全屏標題欄 ---",
 "--- Disable Highlights ---": "--- 禁用亮點 ---",
 "--- Disable In-Game Chat ---": "--- 禁用遊戲中聊天 ---",
 "--- Disable In-Game Purchases ---": "--- 禁用遊戲內購買 ---",
 "--- Disable Voice Chat ---": "--- 禁用語音聊天 ---",
 "--- Display FPS ---": "--- 顯示FPS ---",
 "--- Enable Assistant Code Generation ---": "--- 啟用助理代碼生成 ---",
 "--- Enable Developer Tools ---": "--- 啟用開發人員工具 ---",
 "--- Enable Freecam ---": "--- 啟用FreeCam ---",
 "--- Enable Materials Generator ---": "--- 啟用材料生成器 ---",
 "--- Enable Multi Select ---": "--- 啟用多選擇 ---",
 "--- Enable New Camera Controls ---": "--- 啟用新的相機控件 ---",
 "--- Enable New Genre System Under Making ---": "--- 在製造中啟用新類型系統 ---",
 "--- Enable Old Explorer ---": "--- 啟用舊探險家 ---",
 "--- Enable Ragdoll Death Animation ---": "--- 啟用ragdoll死亡動畫 ---",
 "--- Enable Red Text Font ---": "--- 啟用紅色文本字體 ---",
 "--- End All Roblox Instances ---": "--- 結束所有roblox實例 ---",
 "--- End All Roblox Studio Instances ---": "--- 結束所有Roblox Studio實例 ---",
 "--- FPS Unlocker ---": "--- FPS解鎖者 ---",
 "--- Fast Flags Installer ---": "--- 快速標誌安裝程序 ---",
 "--- Final Touches ---": "--- 最終觸摸 ---",
 "--- Global Setting Modifications ---": "--- 全局設置修改 ---",
 "--- Hello Bootstrap User! ---": "--- Hello Bootstrap用戶！ ---",
 "--- Hello Robloxian! ---": "--- 您好Robloxian！ ---",
 "--- Hide Internet Disconnect Message ---": "--- 隱藏互聯網斷開消息 ---",
 "--- Hide UI ---": "--- 隱藏UI ---",
 "--- Important Information ---": "--- 重要信息 ---",
 "--- Increase Max Assets Loading ---": "--- 增加最大資產加載 ---",
 "--- Install Required! ---": "--- 需要安裝！ ---",
 "--- Installation Mode ---": "--- 安裝模式 ---",
 "--- Installation Ready! ---": "--- 準備就緒！ ---",
 "--- Installing Latest Roblox Studio Version ---": "--- 安裝最新的Roblox Studio版本 ---",
 "--- Installing Latest Roblox Version ---": "--- 安裝最新的Roblox版本 ---",
 "--- Installing Python Modules ---": "--- 安裝Python模塊 ---",
 "--- Installing Roblox ---": "--- 安裝Roblox ---",
 "--- Installing Roblox Studio to Bootstrap ---": "--- 將Roblox Studio安裝到Bootstrap ---",
 "--- Installing Roblox to Bootstrap ---": "--- 將Roblox安裝到引導程序 ---",
 "--- Lighting Mode ---": "--- 照明模式 ---",
 "--- Limit Videos Playing ---": "--- 限製播放視頻 ---",
 "--- Main Menu ---": "--- 主菜單 ---",
 "--- Mods Manager ---": "--- Mods經理 ---",
 "--- Multiple Instances ---": "--- 多個實例 ---",
 "--- New Bootstrap Update ---": "--- 新的Bootstrap更新 ---",
 "--- OrangeBlox Backup Assistant ---": "--- Orangeblox備用助手 ---",
 "--- Pre-Rendering ---": "--- 預先渲染 ---",
 "--- Preparing Roblox ---": "--- 準備roblox ---",
 "--- Preparing Roblox Studio ---": "--- 準備Roblox Studio ---",
 "--- Python Update Required ---": "--- 需要更新Python ---",
 "--- Quick Connect ---": "--- 快速連接 ---",
 "--- Redirecting to Roblox Studio! ---": "--- 重定向到Roblox Studio！ ---",
 "--- Redirecting to Roblox! ---": "--- 重定向到Roblox！ ---",
 "--- Reinstall Roblox ---": "--- 重新安裝roblox ---",
 "--- Reinstalling Roblox ---": "--- 重新安裝Roblox ---",
 "--- Rendering Mode ---": "--- 渲染模式 ---",
 "--- Replace Charts ---": "--- 替換圖表 ---",
 "--- Roblox Installer Options ---": "--- Roblox安裝程序選項 ---",
 "--- Roblox Link Shortcuts ---": "--- Roblox鏈接快捷方式 ---",
 "--- Roblox Settings ---": "--- Roblox設置 ---",
 "--- Roblox Studio Permission ---": "--- Roblox Studio許可 ---",
 "--- Run OrangeBlox Installer ---": "--- 運行Orangeblox安裝程序 ---",
 "--- Running Roblox ---": "--- 運行roblox ---",
 "--- Running Roblox Studio ---": "--- 經營Roblox Studio ---",
 "--- Running Roblox(*) ---": "--- 運行Roblox（*） ---",
 "--- Saving Ready! ---": "--- 準備就緒！ ---",
 "--- Select Link Shortcut ---": "--- 選擇鏈接快捷方式 ---",
 "--- Select Option ---": "--- 選擇選項 ---",
 "--- Settings ---": "--- 設定 ---",
 "--- Setup Information ---": "--- 設置信息 ---",
 "--- Step 1 ---": "--- 步驟1 ---",
 "--- Step 2 ---": "--- 步驟2 ---",
 "--- Step 3 ---": "--- 步驟3 ---",
 "--- Step 4 ---": "--- 步驟4 ---",
 "--- Step 5 ---": "--- 步驟5 ---",
 "--- Step 6 ---": "--- 步驟6 ---",
 "--- Sync from Configuration ---": "--- 配置同步 ---",
 "--- Sync to Configuration ---": "--- 與配置同步 ---",
 "--- Template ---": "--- 模板 ---",
 "--- Texture Quality ---": "--- 紋理質量 ---",
 "--- Tutorial ---": "--- 教程 ---",
 "--- Uninstall Roblox ---": "--- 卸載Roblox ---",
 "--- Unknown URL ---": "--- 未知URL ---",
 "--- Verified Badge ---": "--- 經過驗證的徽章 ---",
 "--- Waiting for Internet ---": "--- 等待互聯網 ---",
 "--- Mod Script Settings ---": "--- Mod腳本設置 ---",
 "--- Unfriended Friends ---": "--- 無朋友朋友 ---",
 "--- Update to Python (*) ---": "--- 更新到Python（*） ---",
 "--- Info #(*) ---": "--- Info＃（*） ---",
 "--- Installer ---": "--- 安裝程序 ---",
 "--- Remove Automatically Translated ---": "--- 刪除自動翻譯 ---",
 "--- Updater ---": "--- 更新程式 ---",
 "0 Bytes": "0字節",
 "1. Made by (*)@EfazDev 🍊(*)": "1.由(*)@EfazDev🍊(*)",
 "1. Make sure all currently open instances are fully loaded in a game before going to an another account.": "1.確保在進入另一個帳戶之前,將當前的所有開放實例都充滿了..",
 "2. If you get teleported or kicked out, you may teleport into the current logged in Roblox account stored which may be the last logged in account.": "2.如果您被傳送或踢出去,則可以傳送到存儲的Roblox帳戶中的當前登錄,這可能是帳戶中的最後登錄..",
 "2. Old Player Sounds and Cursors were sourced from (*)Bloxstrap 🎮 (https://github.com/pizzaboxer/bloxstrap)(*)": "2.舊播放器的聲音和光標來自(*)Bloxstrap🎮(https://github.com/pizzaboxer/bloxstrap)(*)",
 "3. After Roblox versions 0.677+, Roblox has issued a new patch on multi-instancing that closes Roblox after a certain unknown time.": "3.在Roblox版本0.677+之後,Roblox發布了一個有關多穩定性的新補丁,該補丁在一定的未知時間後關閉了Roblox..",
 "3. Avatar Editor Maps were from (*)Mielesgames's Map Files 🗺️ (https://github.com/Mielesgames/RobloxAvatarEditorMaps)(*) slightly edited to be usable for the current version of Roblox (as of the time of writing this)": "3.頭像編輯器地圖來自(*)MieleSgames的地圖文件🗺️(https://github.com/mielesgames/RobloxavatredItormaps)xtrormaps)>)",
 "4. Multi-Instances may be deflicted depending if one of your accounts are assigned to a different Roblox version.": "4.可以根據您的一個帳戶之一分配給其他Roblox版本來偏元..",
 "4. The Kliko's Mod Tool Mod Script was edited and made from (*)Kliko's Mod Tool and Kliko's modloader 🎮 (https://github.com/klikos-modloader/klikos-modloader)(*)": "4.編輯了Kliko的Mod Mod Mod腳本,並根據(*)Kliko的Mod Tool和Kliko的Modloader🎮(https://github.com/klikos.com/klikos-Modloader/klikos-Modloader)(https://github.com/",
 "5. Python Module Creators:": "5. python模塊創建者:",
 "6. The logo of OrangeBlox was made thanks of (*)@CabledRblx 🦆(*). Thanks :)": "6.感謝(*)@CabledRblx🦆(*)的橙色徽標.謝謝:)",
 "7. Server Locations was made thanks to (*)ipinfo.io 🌐(*) as it wouldn't be possible to convert ip addresses without them!": "7.由於(*)ipinfo.io🌐(*),服務器位置是不可能的,因為沒有它們就無法轉換IP地址!",
 "Access to editing FFlags settings was disabled by file. Please try again later!": "通過文件禁用了對FFlagS設置的訪問.請稍後再試!",
 "Access to editing Mods was disabled by file. Please try again later!": "通過文件禁用了對編輯Mod的訪問.請稍後再試!",
 "Access to editing Settings was disabled by file. Please try again later!": "通過文件禁用對編輯設置的訪問.請稍後再試!",
 "Access to using Link Shortcuts was disabled by file. Please try again later!": "通過文件禁用使用鏈接快捷方式.請稍後再試!",
 "Activity Tracking is not enabled.": "活動跟踪未啟用..",
 "Additionally, if you do meet with an option with a *, this means that any input will result with that option.": "此外,如果您確實與a *相遇,則意味著該選項的任何輸入都將導致任何輸入..",
 "Additionally, you can use the Reinstall Roblox option in the settings menu to prevent uninstalling this.": "此外,您可以在\"設置\"菜單中使用重新安裝Roblox選項,以防止卸載此內容..",
 "Additionally, you may enter \"A\" to automatically determine or \"D\" to disable Roblox Studio update checks.": "此外,您可以輸入\" A\"以自動確定或\" D\",以禁用Roblox Studio更新檢查..",
 "Additionally, you may enter \"A\" to automatically determine or \"D\" to disable Roblox update checks.": "此外,您可以輸入\" A\"以自動確定或\" D\"以禁用Roblox更新檢查..",
 "Alright now, last question, select carefully!": "好吧,現在,最後一個問題,仔細選擇!",
 "Alright! After that, we can now start with studio specific flags!": "好吧!之後,我們現在可以從工作室特定的標誌開始!",
 "Alright! So, we will start with flags that are available for the Roblox player to be run in the playtest window!": "好吧!因此,我們將從可以在Playtest窗口中運行的Roblox播放器的標誌開始!",
 "Alright, it's your choice! In order to reselect, please restart setup!": "好吧,這是您的選擇!為了重新選擇,請重新啟動設置!",
 "Alright, now that you have read all the needed information, let's get started! First, it's important that you best understand on how the choosing works.": "好吧,既然您已經閱讀了所有所需的信息,那麼讓我們開始吧!首先,重要的是要了解選擇的工作原理..",
 "An OrangeBlox instance already exists in this folder!": "該文件夾中已經存在橙色實例!",
 "An existing Roblox Window is currently open. Would you like to restart it in order for changes to take effect? (y/n)": "現有的Roblox窗口當前打開.您想重新啟動它以進行更改生效嗎? (y/n)",
 "And now you're ready on how to navigate! You will have to repeat this again once you install it but at least you know how to do it!": "現在,您已經準備好如何導航了!安裝後,您將不得不再次重複此操作,但至少您知道該怎麼做!",
 "Anyway, here's some questions to answer regarding the install.": "無論如何,這裡有一些有關安裝的問題..",
 "Anyways, welcome to step 4! Here, you can select your settings!": "無論如何,歡迎步驟4!在這裡,您可以選擇您的設置!",
 "Applying Mods..": "應用Mod..",
 "Archiving Backup..": "存檔備份..",
 "Are you sure you want to backup bootstrap data? This will save to a new file called Backup.obx (y/n)": "您確定要備份引導數據嗎?這將保存到一個名為backup.obx(y/n)的新文件",
 "Are you sure you want to end all currently open Roblox Studio instances? (y/n)": "您確定要結束當前所有開放Roblox Studio實例嗎? (y/n)",
 "Are you sure you want to end all currently open Roblox instances? (y/n)": "您確定要結束當前所有開放的Roblox實例嗎? (y/n)",
 "Are you sure you want to fully reinstall Roblox and REMOVE your user data? (y/n)": "您確定要完全重新安裝Roblox並刪除用戶數據嗎? (y/n)",
 "Are you sure you want to fully reinstall Roblox? (y/n)": "您確定要完全重新安裝Roblox嗎? (y/n)",
 "Are you sure you want to reinstall Roblox Studio? (y/n)": "您確定要重新安裝Roblox Studio嗎? (y/n)",
 "Are you sure you want to reinstall Roblox? (y/n)": "您確定要重新安裝Roblox嗎? (y/n)",
 "Are you sure you want to reinstall Vanilla Roblox Studio? (y/n)": "您確定要重新安裝香草Roblox Studio嗎? (y/n)",
 "Are you sure you want to reinstall Vanilla Roblox? (y/n)": "您確定要重新安裝Vanilla Roblox嗎? (y/n)",
 "Are you sure you want to repair/reinstall the bootstrap? (y/n)": "您確定要維修/重新安裝引導程序嗎? (y/n)",
 "Are you sure you want to reset ALL Mod Script Configurations? This may cause damage to the scripts if run. (y/n)": "您確定要重置所有Mod腳本配置嗎?如果運行,這可能會損壞腳本. (y/n)",
 "Are you sure you want to restore your OrangeBlox files using the following OrangeBlox file?": "您確定要使用以下OrangeBlox文件還原橙色文件嗎?",
 "Are you sure you want to run OrangeBlox installer from installation folder?": "您確定要從安裝文件夾運行OrangeBlox安裝程序嗎?",
 "Are you sure you want to uninstall OrangeBlox from your system? (This will remove the app from your system and reinstall Roblox.) (y/n)": "您確定要從系統中卸載OrangeBlox嗎? (這將從您的系統中刪除應用程序並重新安裝Roblox.)(y/n)",
 "Are you sure you want to uninstall Roblox Studio from OrangeBlox? (y/n)": "您確定要從OrangeBlox卸載Roblox Studio嗎? (y/n)",
 "Are you sure you want to uninstall Roblox and REMOVE your user data? (y/n)": "您確定要卸載Roblox並刪除用戶數據嗎? (y/n)",
 "Are you sure you want to uninstall Roblox? (y/n)": "您確定要卸載Roblox嗎? (y/n)",
 "Are you sure you want to uninstall Vanilla Roblox Studio from your system? (y/n)": "您確定要從系統中卸載香草Roblox Studio嗎? (y/n)",
 "Are you sure you want to uninstall Vanilla Roblox from your system? (y/n)": "您確定要從系統中卸載香草Roblox嗎? (y/n)",
 "Are you sure you would like to continue through downloading OrangeBlox installer? (y/n)": "您確定要繼續下載OrangeBlox安裝程序嗎? (y/n)",
 "Are you sure you would like to save these FFlags in the bootstrap system? (y/n)": "您確定要將這些FFlag保存在Bootstrap系統中嗎? (y/n)",
 "As of some updates from Roblox, some FFlags may not work in the future. Other functions such as Roblox Opening and Activity Tracking is still available from this module.": "在Roblox的一些更新之後,將來有些FFlag可能無法使用.該模塊仍然可以使用其他功能,例如Roblox開放和活動跟踪..",
 "Attempting Resign! Please wait!": "正在嘗試重新連線!請稍候!",
 "Aw, well, better next time! (..maybe)": "噢,下次更好! (..或許)",
 "Backup Folder already exists!": "備份文件夾已經存在!",
 "Before we continue to installing, you must follow this guide on how to navigate, so you can use for when you're using the bootstrap!": "在我們繼續安裝之前,您必須遵循有關如何導航的指南,以便在使用Bootstrap時使用!",
 "Before we get started, there's some information that may be needed to know.": "在開始之前,可能需要了解一些信息..",
 "Bloxstrap RPC Changed": "BloxstrapRPC更改",
 "Bloxstrap SDK requested!": "請求Bloxstrap SDK!",
 "Bootstrap Installer failed.": "Bootstrap安裝程序失敗..",
 "Bootstrap Launch Failed: App is not installed.": "Bootstrap啟動失敗:未安裝應用程序..",
 "Bootstrap Sync is not supported since the original unextracted directory is not found.": "由於找不到原始未提取目錄,因此不支持引導同步..",
 "Bootstrap window has been closed successfully! You may close this window normally!": "Bootstrap窗口已成功關閉!您可以正常關閉此窗口!",
 "Builder Sans are already being used!": "建築商san已經被使用了!",
 "But before, prepare yourself your Roblox User ID (if you're not currently logged in). It will be used for some settings depending on what you select.": "但是以前,請準備自己的Roblox用戶ID(如果您當前尚未登錄).根據您選擇的內容,它將用於某些設置..",
 "But, it may be best to prevent the log out issue.": "但是,最好防止註銷問題..",
 "Canceled Clearing Operation.": "取消清算操作..",
 "Changing App Shortcuts Icon..": "更改應用程序快捷方式圖標..",
 "Changing Brand Images..": "改變品牌圖像..",
 "Changing Current App Icon..": "更改當前應用圖標..",
 "Changing Current Avatar Editor to Original Avatar Background..": "將當前的頭像編輯器更改為原始的頭像背景..",
 "Changing Current Avatar Editor to Set Avatar Background..": "更改當前的頭像編輯器以設置化身背景..",
 "Changing Current Cursor to Original Cursor..": "將電流光標更改為原始光標..",
 "Changing Current Cursor to Set Cursor..": "更改當前光標以設置光標..",
 "Changing Current Death Sound to Original Sound Files..": "將當前的死亡聲音更改為原始聲音文件..",
 "Changing Current Player Sounds to Set Sound Files..": "更改當前播放器的聲音以設置聲音文件..",
 "Changing Font Files..": "更改字體文件..",
 "Channel may not exist. Please try again or use LIVE!": "渠道可能不存在.請重試或實時使用!",
 "Checking for Code Signatures..": "檢查代碼簽名..",
 "Clang++ is required to be installed on your Mac in order to use.": "需要在Mac上安裝Clang ++才能使用..",
 "Cleaning App..": "清潔應用程序..",
 "Cleaning up files..": "清理文件..",
 "Cleaning up..": "清理..",
 "Clearing App Frameworks..": "清除應用程序框架..",
 "Clearing Bootstrap App..": "清除引導應用程序..",
 "Clearing Logs canceled.": "清除日誌已取消..",
 "Clearing Logs failed.": "清除日誌失敗..",
 "Clearing app locks canceled.": "清除應用程序鎖已取消..",
 "Clearing bootstrap images canceled.": "清除引導圖像已取消..",
 "Clearing cache canceled.": "清除緩存已取消..",
 "Clearing files canceled.": "清除文件已取消..",
 "Clearing installers canceled.": "清算安裝程序已取消..",
 "Clearing mods canceled.": "清除Mod被取消..",
 "Closing OrangeBlox executable in order to install EXE file..": "關閉OrangeBlox可執行文件以安裝EXE文件..",
 "Closing Reason": "關閉原因",
 "Closing settings..": "關閉設置..",
 "Code-signing is valid for use!": "代碼簽名有效使用!",
 "Color Key: (*)[Extreme](*) (*)[Dangerous](*) (*)[Caution](*) (*)[Warning](*) (*)[Normal](*)": "顏色鍵:(*)[Extreme](*)(*)[危險](*)(*)[謹慎](*)(*)(*)[警告](*)(*)(*)[正常](*)(*)",
 "Combinations for hiding:": "隱藏的組合:",
 "Command+Shift+B = Toggles BillboardGuis and SurfaceGuis": "命令+shift+b =切換BillboardGuis和SurfaceGuis",
 "Command+Shift+C = Toggles PlayerGui": "命令+shift+c =切換PlayerGui",
 "Command+Shift+G = Toggles CoreGui": "命令+shift+g = Toggles CoreGui",
 "Command+Shift+N = Toggles GUIs that appear above players": "命令+shift+n =切換出現在玩家上方的GUI",
 "Configurating App Data..": "配置應用程序數據..",
 "Confirm the shortcut below? (y/n)": "確認下面的快捷方式? (y/n)",
 "Congrats! You completed the first step!": "恭喜!您完成了第一步!",
 "Connected Game": "連接的遊戲",
 "Connected PID": "連接的pid",
 "Connected to Roblox Instance from log file for Activity Tracking!": "從日誌文件連接到Roblox實例,以進行活動跟踪!",
 "Console Log": "控制台日誌",
 "Continuing to next stage!": "繼續到下一階段!",
 "Converting Fast Flags..": "轉換快速標誌..",
 "Converting Mod Modes to Mods..": "將Mod模式轉換為Mod..",
 "Converting Old Avatar Maps..": "轉換舊的頭像地圖..",
 "Converting Old Death Sounds..": "轉換舊的死亡聲音..",
 "Copying AvatarEditorMaps..": "複製AvatarEditorMaps..",
 "Copying Configuration.json..": "複製configuration.json..",
 "Copying Cursors..": "複製光標..",
 "Copying DeathSounds..": "複製死亡節目..",
 "Copying EfazRobloxBootstrap App..": "複製efazRobloxbootstrap應用程序..",
 "Copying Main Resources..": "複製主要資源..",
 "Copying Mods..": "複製Mod..",
 "Copying PlayerSounds..": "複製玩家..",
 "Copying RobloxBrand..": "複製RobloxBrand..",
 "Copying RobloxStudioBrand..": "複製RobloxStudioBrand..",
 "Creating ClientSettings folder..": "創建客戶端文件夾..",
 "Creating Metadata..": "創建元數據..",
 "Creating paths..": "創建路徑..",
 "Ctrl+Shift+B = Toggles BillboardGuis and SurfaceGuis": "Ctrl+Shift+B =切換BillboardGuis和SurfaceGuis",
 "Ctrl+Shift+C = Toggles PlayerGui": "Ctrl+shift+c =切換PlayerGui",
 "Ctrl+Shift+G = Toggles CoreGui": "Ctrl+shift+g = Toggles CoreGui",
 "Ctrl+Shift+N = Toggles GUIs that appear above players": "Ctrl+shift+n =切換出現在玩家上方的GUI",
 "DONE!": "完畢!",
 "Debug Window Mode is now enabled! Now when clicking the taskbar icon, it will show this window instead of going to the terminal directly.": "現在啟用了調試窗口模式!現在,在單擊任務欄圖標時,它將顯示此窗口,而不是直接進入終端..",
 "Depending on your OS (Windows or macOS), you may be able to select Allow for features like Server Locations to work!": "根據您的操作系統(Windows或macOS),您可以選擇允許服務器位置工作的功能!",
 "Details": "細節",
 "Determining System OS..": "確定係統操作系統..",
 "Directory is not valid.": "目錄無效..",
 "Directory is unable to be asked for. Disabled voice chat recording.": "目錄無法被要求.禁用語音聊天記錄..",
 "Disabled limit due to invalid prompt.": "由於無效提示,禁用限制..",
 "Disabling mods..": "禁用Mod..",
 "Disconnected Game": "斷開的遊戲",
 "Disconnected PID": "斷開的pid",
 "Disconnected from": "已斷開連線",
 "Discord RPC Session may be broken. Loop has been broken.": "Discord RPC會話可能會被打破.循環已經打破了..",
 "Do you want to install OrangeBlox into your system? (y/n)": "您想在系統中安裝OrangeBlox嗎? (y/n)",
 "Do you want to update OrangeBlox? (This will reupdate all files based on this Installation folder.) (y/n)": "您想更新OrangeBlox嗎? (這將根據此安裝文件夾重新填充所有文件.)(y/n)",
 "Done! Roblox Studio is ready!": "完畢! Roblox Studio已經準備好了!",
 "Done! Roblox is ready!": "完畢! Roblox準備好了!",
 "Download Success! Extracting ZIP now!": "下載成功!立即提取拉鍊!",
 "Downloading Latest Version of OrangeBlox..": "下載最新版本的OrangeBlox..",
 "Downloading ZIP File failed. Would you like to continue to Roblox without updating? (y/n)": "下載zip文件失敗.您想在不更新的情況下繼續進行Roblox嗎? (y/n)",
 "Downloading latest version..": "下載最新版本..",
 "Edit Link": "編輯鏈接",
 "Edit Now!": "立即編輯!",
 "Editing Roblox Info.plist..": "編輯Roblox Info.plist..",
 "Editing Roblox Studio Info.plist..": "編輯Roblox Studio Info.plist..",
 "Enabled Multiple Instances!": "啟用了多個實例!",
 "Ending Bootstrap..": "結束bootstrap..",
 "Ending OrangeBlox.exe in order to uninstall..": "結束OrangeBlox.exe,以卸載..",
 "Ending Roblox Instances..": "結束Roblox實例..",
 "Ending Roblox Studio Instances..": "結束Roblox Studio實例..",
 "Ending installation..": "結束安裝..",
 "Enter Key Name: ": "輸入密鑰名稱:",
 "Enter Key Value: ": "輸入密鑰值:",
 "Enter a Group ID that you're currently in so this flag can work:": "輸入您當前中的組id,以便此標誌可以工作:",
 "Enter an amount of GUI apps that can be allowed.": "輸入可以允許的gui應用程序..",
 "Enter the Disconnect Message below:": "輸入下面的斷開消息:",
 "Enter the FPS cap to install on your client. (Leave blank for no cap)": "輸入fps帽以在您的客戶端上安裝. (留空無上限)",
 "Enter the amount of assets you would like to load at the same time:": "輸入您要同時加載的資產數量:",
 "Enter the key to be defined for this shortcut, this will be used for a url scheme: ": "輸入此快捷方式定義的密鑰,這將用於url方案:",
 "Enter the name to use for the shortcut: ": "輸入用於快捷方式的名稱:",
 "Enter the url to use for the shortcut (starts with \"roblox:\" or \"roblox-player:\" or \"roblox-studio:\" or \"roblox-studio-auth:\"): ": "輸入用於快捷方式的URL(以\" roblox:\"或\" roblox-player:\"或\" roblox-studio:\"或\" roblox-studio-auth:\"):",
 "Enter your Discord User ID to ping you when a new notification is made (you will need Discord Developer Mode enabled in order to copy):": "在進行新通知時,輸入您的Discord用戶ID ping您(您需要啟用Discord Developer模式才能複制):",
 "Exiting Global Settings Menu..": "退出全局設置菜單..",
 "Exiting Mods Manager..": "退出Mods經理..",
 "Extending Changes to Installation Folder..": "擴展對安裝文件夾的更改..",
 "Extracted successfully! Installing Files!": "成功解壓!正在安裝檔案!",
 "Extracting ZIP File failed. Would you like to continue to Roblox without updating? (y/n)": "提取zip文件失敗.您想在不更新的情況下繼續進行Roblox嗎? (y/n)",
 "FFlag Settings was not saved!": "FFlag設置沒有保存!",
 "FLAGS MAY BREAK YOUR ROBLOX INSTALLATION. PLEASE MAKE SURE TO BE CAREFUL OF WHAT YOU PUT HERE!": "標誌可能會破壞您的Roblox安裝.請確保小心您放在這裡的內容!",
 "Failed to activate Terminal window.": "無法激活終端窗口..",
 "Failed to get server information: IP Request Rejected.": "無法獲取服務器信息:拒絕ip請求..",
 "Failed to get server information: IP Request resulted with no information.": "無法獲取服務器信息:ip請求未產生任何信息..",
 "Fetching App Folder..": "獲取應用程序文件夾..",
 "File was unable to be asked for. Disabled Generative Mods.": "文件無法被要求.禁用生成Mod..",
 "Finalizing App Branding..": "最終確定應用品牌..",
 "Finalizing XML Tree..": "最終確定xml樹..",
 "Finding Python Executable..": "查找Python可執行..",
 "Finding app..": "查找應用程序..",
 "Finished transferring! Deleting backup data..": "完成轉移!刪除備份數據..",
 "Finished transferring! Deleting repair data..": "完成轉移!刪除維修數據..",
 "First, it's important that you best understand on how the choosing works.": "首先,重要的是要了解選擇的工作原理..",
 "For Vector2 values, input in this format: (x,y)": "對於vector2值,以這種格式輸入:(x,y)",
 "For Windows, it is required to use Microsoft Visual Code 2022 compilation for using Nuitka.": "對於Windows,需要使用Microsoft Visual Code 2022彙編來使用Nuitka..",
 "For example, Windows Defender may detect OrangeBlox with Win32/Wacapew.C! Ml. You may need to authorize the app through your anti-virus or build the app directly in order to allow use.": "例如,Windows Defender可以使用Win32/Wacapew.c檢測OrangeBlox! ML.您可能需要通過反病毒授權該應用程序或直接構建應用程序以允許使用..",
 "For example, it may ask you to allow access to the Roblox app files or allow access to a Terminal. Please put it in always allow in order to allow OrangeBlox to function properly!": "例如,它可能要求您允許訪問Roblox應用程序文件或允許訪問終端.請始終允許將其放入,以便允許OrangeBlox正常運行!",
 "For macOS users, it is suggested to install Xcode Command Line Tools from the official Apple website.": "對於macOS用戶,建議從官方Apple網站安裝Xcode命令行工具..",
 "For no url needing, enter nothing and continue.": "對於不需要的網址,什麼都不輸入並繼續..",
 "For now, before you continue, I hope you have a great day!": "現在,在您繼續之前,我希望您過得愉快!",
 "For selecting your color, use this Google link and use the Hex value.": "要選擇您的顏色,請使用此Google鏈接並使用十六進制值..",
 "GG! You seek being lucky!": "GG!您尋求幸運!",
 "Generated JSON:": "生成的json:",
 "Generated Shortcut App!": "生成的快捷方式應用!",
 "Generating Shortcut App..": "生成快捷應用程序..",
 "Getting Configuration File Data..": "獲取配置文件數據..",
 "Getting User Configuration..": "獲取用戶配置..",
 "Handles Roblox Multi-Instance": "處理Roblox多企業",
 "Hello there!": "你好呀!",
 "Hello! In order to use OrangeBlox, you'll need to install Python 3.11 or higher in order to continue. ": "你好!為了使用OrangeBlox,您需要安裝Python 3.11或更高版本才能繼續..",
 "Hey! You made it through the list again!": "嘿!您再次通過列表!",
 "However, please check if you're on the latest bootstrap version first before continuing. If you don't have the latest version, please do!": "但是,請在繼續之前先檢查您是否首先使用最新的Bootstrap版本.如果您沒有最新版本,請這樣做!",
 "However, please do rename the Template folder to a new name to prevent updating from new OrangeBlox updates!": "但是,請將模板文件夾重命名為新名稱,以防止從新的OrangeBlox更新中更新!",
 "I hope you learned from this and how you may use Roblox using this bootstrap!": "我希望您從中學到,以及如何使用此引導程序使用Roblox!",
 "If someone that you have recently met sent you this file, do not use!!": "如果您最近見過的人發送了此文件,請不要使用!",
 "If you don't want to enter a specific User ID, enter nothing to detect the current logged in user.": "如果您不想輸入特定的用戶id,請輸入未檢測到用戶登錄的當前的..",
 "If you have issues with OrangeBlox, you may report it on GitHub using the issues page:": "如果您對OrangeBlox有問題,則可以使用\"問題\"頁面在GitHub上報告:",
 "If you haven't noticed, we have also installed a Play Roblox and Run Studio app into your system!": "如果您沒有註意到,我們還將Play Roblox和Run Studio應用程序安裝到您的系統中!",
 "If you know python, try editing this script from the Template Mod folder and installing through Install.py!": "如果您知道Python,請嘗試從模板Mod文件夾中編輯此腳本,然後通過Install.py安裝!",
 "If you want to get your own mods and install them, open the Mods Manager and use the open folder command! This will help you where to put the extracted mod.": "如果您想獲得自己的Mod並安裝它們,請打開Mods Manager並使用Open文件夾命令!這將幫助您放置提取的Mod的位置..",
 "If you want to uninstall this bootstrap, you may run the Install.py script which you ran to be here and select Uninstall!": "如果您想卸載此引導程序,則可以運行安裝腳本,您可以在這裡運行並選擇卸載!",
 "If you wish to change these settings, once you get to the settings menu, go to the Activity Tracking settings!": "如果您想更改這些設置,那麼到達設置菜單後,請轉到活動跟踪設置!",
 "If your computer is laggy, this may prevent multiple windows opening.": "如果您的計算機懶惰,這可能會阻止多個窗戶打開..",
 "Important Notes:": "重要說明:",
 "In order to allow running for the first time, we're gonna reduce download securities for the app bundle. [This won't affect other apps or downloaded files]": "為了首次允許運行,我們將減少應用程序捆綁包的下載證券. [這不會影響其他應用程序或下載文件]",
 "In order to use Nuitka, the module and a C compiler is needed to be installed.": "為了使用Nuitka,需要安裝模塊和C編譯器..",
 "In order to use Pyinstaller, the module is needed to be installed.": "為了使用pyinstaller,需要安裝模塊..",
 "In the settings menu, you can just input nothing or anything else instead of y or n to skip the option without affecting the current state of it.": "在\"設置\"菜單中,您只能輸入任何內容或其他任何東西,而不是y或n,就可以跳過該選項,而不會影響其當前狀態..",
 "Initalizing Components..": "初始化組件..",
 "Input the number of videos you would like to limit:": "請輸入您要限制的影片數量:",
 "Input the start arguments to use when running Roblox Studio!": "在運行Roblox Studio時輸入要使用的開始參數!",
 "Input the start arguments to use when running Roblox!": "輸入運行Roblox時要使用的開始參數!",
 "Installation Invalid! Please use Install.py! [❌]": "安裝無效!請使用Install.py! [❌]",
 "Installation Valid! You may continue! [✅]": "安裝有效!您可以繼續! [✅]",
 "Installation was a success! Preparing data..": "安裝是成功的!準備數據..",
 "Installer has succeeded! Awaiting Roblox closing..": "安裝程序成功了!等待Roblox關閉..",
 "Installer is already opened. Waiting for installation to end..": "安裝程序已經打開.等待安裝結束..",
 "Installing EXE File..": "安裝exe文件..",
 "Installing Fast Flags..": "安裝快速標誌..",
 "Installing Updater Apps..": "安裝更新程序應用程序..",
 "Installing to Applications Folder..": "安裝到應用程序文件夾..",
 "Invalid Mod Script Configuration, returned blank.": "無效的Mod腳本配置,返回空白..",
 "Invalid RPC Loop Information Detected! Broken Loop!": "檢測到無效的rpc循環信息!循環破裂!",
 "Invalid mod script configuration, returned blank.": "無效的Mod腳本配置,返回空白..",
 "Invalid mod type option.": "無效的Mod類型選項..",
 "Is Local File": "是本地文件",
 "Is Roblox crashing instantly..? Well, ending script here.": "Roblox立即崩潰了.好吧,在這裡結束腳本..",
 "Is Studio crashing instantly..? Well, ending script here.": "Studio立即崩潰了..?好吧,在這裡結束腳本..",
 "Is (*) crashing instantly..? Well, ending script here.": "(*)立即崩潰..?好吧,在這裡結束腳本..",
 "It allows the prevention of overlapping Roblox apps throughout all users of this computer.": "它允許在該計算機的所有用戶中預防重疊的Roblox應用程序..",
 "It is suggested that you keep Roblox Overlap Prevention enabled in order to prevent issues.": "建議您保持Roblox的預防重疊,以防止問題..",
 "It is useful if you don't want your taskbar to be flooded but it may limit some features.": "如果您不希望任務欄被淹沒,但可能會限制某些功能,這很有用..",
 "It seems like you found a secret easter egg!": "似乎您發現了一個秘密的複活節彩蛋!",
 "It seems that you have installed OrangeBlox with a backup file included.": "看來您已經安裝了橙色布洛克斯,其中包含一個備份文件..",
 "Join Again!": "再次加入!",
 "Join Link": "加入鏈接",
 "Join Now!": "立即加入!",
 "Joined Party Server!": "加入派對服務器!",
 "Joined Private Server!": "加入了私人服務器!",
 "Joined Public Server!": "加入了公共服務器!",
 "Joined Reserved Server!": "加入了保留服務器!",
 "Joined Server!": "加入服務器!",
 "Joined Studio Server!": "加入了Studio服務器!",
 "Large Image": "大圖像",
 "Launching Roblox from the web will automatically log out the user. Please know that.": "從Web啟動Roblox將自動註銷用戶.請知道..",
 "Let's start off with a quick input! Let's say you want to enable this option (use the prompt here for the example), enter \"y\" or \"yes\"!": "讓我們從快速輸入開始!假設您想啟用此選項(在此處使用提示),輸入\" y\"或\"是\"!",
 "Let's try again!": "讓我們再試一次!",
 "Loading OrangeBlox executable!": "加載OrangeBlox可執行!",
 "Loading OrangeBlox.exe!": "加載OrangeBlox.exe!",
 "Local File Path": "本地文件路徑",
 "Log Location": "日誌位置",
 "Log in was not detected in the client!": "客戶端未檢測到登錄!",
 "Log into the account you want to save as a shortcut before you continue.": "在繼續之前,請登錄您要保存為快捷方式的帳戶..",
 "Login to the Roblox account you would like to use!": "登錄到您想使用的Roblox帳戶!",
 "Made by @EfazDev": "由@EfazDev製造",
 "Made by @EfazDev | PID: (*)": "由@EfazDev | PID:(*)",
 "Made by Efaz from efaz.dev!": "由efaz.dev的efaz製作!",
 "Making Backup Folder..": "製作備份文件夾..",
 "Making Repair Data Folder..": "製作維修數據文件夾..",
 "Marking Program Installation into Windows..": "標記程序安裝到Windows..",
 "May 2nd, 2025 - v2.0.3": "5月2日,2025年-v2.0.3",
 "Mod Script is requesting data too fast!": "Mod腳本要求數據太快!",
 "Mod configuration is invalid!": "Mod配置無效!",
 "Mod file is not found.": "沒有找到Mod文件..",
 "Mod was unable to be asked for. Disabled Generative Mods.": "Mod無法被要求.禁用生成Mod..",
 "Mods Enabled: No": "啟用Mod:否",
 "Mods Settings was not saved!": "Mods設置沒有保存!",
 "Most features are based on Activity Tracking, a watching system based on watching Roblox logs in response of actions.": "大多數功能基於活動跟踪,這是一個基於觀看Roblox日誌的觀察系統,以響應動作..",
 "Nice job! Oh yea, during the tutorial, it will repeat with a \"Not quite\". However, it will close the window in future prompts like in main menu.": "幹得好!哦,是的,在教程期間,它會以\"不完全\"重複.但是,它將在未來的提示中關閉窗口,例如主菜單中..",
 "No Mod Scripts available. Please sync mods with a mod script in order for it to show here!": "沒有可用的Mod腳本.請與Mod腳本同步,以便在此處顯示!",
 "No RobloxInstance class was registered": "沒有註冊Robloxinstance課程",
 "No changes are needed as the latest mod generated is installed!": "由於安裝了最新的Mod,因此無需更改!",
 "No changes were made to the dock!": "沒有對碼頭進行更改!",
 "No directory was given. Disabled voice chat recording.": "沒有目錄.禁用語音聊天記錄..",
 "No file was given. Disabled Generative Mods.": "沒有文件.禁用生成Mod..",
 "No folder was selected.": "未選擇文件夾..",
 "No mods are available to update! Resetting configuration..": "沒有Mod可更新!重置配置..",
 "No updates are needed!": "不需要更新!",
 "Notes to keep track of:": "註釋以跟踪:",
 "Now, let's explore the Mods category. Mods are files that can be used to edit your Roblox client such as a custom theme or font. Today, you will be configuring that.": "現在,讓我們探索Mods類別. Mod是可用於編輯Roblox客戶端的文件,例如自定義主題或字體.今天,您將配置它..",
 "Now, let's get more customizable! Next, you will be able to select your fast flags.": "現在,讓我們更加自定義!接下來,您將能夠選擇快速標誌..",
 "Now, let's learn about how you select from a list. Take the list below for an example.": "現在,讓我們了解您如何從列表中進行選擇.以下面的列表示例..",
 "Now, let's try that again! But instead, enter \"n\" or \"no\" for you don't want this option!": "現在,讓我們再試一次!但是,請輸入\" n\"或\" no\",因為您不希望此選項!",
 "Nuitka Rebuild success!": "Nuitka重建成功!",
 "Nuitka x86 Rebuild Success!": "Nuitka X86重建成功!",
 "Once you continue, we will start reinstalling vanilla Roblox and then install a new separate Roblox into OrangeBlox!": "一旦您繼續,我們將開始重新安裝Vanilla Roblox,然後將新的單獨的Roblox安裝到OrangeBlox中!",
 "Oof! Roblox crashed!": "錢幣!羅布洛克斯墜毀了!",
 "Opening Mods Folder..": "打開Mods文件夾..",
 "Opening Terminal.app in order for console to show..": "打開終端.應用程序以顯示控制台顯示..",
 "Option invalid!": "選項無效!",
 "OrangeBlox Installer has succeeded successfully! Once you continue, this script will reload.": "OrangeBlox安裝程序成功成功了!一旦繼續,此腳本將重新加載..",
 "OrangeBlox Installer task was canceled!": "OrangeBlox安裝程序任務已取消!",
 "OrangeBlox is a Roblox bootstrap that allows you to add modifications to your Roblox client using files, activity tracking and Python!": "OrangeBlox是Roblox Bootstrap,可讓您使用文件,活動跟踪和Python向Roblox客戶端添加修改!",
 "OrangeBlox is currently on the latest version! No updates are needed!": "OrangeBlox目前正在最新版本上!不需要更新!",
 "OrangeBlox is in a beta version! No updates are needed!": "OrangeBlox是Beta版本!不需要更新!",
 "OrangeBlox is not installed on this system.": "該系統未安裝OrangeBlox..",
 "OrangeBlox is not installed!": "沒有安裝橙色布洛克斯!",
 "OrangeBlox is only supported for Windows 10.0.17763 (October 2018) or higher. Please update your operating system in order to continue!": "OrangeBlox僅支持Windows 10.0.17763(2018年10月)或更高版本.請更新您的操作系統以繼續!",
 "OrangeBlox is only supported for macOS 10.13 (High Sierra) or higher. Please update your operating system in order to continue!": "OrangeBlox僅支持macOS 10.13(高塞拉)或更高.請更新您的操作系統以繼續!",
 "OrangeBlox is only supported for macOS and Windows.": "OrangeBlox僅支持macOS和Windows..",
 "Otherwise, you may close the app by just continuing without typing.": "否則,您可以通過不輸入而關閉應用程序..",
 "Overwriting Dock..": "覆蓋碼頭..",
 "Party Server": "派對服務器",
 "Please backup your Fast Flag Configurations and Mods as this may break before continuing!": "請備份您的快速標誌配置和Mod,因為這可能會在繼續之前斷開!",
 "Please check the scripts, permissions above and developer of this mod before using!": "使用之前,請在使用之前檢查腳本,上面的權限和開發人員!",
 "Please close OrangeBlox.app first before continuing to repair!": "請先關閉OrangeBlox.app.先繼續修理之前!",
 "Please close OrangeBlox.app first before continuing to uninstall!": "請首先關閉OrangeBlox.app.繼續卸載之前!",
 "Please close OrangeBlox.exe first before continuing to repair!": "請先關閉OrangeBlox.exe,然後繼續維修!",
 "Please close the console window in order to close this window!!": "請關閉控制台窗口以關閉此窗口! !",
 "Please connect to your internet in order to continue! If you're connecting to a VPN, try reconnecting.": "請連接到您的互聯網以繼續!如果您要連接到vpn,請嘗試重新連接..",
 "Please connect to your internet in order to use this action!": "請連接到您的互聯網,以便使用此操作!",
 "Please enter the channel in the input selection below! You may also use the link below to determine the channel for your account!": "請在下面的輸入選擇中輸入頻道!您也可以使用下面的鏈接來確定帳戶的渠道!",
 "Please enter your Discord Webhook Link here (https://discord.com/api/webhooks/XXXXXXX/XXXXXXX): ": "請在此處輸入您的Discord Webhook鏈接(https://discord.com/api/webhooks/xxxxxxxxx/xxxxxxx):",
 "Please enter your Roblox User ID to detect for unfriends!": "請輸入您的Roblox用戶ID以檢測到Unfriends!",
 "Please input the JSON text below:": "請輸入下面的json文本:",
 "Please input your User ID! This can be found on your profile in the URL: https://www.roblox.com/users/XXXXXXXX/profile": "請輸入您的用戶ID!可以在您的個人資料中找到:https://www.Roblox.com/users/xxxxxxxxx/profile",
 "Please install OrangeBlox from running Install.py in order to continue!": "請從運行Install.py中安裝OrangeBlox,以繼續!",
 "Please install Python 3.11 or later in order to use OrangeBlox!": "請安裝Python 3.11或更高版本,以便使用OrangeBlox!",
 "Please install the bootstrap using the Install.py command!!": "請使用Install.py命令安裝bootstrap!",
 "Please know that you'll have to use this script again after every update/reinstall!": "請知道,在每個更新/重新安裝後,您必須再次使用此腳本!",
 "Please restart OrangeBlox in order to continue with this setup!": "請重新啟動OrangeBlox,以繼續使用此設置!",
 "Please restart OrangeBlox in order to reinstall Roblox Studio!": "請重新啟動OrangeBlox,以重新安裝Roblox Studio!",
 "Please restart OrangeBlox in order to reinstall Roblox!": "請重新啟動OrangeBlox,以重新安裝Roblox!",
 "Please restart the script to install!": "請重新啟動安裝腳本!",
 "Please reverify this mod script in order to continue!": "請重新讀取此Mod腳本以繼續!",
 "Please run this script on macOS/Windows.": "請在macOS/Windows上運行此腳本..",
 "Please run OrangeBlox under user permissions instead of running administrator!": "請在用戶權限下而不是運行管理員的情況下運行OrangeBlox!",
 "Please select a directory to save voice chat recordings to!": "請選擇一個目錄以將語音聊天記錄保存到!",
 "Please select an installer option you want to do!": "請選擇您想做的安裝程序選項!",
 "Please select the Mods to update automatically": "請選擇自動更新的Mods",
 "Please select the type of Roblox would you like to install to!": "請選擇您想安裝的Roblox類型!",
 "Please select your Generative Mod Configuration file!": "請選擇您的生成Mod配置文件!",
 "Please try again!": "請再試一次!",
 "Please update your current installation of Python above 3.11.0": "請在3.11.0以上更新您當前的Python安裝",
 "Please use an installation folder to install a new version from before continuing to repair!": "請使用安裝文件夾在繼續維修之前從中安裝新版本!",
 "Please wait while we install Roblox Studio into OrangeBlox!": "請等待我們將Roblox Studio安裝到OrangeBlox中時!",
 "Please wait while we install Roblox into OrangeBlox!": "請等待我們將Roblox安裝到OrangeBlox中時!",
 "Please wait while we install a newer version of Roblox Studio into OrangeBlox!": "請等待我們將較新版本的Roblox Studio安裝到OrangeBlox中!",
 "Please wait while we install a newer version of Roblox into OrangeBlox!": "請等待我們將較新版本的Roblox安裝到OrangeBlox中!",
 "Preparing to reinstall Roblox..": "準備重新安裝Roblox..",
 "Prevented minimizing main window in order to keep app running smoothly.": "防止最大程度地減少主窗口,以使應用程序順利運行..",
 "Private Server": "專用服務器",
 "Provided place info is not found.": "未找到提供的位置信息..",
 "Proxy has ended with a success!": "代理取得了成功!",
 "Proxy has ended with an error!": "代理以錯誤結束!",
 "Public Server": "公共服務器",
 "Pyinstaller Rebuild Success!": "pyinstaller重建成功!",
 "Pyinstaller is required to be installed for this to work.": "需要安裝pyinstaller才能工作..",
 "Pyinstaller x86 Rebuild Success!": "pyinstaller X86重建成功!",
 "Python Installation was may be canceled or Python was not installed!": "Python安裝可能被取消或未安裝Python!",
 "Python Installer should launch after a moment. Follow the prompts to install!": "Python安裝程序應片刻啟動.遵循提示安裝!",
 "Quick Modification mode is an option to move the preparation process and Mod Script scripts to the background when you load from the webbrowser or when Roblox is currently active.": "快速修改模式是從WebBrowser加載或Roblox當前活動時將準備過程和Mod腳本腳本移動到背景的選項..",
 "Reading Previous Client App Settings..": "讀取以前的客戶端應用程序設置..",
 "Reading Previous Configurations..": "讀取以前的配置..",
 "Reading Settings XML..": "讀取設置xml..",
 "Reconnecting Roblox..": "重新連接Roblox..",
 "Recreating XML Tree..": "重新創建xml樹..",
 "Redirecting to install mode.": "重定向到安裝模式..",
 "Reducing Download Safety Measures..": "減少下載安全措施..",
 "Removed Code-signing on Roblox Studio.app!": "在Roblox Studio.app上刪除了代碼簽名!",
 "Removed Code-signing on Roblox.app!": "在Roblox.app上刪除了代碼簽名!",
 "Removing App Folder..": "刪除應用程序文件夾..",
 "Removing Code-signing is not needed because it doesn't exist!": "不需要刪除代碼簽名,因為它不存在!",
 "Removing Downloads..": "刪除下載..",
 "Removing Installed Bootstrap..": "刪除已安裝的bootstrap..",
 "Removing OTA Patch Backups..": "刪除ota補丁備份..",
 "Removing Older Versions of Bootstrap Loader..": "刪除Bootstrap Loader的較舊版本..",
 "Removing Place IDE States..": "刪除位置ide州..",
 "Removing Roblox App from Applications..": "從應用程序中刪除Roblox應用程序..",
 "Removing Roblox App from System..": "從系統中刪除Roblox應用程序..",
 "Removing Roblox Logs..": "刪除Roblox日誌..",
 "Removing Roblox Studio App from Applications..": "從應用程序中刪除Roblox Studio應用程序..",
 "Removing Roblox Studio App from System..": "從系統中刪除Roblox Studio應用程序..",
 "Removing Roblox User Data..": "刪除Roblox用戶數據..",
 "Removing Universal App..": "刪除通用應用程序..",
 "Removing ZIP File..": "刪除zip文件..",
 "Removing from Applications Folder (Main Bootstrap)..": "從應用程序文件夾中刪除(主bootstrap)..",
 "Removing from Applications Folder (Play Roblox)..": "從應用程序文件夾中刪除(Play Roblox)..",
 "Removing from Applications Folder (Run Studio)..": "從應用程序文件夾(Run Studio)中刪除..",
 "Removing shortcuts..": "刪除快捷方式..",
 "Repair Data already exists!": "維修數據已經存在!",
 "Repreparing Roblox..": "複雜的Roblox..",
 "Requested Command": "請求的命令",
 "Reserved Server": "保留服務器",
 "Resetting URL Schemes..": "重置url方案..",
 "Roblox Closed!": "Roblox關閉了!",
 "Roblox Failed Login!": "Roblox失敗的登錄!",
 "Roblox Game has been successfully published to Roblox!": "Roblox遊戲已成功發布給Roblox!",
 "Roblox Started!": "羅布洛克斯開始了!",
 "Roblox Studio Closed!": "Roblox Studio關閉了!",
 "Roblox Studio Failed Login!": "Roblox Studio登錄失敗!",
 "Roblox Studio Started!": "Roblox Studio開始了!",
 "Roblox Studio closing task has been canceled!": "Roblox Studio關閉任務已被取消!",
 "Roblox Studio doesn't require any updates!": "Roblox Studio不需要任何更新!",
 "Roblox Studio failed to launch login!": "Roblox Studio未能啟動登錄!",
 "Roblox Studio has been reinstalled!": "Roblox Studio已重新安裝!",
 "Roblox Studio has been uninstalled!": "Roblox Studio已被卸載!",
 "Roblox Studio is not installed right now! Please enable Roblox Studio mode in Bootstrap Settings to reinstall back!": "Roblox Studio現在尚未安裝!請在Bootstrap設置中啟用Roblox Studio模式,以重新安裝!",
 "Roblox Studio was not uninstalled.": "Roblox Studio並未卸載..",
 "Roblox Studio window was closed! Closing Bootstrap App..": "Roblox Studio窗口已關閉!關閉Bootstrap應用程序..",
 "Roblox Studio with OrangeBlox is currently disabled right now! Would you like to enable it or would you want to exit? (y/n)": "目前,Roblox Studio和OrangeBlox現在被禁用!您想啟用它還是要退出? (y/n)",
 "Roblox client has successfully loaded FFlags from local file!": "Roblox客戶端已成功從本地文件加載了FFlag!",
 "Roblox closing task has been canceled!": "Roblox關閉任務已被取消!",
 "Roblox couldn't be found.": "找不到Roblox..",
 "Roblox doesn't require any updates!": "Roblox不需要任何更新!",
 "Roblox(*) doesn't require any updates!": "Roblox(*)不需要任何更新!",
 "Roblox failed to launch login!": "Roblox未能啟動登錄!",
 "Roblox has been reinstalled fully with no user data removed!": "Roblox已充分重新安裝,沒有刪除用戶數據!",
 "Roblox has been reinstalled fully with user data removed!": "Roblox已通過刪除用戶數據充分重新安裝!",
 "Roblox has been reinstalled!": "Roblox已重新安裝!",
 "Roblox has been uninstalled successfully! However, if you don't have vanilla Roblox installed, then you won't be able to play Roblox until you reopen OrangeBlox. Keep a mind at that!": "Roblox已成功卸載!但是,如果您沒有安裝香草Roblox,那麼在重新打開OrangeBlox之前,您將無法播放Roblox.請注意!",
 "Roblox has been uninstalled with user data removed!": "Roblox已刪除了用戶數據的卸載!",
 "Roblox has been uninstalled!": "Roblox已被卸載!",
 "Roblox is currently open which prevents file changing by Windows or the hard drive's file system.": "Roblox目前正在打開,該打開可以防止文件通過Windows或Hard Drive的文件系統更改..",
 "Roblox logs has been cleared!": "Roblox日誌已清除!",
 "Roblox reinstallation has been canceled!": "Roblox的恢復已被取消!",
 "Roblox was not uninstalled.": "Roblox並未卸載..",
 "Roblox window was closed! Closing Bootstrap App..": "Roblox窗口已關閉!關閉Bootstrap應用程序..",
 "RobloxFastFlagsInstaller is only supported for Windows 10.0.17763 (October 2018) or higher. Please update your operating system in order to continue!": "RobloxFastFlagsInstaller僅支持Windows 10.0.17763(2018年10月)或更高.請更新您的操作系統以繼續!",
 "RobloxFastFlagsInstaller is only supported for macOS 10.13 (High Sierra) or higher. Please update your operating system in order to continue!": "RobloxFastFlagsInstaller僅支持macOS 10.13(高塞拉)或更高的支持.請更新您的操作系統以繼續!",
 "RobloxFastFlagsInstaller is only supported for macOS and Windows.": "RobloxFastFlagsInstaller僅支持macOS和Windows..",
 "Round Ending": "圓形結尾",
 "Round Starting": "圓頭開始",
 "Running Clang++ Rebuild..": "運行clang ++重建..",
 "Running Installer..": "運行安裝程序..",
 "Running Intel Nuitka Rebuild..": "運行英特爾.努特卡(Intel Nuitka)重建..",
 "Running Intel Pyinstaller Rebuild..": "運行英特爾pyinstaller重建..",
 "Running Nuitka Rebuild in x86..": "在X86中運行Nuitka重建..",
 "Running Nuitka Rebuild..": "運行Nuitka重建..",
 "Running Proxy using Python Executable..": "使用Python可執行執行代理..",
 "Running Pyinstaller Rebuild in x86..": "在X86中運行pyinstaller重建..",
 "Running Pyinstaller Rebuild..": "跑步pyinstaller重建..",
 "Running RobloxPlayerInstaller executable..": "運行RobloxPlayerInstaller可執行..",
 "Running RobloxStudioInstaller executable..": "運行RobloxStudioInstaller可執行..",
 "Running latest version of Roblox Studio!": "運行最新版本的Roblox Studio!",
 "Running latest version of Roblox!": "運行最新版本的Roblox!",
 "Saving to File..": "保存到文件..",
 "See you after a little bit!": "一會兒見!",
 "Select FFlag Mode:": "選擇FFlag模式:",
 "Select a lighting mode to force on the client:": "選擇一種照明模式來強制客戶:",
 "Select a rendering mode to force on the client:": "選擇一種渲染模式來強制客戶:",
 "Select a texture quality number to put on the client:": "選擇一個紋理質量編號要放在客戶端上:",
 "Select an option or a mod to enable/disable!": "選擇一個選項或Mod啟用/禁用!",
 "Select the mod scripts you want to be used!": "選擇要使用的Mod腳本!",
 "Select the number that is associated with the cursor you want to use.": "選擇與要使用的光標關聯的數字..",
 "Select the number that is associated with the icon you want to use.": "請選擇您要使用的圖示所對應的數字..",
 "Select the number that is associated with the map you want to use.": "請選擇您要使用的地圖所對應的數字..",
 "Select the number that is associated with the player sounds you want to use.": "選擇與您要使用的播放器聲音關聯的數字..",
 "Selected Mode: Don't Merge Settings with Previous Settings": "選定模式:不要將設置與以前的設置合併",
 "Selected Mode: Flat JSON Install": "選定模式:Flat JSON安裝",
 "Selected Mode: Flat-No-Merge Install": "選定模式:Flat-No-Merge安裝",
 "Selected Mode: Get JSON Settings": "選定模式:獲取json設置",
 "Selected Mode: Install/Reinstall Flags": "選定模式:安裝/重新安裝標誌",
 "Selected Mode: Reset Settings": "選定模式:重置設置",
 "Sending Request to Bootstrap Version Servers..": "將請求發送到Bootstrap版本服務器..",
 "Sending Request to Roblox Servers..": "向Roblox服務器發送請求..",
 "Sent Notification to Bootstrap for Notification Center shipping!": "發送通知到引導程序以進行通知中心運輸!",
 "Server Location": "服務器位置",
 "Setting Installed App Path to Local User..": "將安裝的應用程序路徑設置為本地用戶..",
 "Setting up URL Schemes..": "設置url方案..",
 "Setting up shortcuts..": "設置快捷方式..",
 "Settings are now finished and now ready for setup!": "設置現在已經完成,現在可以進行設置!",
 "Settings was closed.": "設置已關閉..",
 "Settings was not saved!": "設置沒有保存!",
 "Shortcut not found!": "找不到快捷方式!",
 "Signing Roblox Studio.app..": "簽署Roblox Studio.app..",
 "Signing Roblox.app..": "簽署Roblox.app..",
 "Since this bootstrap is made using Python, anti-viruses may report this app as a virus.": "由於此引導程序是使用Python製成的,因此抗病毒可能將此應用報告為病毒..",
 "Skipped Generating Mods for Roblox Studio due to generation disabled..": "由於發電機殘疾而跳過了Roblox Studio的生成Mod..",
 "Skipping Roblox Reinstall due to Multi-Instancing enabled.": "由於啟用了多個穩定的啟用,因此跳過Roblox重新安裝..",
 "Small Image": "小圖像",
 "Something went wrong finding OrangeBloxMac.zip. It will require a OrangeBloxMac folder in order for installation to finish.": "出現了問題,找到橙色布洛克馬克.zip.它將需要一個OrangeBloxMac文件夾才能安裝完成..",
 "Something went wrong finding OrangeBloxMacIntel.zip. It will require a OrangeBloxMac folder in order for installation to finish.": "出現了橙色Bloxmacintel.zip的問題.它將需要一個OrangeBloxMac文件夾才能安裝完成..",
 "Something went wrong finding OrangeBloxWindows.zip. It will require a OrangeBloxWindows folder in order for installation to finish.": "出現了一些問題,找到了橙色藍氧化葡萄酒.它將需要一個OrangeBloxWindows文件夾才能安裝完成..",
 "Something went wrong removing installed bootstrap!": "刪除安裝的引導程序出了問題!",
 "Something went wrong trying to determine your current Roblox version.": "試圖確定您當前的Roblox版本出現問題..",
 "Something went wrong trying to find the application folder.": "試圖找到應用程序文件夾出現問題..",
 "Something went wrong trying to find the installation folder.": "試圖找到安裝文件夾出現問題..",
 "Something went wrong trying to set icon fully!": "試圖完全設置圖標出現問題!",
 "Something went wrong while cleaning the files for OrangeBlox update!": "清理 OrangeBlox 更新檔案時發生錯誤!",
 "Something went wrong while connecting to the Mod Script script!": "連接到 Mod 腳本時發生錯誤!",
 "Something went wrong while updating the files for OrangeBlox!": "更新 OrangeBlox 檔案時發生錯誤!",
 "Something went wrong!": "發生了錯誤!",
 "Something went wrong. Please try again or use LIVE!": "出了點問題.請重試或實時使用!",
 "Started": "開始",
 "Starting Clearing Operation..": "開始清理操作..",
 "Starting Configuration Loop..": "啟動配置循環..",
 "Starting Mod Script..": "啟動Mod腳本..",
 "Starting Notification Loop..": "開始通知循環..",
 "Starting Terminal ID Loop..": "啟動終端id循環..",
 "Starting Unfriend Detector Loop..": "啟動Unfriend檢測器循環..",
 "State": "狀態",
 "Successfully applied all enabled mods!": "成功地應用了所有已啟用Mod!",
 "Successfully attached Discord RPC!": "成功連接的Discord RPC!",
 "Successfully attached the mutex! Once this window closes, all the other Roblox windows will close.": "成功附上了互惠件!此窗口關閉後,所有其他Roblox窗口都將關閉..",
 "Successfully called to open a new instance! Please wait for Roblox to open and run a game before continuing the next account!": "成功打電話打開新實例!請等待Roblox打開並運行遊戲,然後再繼續下一個帳戶!",
 "Successfully changed brand images to original!": "成功將品牌圖像更改為原始圖像!",
 "Successfully changed brand images!": "成功改變了品牌圖像!",
 "Successfully changed current app icon! It may take a moment for macOS to identify it!": "成功更改了當前應用圖標! macOS可能需要一點時間來識別它!",
 "Successfully changed current avatar editor to original background!": "成功將當前的頭像編輯器更改為原始背景!",
 "Successfully changed current avatar editor with a set background!": "成功更改了具有設定背景的當前頭像編輯器!",
 "Successfully changed current cursor with a set cursor image!": "通過設置光標圖像成功更改了當前光標!",
 "Successfully changed current cursor with original cursor image!": "使用原始光標圖像成功更改了當前光標!",
 "Successfully changed current player sounds with a set of sound files!": "通過一組聲音文件成功更改了當前播放器的聲音!",
 "Successfully changed current player sounds with original sound files!": "用原始聲音文件成功更改了當前播放器的聲音!",
 "Successfully changed current shortcut icons! It may take a moment for Windows to identify it!": "成功更改了當前的快捷方式圖標! Windows可能需要花一點時間來識別它!",
 "Successfully cleared Bootstrap Images!": "成功清除了引導圖像!",
 "Successfully cleared Downloaded Roblox Files from OrangeBlox!": "從OrangeBlox成功清除了下載的Roblox文件!",
 "Successfully cleared OrangeBlox logs!": "成功清除了OrangeBlox日誌!",
 "Successfully cleared Python cache!": "成功清除了Python Cache!",
 "Successfully cleared Roblox Installers!": "成功清除了Roblox安裝程序!",
 "Successfully cleared all Mod Script Configurations!": "成功清除了所有Mod腳本配置!",
 "Successfully cleared app locks!": "成功清除的應用程序鎖!",
 "Successfully cleared unneeded mods!": "成功清除了不需要的Mod!",
 "Successfully closed all open Roblox windows!": "成功關閉了所有打開的Roblox Windows!",
 "Successfully connected for multi-instancing! Please know that this effect is active until all Roblox windows are closed or this bootstrap window is closed.": "成功連接以進行多穩定!請知道,直到關閉所有Roblox Windows或關閉此引導程序窗口之前,此效果是有效的..",
 "Successfully disabled Mods! Would you like to reinstall Roblox to clear existing mods or continue with partial setup?": "成功禁用Mod!您想重新安裝Roblox以清除現有的Mod還是繼續進行部分設置?",
 "Successfully disabled Roblox Studio Update Checks for launching from OrangeBlox. Roblox may still check for updates though.": "成功禁用了Roblox Studio更新檢查,以從OrangeBlox啟動. Roblox仍可能檢查更新..",
 "Successfully disabled Roblox Update Checks for launching from OrangeBlox. Roblox may still check for updates though.": "成功禁用了從OrangeBlox啟動的Roblox更新檢查. Roblox仍可能檢查更新..",
 "Successfully ended PyObjc app!": "成功結束了PyoBJC應用程序!",
 "Successfully installed FFlags to the Roblox files!": "成功安裝了Roblox文件的FFlag!",
 "Successfully installed modules!": "成功安裝了模塊!",
 "Successfully installed updater apps!": "成功安裝了更新程序應用程序!",
 "Successfully loaded Roblox Studio URL Scheme! Continuing to Roblox Studio..": "成功加載了Roblox Studio URL方案!繼續去Roblox Studio..",
 "Successfully loaded Roblox URL Scheme! Continuing to Roblox Studio..": "成功加載了Roblox URL方案!繼續去Roblox Studio..",
 "Successfully loaded Roblox URL Scheme! Continuing to Roblox [Multi-Instance]..": "成功加載了Roblox URL方案!繼續前往Roblox [多現實]..",
 "Successfully loaded Roblox URL Scheme! Continuing to Roblox..": "成功加載了Roblox URL方案!繼續前往Roblox..",
 "Successfully merged the JSON in the ClientSettings folder with the provided json!": "已成功將 ClientSettings 資料夾中的 JSON 與提供的 JSON 合併!",
 "Successfully opened Mods folder!": "成功打開了Mods文件夾!",
 "Successfully prepared change for Builder Sans/Monsterrat files to GothamSSm!": "成功準備的builder Sans/Monsterrat文件更改為Gothamssm!",
 "Successfully removed Roblox.app Dock Shortcut!": "成功刪除了Roblox.app Dock快捷方式!",
 "Successfully removed RobloxStudio.app Dock Shortcut!": "成功刪除了RobloxStudio.app Dock快捷方式!",
 "Successfully repaired OrangeBlox!": "成功修復了OrangeBlox!",
 "Successfully restored OrangeBlox data! Would you to restart the app? (y/n)": "成功恢復了OrangeBlox數據!您會重新啟動該應用嗎? (y/n)",
 "Successfully reverted Builder Sans/Monsterrat files!": "成功恢復的構建器Sans/Monsterrat文件!",
 "Successfully saved Bootstrap Settings!": "成功保存了引導設置!",
 "Successfully saved Configuration!": "成功保存的配置!",
 "Successfully saved Global Basic Settings!": "成功保存了全球基本設置!",
 "Successfully saved Mod Script settings!": "成功保存了Mod腳本設置!",
 "Successfully saved settings!": "成功保存的設置!",
 "Successfully sent webhook! Event: onModScript": "成功發送了Webhook!事件:onModScript",
 "Successfully set Roblox Studio client channel to automatically determine!": "成功將Roblox Studio客戶端頻道設置為自動確定!",
 "Successfully set Roblox Studio client channel!": "成功設置Roblox Studio客戶端頻道!",
 "Successfully set Roblox client channel to automatically determine!": "成功設置Roblox客戶端頻道自動確定!",
 "Successfully set Roblox client channel!": "成功設置了Roblox客戶端頻道!",
 "Successfully signed Roblox Studio.app!": "成功簽署了Roblox Studio.app!",
 "Successfully signed Roblox.app!": "成功簽署了Roblox.app!",
 "Successfully synced Bootstrap Settings!": "引導設定已成功同步!",
 "Successfully synced all mods from installation folder!": "成功地同步了安裝文件夾的所有Mod!",
 "Successfully synced settings!": "設定已成功同步!",
 "Successfully uninstalled OrangeBlox and reinstalled Roblox!": "成功卸載了橙色和重新安裝的Roblox!",
 "Successfully wrote to Info.plist!": "成功寫入info.plist!",
 "Syncing has failed!": "同步失敗了!",
 "Syncing mods..": "同步Mod..",
 "Syncing was rejected!": "同步被拒絕!",
 "THIS SCRIPT WILL BE GRANTED THE EXTREME LEVEL PERMISSIONS LISTED! ARE YOU SURE?": "該腳本將獲得列出的極端級別權限!你確定嗎?",
 "Teleported to": "已傳送到",
 "Temporary storage has been cleared!": "臨時存儲已清除!",
 "The Roblox Website App Path doesn't exist. Please install Roblox from your web browser in order to use!": "Roblox網站App Path不存在.請從您的Web瀏覽器中安裝Roblox,以便使用!",
 "The app icon would not change, rather, just the shortcut icon. Enable the Shortcut Icon Changing in order for this work.": "應用程序圖標不會更改,而只是快捷方式圖標.啟用快捷方式圖標更改以進行這項工作..",
 "The bootstrap is a beta version! No updates are needed!": "Bootstrap是Beta版本!不需要更新!",
 "The bootstrap is currently on the latest version! No updates are needed!": "Bootstrap當前在最新版本上!不需要更新!",
 "The download for this update is unavailable at this time! Try again later!": "此時此更新的下載目前不可用!稍後再試!",
 "The following friends have unfriended you from your friends list ;(": "以下朋友使您從您的朋友列表中與您聯繫;(",
 "The installer had a problem! Once you continue, this script will reload.": "安裝程序有問題!一旦繼續,此腳本將重新加載..",
 "The provided webhook link is not a valid format.": "提供的Webhook鏈接不是有效的格式..",
 "The template script detected the game disconnect. :(": "模板腳本檢測到遊戲斷開連接.:(",
 "The voice chat microphone was muted!": "語音聊天麥克風被靜音了!",
 "The voice chat microphone was unmuted!": "語音聊天麥克風未亮!",
 "The voice chat recording was already cleared before the voice chat ended!": "語音聊天錄音已經在語音聊天結束之前清除!",
 "Then, when you're done, type 'exit'!": "然後,完成後,輸入\"退出\"!",
 "There was an error inside the RobloxPlayer that has caused it to crash! Sorry!": "Robloxplayer內部有一個錯誤,導致其崩潰!對不起!",
 "There was an error inside the RobloxStudio that has caused it to crash! Sorry!": "Robloxstudio內部有一個錯誤,導致它崩潰了!對不起!",
 "There was an error reading the latest version.": "閱讀最新版本存在錯誤..",
 "There was an error reading your configuration file.": "閱讀您的配置文件存在錯誤..",
 "There was an error saving the assigned installed path!": "有一個錯誤保存分配的已安裝路徑!",
 "There was an error selecting a folder because tkinter may not be installed properly!": "選擇文件夾存在錯誤,因為tkinter可能無法正確安裝!",
 "There was an error selecting a folder!": "選擇文件夾存在錯誤!",
 "There was an error trying to restore your OrangeBlox files!": "試圖恢復您的OrangeBlox文件存在錯誤!",
 "There was an issue downloading the update due to an curl error!": "由於捲髮錯誤,有一個問題下載更新!",
 "There was an issue extracting the update due to an error!": "由於錯誤,提取更新時發生問題!",
 "There was an issue finding the requested mod script!": "有一個問題找到所需的Mod腳本!",
 "There was an issue trying to download OrangeBlox from the download server!": "試圖從下載服務器下載OrangeBlox存在一個問題!",
 "There was an issue trying to fetch OrangeBlox information!": "試圖獲取OrangeBlox信息存在一個問題!",
 "There was an issue trying to find the x64 version of the Windows app. Would you like to install the 32-bit version? [32-bit Python is not needed.]": "試圖找到Windows應用程序的X64版本存在一個問題.您想安裝32位版本嗎? [不需要32位python]..",
 "There was an issue trying to parse your URL scheme. Please select an option below to continue:": "試圖解析您的url計劃存在一個問題.請在下面選擇一個選項繼續:",
 "There was an issue trying to unpack the OrangeBlox installation folder!": "試圖解開OrangeBlox安裝文件夾的問題!",
 "There was an issue while checking for updates.": "檢查更新時存在問題..",
 "There was an issue while finding the Apps folder for installation.": "在尋找用於安裝的應用程序文件夾時存在問題..",
 "There's an issue trying to create a mutex!": "試圖創建一個互惠碼存在一個問題!",
 "There's an issue trying to create a mutex! This may be because the mutex was already taken!": "試圖創建一個互惠碼存在一個問題!這可能是因為靜音已經被採取了!",
 "There's currently no open Roblox Studio Windows to connect to.": "當前沒有開放的Roblox Studio Windows可以連接到..",
 "There's currently no open Roblox Windows to connect to.": "當前沒有打開的Roblox窗口可以連接到..",
 "There's lot of permissions that are needed to be set in order for this bootstrap to work.": "為了使此引導程序起作用,需要設置很多權限..",
 "There's no version of Roblox installed. Installing from downloaded installer app.": "沒有安裝Roblox的版本.從下載的安裝程序應用程序安裝..",
 "This app will use your Roblox logs to track data such as Game Join Data, Discord Presences, BloxstrapRPC and a lot more!": "該應用程序將使用您的Roblox日誌來跟踪數據,例如游戲加入數據,Discord Pradences,BloxstrapRPC等數據!",
 "This backup is created in a version before OrangeBlox v2.0.1. Are you sure you want to continue with this backup? (y/n)": "此備份是在OrangeBlox v2.0.1之前的版本中創建的.您確定要繼續此備份嗎? (y/n)",
 "This is a security measure that be used to validate Roblox in case of insecure downloads.": "這是一種安全措施,用於在下載不安全的情況下驗證Roblox..",
 "This is a security measure used to validate bootstrap scripts.": "這是用於驗證引導腳本的安全措施..",
 "This is a template mod script here!": "這是一個模板Mod腳本!",
 "This is not a valid Roblox URL Scheme. Please try again!": "這不是有效的Roblox URL方案.請再試一次!",
 "This is ran when Roblox opened earlier.": "當Roblox之前打開時,這是運行的..",
 "This just runs all the clear options at once.": "這只是一次運行所有清晰的選項..",
 "This may allow you to load Roblox faster but may still cause issues.": "這可能使您可以更快地加載Roblox,但仍可能引起問題..",
 "This may conclude a 25% Performance Boost but may cause compatibility issues in games.": "這可能會得出25%的性能提升,但可能會導致遊戲中的兼容性問題..",
 "This may ignore when a Roblox reinstall is needed due to signing.": "當由於簽名而需要重新安裝時,這可能會忽略..",
 "This operation is dangerous to use if not used carefully and will overwrite your Mods and Configuration.": "如果不仔細使用,使用此操作是危險的,並且會覆蓋您的Mod和配置..",
 "This option cannot be backed up to an another computer using OrangeBlox installer due to cookie locations are saved.": "由於cookie位置保存,因此不能將此選項備份到另一台使用OrangeBlox安裝程序的計算機..",
 "This option will automatically fetch your cookies and save them into the Roblox folder so you can login quicker.": "此選項將自動獲取您的cookie並將其保存到Roblox文件夾中,以便您可以更快地登錄..",
 "This process is handling multi-instance for all open Roblox windows. If you close this window, all Roblox windows may close.": "此過程正在處理所有開放式Roblox窗口的多現實.如果關閉此窗口,則所有Roblox Windows都可能關閉..",
 "This setting cannot be changed through Roblox Fast Flags Installer. Please configure this through OrangeBlox settings instead.": "無法通過Roblox快速標誌安裝程序更改此設置.請改用OrangeBlox設置進行配置..",
 "This will allow features like:": "這將允許以下功能:",
 "This will allow you to skip the main menu and launch Roblox instantly through OrangeBlox!": "這將使您可以跳過主菜單,並通過OrangeBlox立即啟動Roblox!",
 "This will be used to determine the latest Roblox Studio version.": "這將用於確定最新的Roblox Studio版本..",
 "This will be used to determine the latest Roblox version.": "這將用於確定最新的Roblox版本..",
 "This will not bypass scans by your anti-virus software. It will only allow running by the operating system. (y/n)": "這不會繞過您的反病毒軟件掃描.它將僅允許操作系統運行. (y/n)",
 "This will not get you banned as this is based on files, not interrupting the client.": "這不會使您被禁止,因為這是基於文件而不是中斷客戶端的..",
 "This will only apply to Roblox Player and not Roblox Studio.": "這僅適用於Roblox Player,而不適用於Roblox Studio..",
 "This will override any configuration changes inside this state to this file.": "這將覆蓋此狀態內部的任何配置更改為該文件..",
 "This will overwrite your current configuration and mods!!": "這將覆蓋您的當前配置和Mod!",
 "Time for the fun part! Let's select the color for the gradient!": "是時候玩有趣的部分了!讓我們為梯度選擇顏色!",
 "To help save space, the script has automatically deleted files made for other operating systems!": "為了節省空間,該腳本自動刪除了為其他操作系統製作的文件!",
 "Try again next time!": "下次再試一次!",
 "Try selecting a number that is next to that option!": "嘗試選擇該選項旁邊的數字!",
 "URL Launch Data": "URL啟動數據",
 "URL passed test.": "URL通過了測試..",
 "Uh oh! An fresh reinstall is needed. Downloading a fresh copy of Roblox Studio!": "哦!需要重新安裝.下載Roblox Studio的新副本!",
 "Uh oh! An fresh reinstall is needed. Downloading a fresh copy of Roblox!": "哦!需要重新安裝.下載Roblox的新副本!",
 "Uhm, not quite an option here, try again!": "嗯,這裡不是一個選擇,請重試!",
 "Uhm, not quite. Try again!": "嗯,不完全.再試一次!",
 "Unable to attach to mutex because it's already created by Roblox or by an another script.": "無法連接到穆特克斯,因為它已經由Roblox或另一個腳本創建..",
 "Unable to find mod script under manifest.": "無法在清單下找到Mod腳本..",
 "Unable to format to a suitable value due to an error.": "由於錯誤而無法格式化為合適的值..",
 "Unable to generate a shortcut app because Play Roblox app is not available!": "無法生成快捷應用程序,因為播放Roblox應用程序不可用!",
 "Unable to generate a shortcut app because this path for the shortcut is non-OrangeBlox and exists!": "無法生成快捷應用程序,因為此快捷方式的此路徑是非橙色的,並且存在!",
 "Unable to insert Discord Rich Presence. Please make sure Discord is open.": "無法插入不和諧的存在.請確保不和諧開放..",
 "Unable to open Mods folder!": "無法打開Mods文件夾!",
 "Unable to remove GUI app holder": "無法刪除gui應用程序持有人",
 "Unable to replicate installer to the designated file path.": "無法將安裝程序複製到指定的文件路徑..",
 "Unable to respond for type of mod action.": "無法響應Mod類型的操作..",
 "Unable to send Discord Webhook. Please check if the link is valid.": "無法發送Discord Webhook.請檢查鏈接是否有效..",
 "Uninstalling Bootstrap..": "卸載bootstrap..",
 "Unknown Location": "未知位置",
 "Unmarking from Windows Program List..": "從Windows程序列表中未標記..",
 "Unwrapping OrangeBlox file..": "解開橙色文件..",
 "Unzipping Installation ZIP File..": "解壓縮安裝zip文件..",
 "Update Check Response failed.": "更新檢查響應失敗..",
 "Update was cancelled!": "更新已取消!",
 "Update was unable to be installed!": "更新無法安裝!",
 "Use this guide to help create it: https://github.com/bloxstraplabs/bloxstrap/wiki/A-deep-dive-on-how-the-Roblox-bootstrapper-works#starting-roblox": "使用本指南來幫助創建:https://github.com/bloxstraplabs/bloxstrap/wiki/a-deep-dive-on-how-the-the-the-the-the-the-the-the-the-the-bootstrapper-works#starting-Roblox",
 "User Connected": "用戶連接",
 "User gave a number which is out of reach.": "用戶給出了一個無法觸及的數字..",
 "User gave a number which is somehow not on the list..?": "用戶給出了一個不在列表中的數字..",
 "User gave a response which is not a number.": "用戶給出的響應不是一個數字..",
 "User has been teleported!": "用戶已被傳送!",
 "User has closed the Roblox Studio window!": "用戶關閉了Roblox Studio窗口!",
 "User has closed the Roblox window!": "用戶已關閉Roblox窗口!",
 "User has disconnected from the server!": "用戶已與服務器斷開連接!",
 "User rejected update.": "用戶拒絕更新..",
 "Validating Backup Metadata..": "驗證備份元數據..",
 "Validating Bootstrap Install Directory..": "驗證bootstrap安裝目錄..",
 "Validating Installation of Mod Script Modules..": "驗證Mod腳本模塊的安裝..",
 "Validating Python Installation..": "驗證Python安裝..",
 "Validating code-sign..": "驗證代碼符號..",
 "Vanilla Roblox Studio has been installed!": "香草Roblox Studio已安裝!",
 "Vanilla Roblox Studio has been uninstalled successfully!": "Vanilla Roblox Studio已成功卸載!",
 "Vanilla Roblox Studio has been uninstalled!": "Vanilla Roblox Studio已被卸載!",
 "Vanilla Roblox Studio is not installed right now! Please install it from the Roblox website to get it back!": "Vanilla Roblox Studio現在尚未安裝!請從Roblox網站安裝它以使其恢復!",
 "Vanilla Roblox has been installed!": "香草Roblox已安裝!",
 "Vanilla Roblox has been uninstalled successfully!": "香草.羅布洛克斯(Vanilla Roblox)已成功卸載!",
 "Vanilla Roblox has been uninstalled!": "香草.羅布洛克斯(Vanilla Roblox)已被卸載!",
 "Vanilla Roblox is not installed right now! Please install it from the Roblox website to get it back!": "Vanilla Roblox現在尚未安裝!請從Roblox網站安裝它以使其恢復!",
 "Voice Chat microphone has been muted!": "語音聊天麥克風已被靜音!",
 "Voice Chat microphone has been unmuted!": "語音聊天麥克風未被授予!",
 "WARNING! There may be issues when setting this and values set may get reset by the client.": "警告!設置此和值設置時可能會有問題,客戶可能會被客戶重置..",
 "WARNING! This can be buggy and may cause issues on your Roblox experience!!!": "警告!這可能是越野車,可能會引起您的Roblox體驗問題! ! !",
 "WARNING! This can crash your Roblox session!": "警告!這可能會使您的Roblox會話崩潰!",
 "WARNING! This may force-quit any open Roblox windows!": "警告!這可能會強制任何開放的Roblox窗口!",
 "WARNING! This will force-quit any open Roblox windows!": "警告!這將強制任何開放的Roblox窗口!",
 "WARNING! This will force-quit any open Roblox windows! Please close them now before continuing in order to prevent data loss!": "警告!這將強制任何開放的Roblox窗口!請立即關閉它們,然後繼續進行以防止數據丟失!",
 "WARNING! This will quit any open Roblox windows!": "警告!這將退出任何開放的Roblox窗口!",
 "Waiting 1 second to check if Roblox needs a reinstall..": "等待1秒鐘檢查Roblox是否需要重新安裝..",
 "Waiting 3 seconds to check if Roblox needs a reinstall..": "等待3秒鐘檢查Roblox是否需要重新安裝..",
 "Waiting 5 seconds to check if Roblox needs a reinstall..": "等待5秒鐘檢查Roblox是否需要重新安裝..",
 "Warning! The cookies before this may be brought back after setup.": "警告!設定後之前的 Cookie 可能會恢復..",
 "Warning! This setting may cause issues and will take a moment for the handler to settle!": "警告!此設置可能會引起問題,並且將花一點時間讓處理程序解決!",
 "We can't clear logs if Roblox is currently open! Please close it before trying again!": "如果Roblox當前打開,我們無法清除日誌!請重新嘗試之前關閉它!",
 "We have just sent a notification to your computer, so that you can allow notifications": "我們剛剛向您的計算機發送了通知,以便您允許通知",
 "We have updated Efaz's Roblox Bootstrap to feature a new brand (OrangeBlox) and also download Roblox into a separate folder and doesn't need vanilla Roblox to be installed!": "我們已經更新了Efaz的Roblox Bootstrap,以配備一個新品牌(OrangeBlox),並將Roblox下載到一個單獨的文件夾中,並且不需要安裝Vanilla Roblox!",
 "Welcome back! I hope you have enabled some things you may want!": "歡迎回來!希望您啟用了一些您可能想要的東西!",
 "Welcome to OrangeBlox Installer 🍊!": "歡迎來到OrangeBlox安裝程序🍊!",
 "Welcome to OrangeBlox Loader (Play Roblox) 🍊!": "歡迎來到OrangeBlox加載器(Play Roblox)🍊!",
 "Welcome to OrangeBlox Loader (Run Studio) 🍊!": "歡迎來到OrangeBlox加載器(Run Studio)🍊!",
 "Welcome to OrangeBlox Loader 🍊!": "歡迎來到OrangeBlox裝載機🍊!",
 "Welcome to OrangeBlox 🍊!": "歡迎來到OrangeBlox🍊!",
 "Welcome to Roblox Fast Flags Installer!": "歡迎來到Roblox快速旗安裝程序!",
 "Welcome to the Roblox Global Settings menu! Select a setting to modify.": "歡迎使用Roblox全球設置菜單!選擇一個要修改的設置..",
 "Well, it's just a command line but is something!": "好吧,這只是一個命令行,但有點!",
 "What should this Discord Webhook send?": "此Discord Webhook應該發送什麼?",
 "When BloxstrapRPC is triggered (if enabled), your webhook gets pinged with the changes given from the launched game.": "當觸發BloxstrapRPC(如果啟用)時,您的Webhook會與啟動遊戲中給出的更改相加..",
 "When Roblox (or Roblox Studio) crashes, your webhook gets pinged with the console log that shows the cause of the crash.": "當Roblox(或Roblox Studio)崩潰時,您的Webhook將使用顯示崩潰原因的控制台日誌..",
 "When you close Roblox (or Roblox Studio), your webhook gets pinged with information such as Process ID and Log File Location.": "當您關閉Roblox(或Roblox Studio)時,您的Webhook會帶有諸如過程ID和日誌文件位置之類的信息..",
 "When you join a Roblox game (or edit a Roblox Studio game), your webhook gets pinged with information such as Server Location and Joining Link.": "當您加入Roblox遊戲(或編輯Roblox Studio遊戲)時,您的Webhook會帶有諸如服務器位置和加入鏈接之類的信息..",
 "When you leave a Roblox game (or leave a Roblox Studio session), your webhook gets pinged with information such as Server Location and Joining Link.": "當您離開Roblox遊戲(或離開Roblox Studio會話)時,您的Webhook會帶有諸如服務器位置和加入鏈接之類的信息..",
 "When you open Roblox (or Roblox Studio), your webhook gets pinged with information such as Process ID and Log File Location.": "當您打開Roblox(或Roblox Studio)時,您的Webhook會帶有諸如過程ID和日誌文件位置之類的信息..",
 "When you publish a game from Roblox Studio, your webhook gets pinged with game information such as Server Location and Editing Link.": "當您從Roblox Studio發布遊戲時,您的Webhook會帶有遊戲信息,例如服務器位置和編輯鏈接..",
 "Woo hoo! Roblox passed the update check!": "哇! Roblox通過了更新檢查!",
 "Woo hoo! The template script detected you joined a game!": "哇!模板腳本檢測到您加入了遊戲!",
 "Woo hoo! You finally reached the end of this tutorial!": "哇!您終於到達了本教程的結尾!",
 "Would you like it to show the pid number in the webhook footer? (y/n)": "您想在Webhook頁腳上顯示PID號嗎? (y/n)",
 "Would you like the Roblox FPS Unlocker in your settings? (This may not work depending on your Roblox client version.) (y/n)": "您想要在設置中的Roblox FPS解鎖器嗎? (這可能無法根據您的Roblox客戶端版本來起作用.)(y/n)",
 "Would you like this value to be a boolean value or do you want to keep it as a string? (y/n)": "您希望此值成為布爾值,還是想將其保留為字符串? (y/n)",
 "Would you like this value to be a number value or do you want to keep it as a string? (y/n)": "您是否希望此值為數字值,還是要將其保留為字符串? (y/n)",
 "Would you like to add more fast flags? (y/n)": "您想添加更多快速標誌嗎? (y/n)",
 "Would you like to allow Activity Tracking on the Roblox client? (y/n)": "您想允許在Roblox客戶端上跟踪活動嗎? (y/n)",
 "Would you like to allow duplication of Roblox Clients? (y/n)": "您想允許Roblox客戶重複嗎? (y/n)",
 "Would you like to allow syncing configurations and mods from this folder to the app? (Only 1 installation folder can be used) (y/n)": "您是否想允許該文件夾與應用程序的同步配置和Mod? (只能使用1個安裝文件夾)(y/n)",
 "Would you like to allow the assistant to generate code? (y/n)": "您想允許助手生成代碼嗎? (y/n)",
 "Would you like to change the Roblox cursor? (y/n)": "您想更改Roblox光標嗎? (y/n)",
 "Would you like to change the Roblox logo on Roblox Studio? (y/n)": "您想在Roblox Studio上更改Roblox徽標嗎? (y/n)",
 "Would you like to change the Roblox logo on the Roblox Player? (y/n)": "您想更改Roblox播放器上的Roblox徽標嗎? (y/n)",
 "Would you like to change the background of the Avatar Editor? (y/n)": "您想更改阿凡達編輯器的背景嗎? (y/n)",
 "Would you like to change your Roblox User ID for Unfriend Checks? (y/n)": "您想更改Roblox用戶ID以進行Unfriend檢查嗎? (y/n)",
 "Would you like to change your Roblox player sounds? (y/n)": "您想改變Roblox播放器的聲音嗎? (y/n)",
 "Would you like to check for any new bootstrap updates right now? (y/n)": "您現在想檢查任何新的Bootstrap更新嗎? (y/n)",
 "Would you like to continue with the fast flag installation? (y/n)": "您想繼續進行快速旗幟安裝嗎? (y/n)",
 "Would you like to create an another shortcut? (y/n)": "您想創建另一個快捷方式嗎? (y/n)",
 "Would you like to delete an another shortcut? (y/n)": "您想刪除另一個快捷方式嗎? (y/n)",
 "Would you like to delete other operating system versions? (This may save 30MB+ of space) (y/n)": "您想刪除其他操作系統版本嗎? (這可以節省30mb+空間)(y/n)",
 "Would you like to disable Bootstrap Cooldowns? (y/n)": "您想禁用Bootstrap冷卻嗎? (y/n)",
 "Would you like to disable Bootstrap Update Checks? (y/n)": "您想禁用Bootstrap更新檢查嗎? (y/n)",
 "Would you like to disable Foundation mode on your client? (This is the new layout Roblox added) (y/n)": "您想在客戶上禁用基礎模式嗎? (這是添加的新佈局)(y/n)",
 "Would you like to disable Hash Verification in the OrangeLoader backend? (y/n)": "您想禁用OrangeLoader後端中的哈希驗證嗎? (y/n)",
 "Would you like to disable Highlight rendering on the client? (y/n)": "您想禁用對客戶的突出顯示嗎? (y/n)",
 "Would you like to disable In-Game Chat? (y/n)": "您想禁用遊戲中的聊天嗎? (y/n)",
 "Would you like to disable Python Update Checks? (y/n)": "您想禁用Python更新檢查嗎? (y/n)",
 "Would you like to disable Roblox Overlap Prevention? (y/n)": "您想禁用Roblox預防重疊嗎? (y/n)",
 "Would you like to disable Roblox Reinstall checks? (y/n)": "您想禁用Roblox重新安裝檢查嗎? (y/n)",
 "Would you like to disable Voice Chat? (y/n)": "您想禁用語音聊天嗎? (y/n)",
 "Would you like to disable automatically saving your OrangeBlox Configuration to your installation folder? (y/n)": "您想自動禁用將橙色布洛克斯配置保存到安裝文件夾中嗎? (y/n)",
 "Would you like to disable in-game purchases (game-passes, developer products, etc.)? (You will still be kicked, jsut the message will not show.) (y/n)": "您想禁用遊戲中的購買(遊戲播音,開發人員產品等)嗎? (您仍然會被踢,jsut不會顯示消息.)(y/n)",
 "Would you like to disable the Title Bar when you go into full screen on the Roblox client? (y/n)": "當您進入Roblox客戶端全屏時,您想禁用標題欄嗎? (y/n)",
 "Would you like to enable Auto Reconnection for Multi-Instancing? (y/n)": "您想啟用自動重新連接以進行多穩定嗎? (y/n)",
 "Would you like to enable Debug Mode? (y/n)": "您想啟用調試模式嗎? (y/n)",
 "Would you like to enable Developer Tools inside of the Roblox App (when website frame is opened) (Ctrl+Shift+I)? (y/n)": "您想在Roblox應用程序內(打開網站框架時)(CTRL+Shift+i)啟用開發人員工具嗎? (y/n)",
 "Would you like to enable Discord RPC? (y/n)": "您想啟用Discord RPC嗎? (y/n)",
 "Would you like to enable Dock Bar and System Tray options when right clicking the app icon? (y/n)": "右鍵單擊應用程序圖標時,您想啟用碼頭欄和系統托盤選項嗎? (y/n)",
 "Would you like to enable Hash Verification on Roblox Player and Studio after updates? (y/n)": "更新後,您想在Roblox Player和Studio上啟用哈希驗證嗎? (y/n)",
 "Would you like to enable Mods? (y/n)": "您想啟用Mod嗎? (y/n)",
 "Would you like to enable Pre-Rendering on the client? (y/n)": "您想對客戶啟用預訂閱嗎? (y/n)",
 "Would you like to enable Quick Modification mode? (y/n)": "您想啟用快速修改模式嗎? (y/n)",
 "Would you like to enable Red text instead of White text color in the lua app? (y/n)": "您想在Lua應用中啟用紅色文本而不是白色文本顏色嗎? (y/n)",
 "Would you like to enable Roblox Studio to use the Bloxstrap SDK? (y/n)": "您是否想啟用Roblox Studio使用Bloxstrap SDK? (y/n)",
 "Would you like to enable Roblox Unfriend Checks? (y/n)": "您想啟用Roblox Unfriend支票嗎? (y/n)",
 "Would you like to enable Server Locations? (y/n)": "您想啟用服務器位置嗎? (y/n)",
 "Would you like to enable access to private servers you connect to from Discord Presences? (users may be able to join or not) (y/n)": "您是否想啟用您從Discord Pradences連接的私人服務器? (用戶可能能夠加入或不加入)(y/n)",
 "Would you like to enable defaulting to the Select tool when in a place? (y/n)": "您想在某個地方啟用默認設置到select工具嗎? (y/n)",
 "Would you like to enable force reconnection when you disconnect from a Studio server? (y/n)": "當您與工作室服務器斷開連接時,您是否想啟用強制重新連接? (y/n)",
 "Would you like to enable freecam on the Roblox client (only works if you're a Roblox Developer of a game or a Star Creator)? (y/n)": "您想在Roblox客戶端上啟用FreeCam(僅當您是遊戲或Star Creator的Roblox開發人員時起作用)? (y/n)",
 "Would you like to enable games to use the Bloxstrap SDK? (y/n)": "您想讓遊戲使用Bloxstrap SDK嗎? (y/n)",
 "Would you like to enable joining from your Discord profile? (Everyone will be allowed to join depending on type of server.)": "您想從不和諧配置文件中加入嗎? (根據服務器類型,每個人都可以加入.)",
 "Would you like to enable materials generator? (y/n)": "您想啟用材料生成器嗎? (y/n)",
 "Would you like to enable multi selecting? (y/n)": "您想啟用多選擇嗎? (y/n)",
 "Would you like to enable new camera controls? (y/n)": "您想啟用新的相機控件嗎? (y/n)",
 "Would you like to enable rebuilding the OrangeBlox main loader? If so, what builder should it use? (y/n)": "您想啟用重建OrangeBlox主加載機嗎?如果是這樣,應該使用什麼建築商? (y/n)",
 "Would you like to enable saving Bootstrap logs? (y/n)": "您想啟用保存的引導日誌嗎? (y/n)",
 "Would you like to enable selected Roblox icon for when Roblox Player/Studio is running? (y/n)": "您是否想啟用Roblox Player/Studio運行的何時啟用選定的Roblox圖標? (y/n)",
 "Would you like to enable showing the Account Name in the Roblox title window? (y/n)": "您想在Roblox標題窗口中啟用顯示帳戶名嗎? (y/n)",
 "Would you like to enable showing the Game Name in the Roblox title window instead? (y/n)": "您想在Roblox標題窗口中啟用顯示遊戲名稱嗎? (y/n)",
 "Would you like to enable showing your account's profile picture on the small image for default?": "您想在小圖像上顯示帳戶的個人資料圖片以供默認顯示嗎?",
 "Would you like to enable showing your account's username in the small image for default?": "您想在小圖像中啟用顯示帳戶的用戶名以供默認顯示嗎?",
 "Would you like to enable the Old Explorer and disable the new explorer? (y/n)": "您想啟用舊的探險家並禁用新的探險家嗎? (y/n)",
 "Would you like to enable the ability to hide GUIs? (y/n)": "您想讓隱藏Guis的能力嗎? (y/n)",
 "Would you like to enable the new genre system in beta? (y/n)": "您想啟用Beta的新類型系統嗎? (y/n)",
 "Would you like to enable the ragdoll death animation? (y/n)": "您想啟用Ragdoll Death Animation嗎? (y/n)",
 "Would you like to enable using Roblox Studio with OrangeBlox? (y/n)": "您想與Oranghblox使用Roblox Studio啟用嗎? (y/n)",
 "Would you like to generate an another shortcut app? (y/n)": "您想生成另一個快捷方式嗎? (y/n)",
 "Would you like to hide the Internet Disconnect message when you're kicked? (You will still be kicked, jsut the message will not show.) (y/n)": "踢腳時,您想隱藏互聯網斷開消息嗎? (您仍然會被踢,jsut不會顯示消息.)(y/n)",
 "Would you like to increase the limit on Max Assets loading from 100? (this will make loading into games faster depending on your computer) (y/n)": "您想增加100的最大資產加載的限制嗎? (這將使遊戲更快地加入遊戲,具體取決於您的計算機)(y/n)",
 "Would you like to install Quick Connect on your client? (y/n)": "您想在客戶端上安裝快速連接嗎? (y/n)",
 "Would you like to install into this folder? (y/n)": "您想安裝到這個文件夾中嗎? (y/n)",
 "Would you like to like to include the Display Name as apart of the title? (y/n)": "您想將顯示名稱與標題中的不同之處包含在內嗎? (y/n)",
 "Would you like to make shortcuts for OrangeBlox? [Needed for launching through the Windows Start Menu and Desktop] (y/n)": "您想為OrangeBlox做快捷方式嗎? [通過Windows Start菜單和桌面啟動所需的",
 "Would you like to make shortcuts for the bootstrap? [Needed for launching through the Windows Start Menu and Desktop] (y/n)": "您想為引導程序做快捷方式嗎? [通過Windows Start菜單和桌面啟動所需的",
 "Would you like to open Roblox Studio? (y/n)": "您想開設Roblox Studio嗎? (y/n)",
 "Would you like to open Roblox without user data in order to login and create a cookie? (y/n)": "您是否想在沒有用戶數據的情況下打開Roblox來登錄並創建Cookie? (y/n)",
 "Would you like to open Roblox? (y/n)": "您想打開Roblox嗎? (y/n)",
 "Would you like to print unhandled Roblox client events? (y/n)": "您想打印未經處理的Roblox客戶端事件嗎? (y/n)",
 "Would you like to rebuild OrangeLoader, Play Roblox, and Run Studio app based on source code? (y/n)": "您想根據源代碼重建OrangeLoader,玩Roblox並運行Studio應用程序嗎? (y/n)",
 "Would you like to rebuild the Bootstrap Loader, Play Roblox app and Run Studio app based on source code? (y/n)": "您想根據源代碼重建Bootstrap加載程序,播放Roblox應用程序並運行Studio應用程序嗎? (y/n)",
 "Would you like to rebuild the main app based on source code? (y/n)": "您想根據源代碼重建主應用嗎? (y/n)",
 "Would you like to reinstall a fresh copy of Roblox every launch? (y/n)": "您想在每個發布會上重新安裝Roblox的新副本嗎? (y/n)",
 "Would you like to remove the Dock shortcut that Roblox automatically adds? (y/n)": "您想刪除Roblox自動添加的碼頭快捷方式嗎? (y/n)",
 "Would you like to remove the chat automatically translated message in the chat? (y/n)": "您想在聊天中刪除自動翻譯消息的聊天嗎? (y/n)",
 "Would you like to rename Charts back to Discover (may work)? (y/n)": "您想重命名圖表以發現(可能有效)嗎? (y/n)",
 "Would you like to restore the data on it? (y/n)": "您想還原數據嗎? (y/n)",
 "Would you like to revert the Builder Sans and Monsterrat Fonts and use the old Gotham font instead? (y/n)": "您想恢復構建器Sans和Monsterrat字體,然後使用舊的哥譚字體嗎? (y/n)",
 "Would you like to set a Roblox Studio client channel? (y/n)": "您想設置Roblox Studio Client Channel嗎? (y/n)",
 "Would you like to set a Roblox client channel? (y/n)": "您想設置Roblox客戶端頻道嗎? (y/n)",
 "Would you like to set a limit of GUI apps to be run? (y/n)": "您想設定運行gui應用程序的限制嗎? (y/n)",
 "Would you like to set a number of Videos that can be played in-game on the client? (y/n)": "您想設置可以在客戶端遊戲中播放的許多視頻嗎? (y/n)",
 "Would you like to set an install location for the bootstrap? (y/n)": "您想為Bootstrap設置安裝位置嗎? (y/n)",
 "Would you like to set start arguments for Roblox Player? (y/n)": "您想為Roblox播放器設置開始參數嗎? (y/n)",
 "Would you like to set start arguments for Roblox Studio? (y/n)": "您想為Roblox Studio設置開始論證嗎? (y/n)",
 "Would you like to set the URL Schemes for the Roblox Client and OrangeBlox? [Needed for Roblox Link Shortcuts and when Roblox updates] (y/n)": "您想為Roblox客戶端和OrangeBlox設置URL方案嗎? [Roblox鏈接快捷方式以及Roblox更新時需要](y/n)",
 "Would you like to set the URL Schemes for the Roblox Client and the bootstrap? [Needed for Roblox Link Shortcuts and when Roblox updates] (y/n)": "您想為Roblox客戶端和引導程序設置URL方案嗎? [Roblox鏈接快捷方式以及Roblox更新時需要](y/n)",
 "Would you like to terminate Roblox Crash Handling when a handling is already made? (y/n)": "您想在處理處理時終止Roblox崩潰處理嗎? (y/n)",
 "Would you like to use Vulkan Rendering? (It will remove the cap fully but may cause issues) (y/n)": "您想使用Vulkan渲染嗎? (它將完全刪除帽子,但可能會導致問題)(y/n)",
 "Would you like to use a Discord Webhook? (link required) (y/n)": "您想使用Discord Webhook嗎? (需要鏈接)(y/n)",
 "Would you like to use a verified badge during Roblox Games? (y/n)": "您想在Roblox遊戲中使用經過驗證的徽章嗎? (y/n)",
 "Would you like to use an FPS Unlocker? (y/n)": "您想使用fps解鎖器嗎? (y/n)",
 "Would you like to use an existing Generative Mod Configuration or would you like to make a new configuration?": "您想使用現有的生成Mod配置,還是想製作新的配置?",
 "Would you like to use custom fast flags? (y/n)": "您想使用自定義快速標誌嗎? (y/n)",
 "Would you like to use the Roblox Brand Icon as the Shortcut Icon? (y/n)": "您想將Roblox品牌圖標用作快捷方式圖標嗎? (y/n)",
 "Would you like to use your own disconnect message? (reconnect button will disappear) (y/n)": "您想使用自己的斷開消息嗎? (重新連接按鈕將消失)(y/n)",
 "Would you like your client to disable ads? (y/n)": "您想讓您的客戶禁用廣告嗎? (y/n)",
 "Would you like your client to display the FPS? (y/n)": "您希望您的客戶顯示fps嗎? (y/n)",
 "Yippieee!!!": "Yippieee ! ! !",
 "You have no shortcuts created!": "您沒有創建的快捷方式!",
 "You may find this in your Applications folder or through Launchpad!": "您可能會在應用程序文件夾或通過啟動板中找到此問題!",
 "You may find this in your Start Menu or Desktop!": "您可能會在開始菜單或桌面中找到這個!",
 "You will enable the following permissions for this script: ": "您將啟用此腳本的以下權限:",
 "You're starting the booldown too fast! Please wait 1 seconds!": "您正在啟動Booldown太快!請等待1秒!",
 "Your data is saved inside the RepairData folder.": "您的數據保存在RepationData文件夾中..",
 "Your fast flags was successfully saved into your Fast Flag Settings!": "您的快速標誌已成功保存到您的快速標誌設置中!",
 "Your previous installation data was transferred and deleted after installation.": "安裝後,您以前的安裝數據已傳輸和刪除..",
 "[*] = Continue to Roblox": "[*] =繼續前往Roblox",
 "[*] = End Process": "[*] =結束過程",
 "[*] = Exit Bootstrap": "[*] =退出Bootstrap",
 "[*] = Exit FFlag Maker": "[*] =退出FFlag製造商",
 "[*] = Exit Installer": "[*] =退出安裝程序",
 "[*] = Exit Options Menu": "[*] =退出選項菜單",
 "[*] = Exit Settings": "[*] =退出設置",
 "[*] = Exit Storage Management": "[*] =退出存儲管理",
 "[1] = Continue to Roblox": "[1] =繼續前往Roblox",
 "[1] = Generate New Mods": "[1] =生成新的Mods",
 "[1] = Import JSON": "[1] =導入json",
 "[1] = New Configuration": "[1] =新配置",
 "[1] = Pyinstaller": "[1] = pyinstaller",
 "[1] = Return to Main Menu": "[1] =返回主菜單",
 "[1] = Return to Settings": "[1] =返回設置",
 "[1] = Update Bootstrap": "[1] =更新引導程序",
 "[2] = Continue to Roblox": "[2] =繼續前往Roblox",
 "[2] = Continue to Roblox Studio": "[2] =繼續去Roblox Studio",
 "[2] = Create Value Manually": "[2] =手動創建值",
 "[2] = Exit Bootstrap": "[2] =退出引導程序",
 "[2] = Nuitka [CAN TAKE A WHILE]": "[2] = Nuitka [可以花一段時間]",
 "[2] = Roblox Studio": "[2] = Roblox Studio",
 "[2] = Uninstall Bootstrap": "[2] =卸載Bootstrap",
 "[2] = Use Existing Configuration": "[2] =使用現有配置",
 "[3] = Continue to Roblox Studio": "[3] =繼續去Roblox Studio",
 "[3] = Repair Bootstrap": "[3] =修復引導程序",
 "[4] = Backup Bootstrap": "[4] = 備份引導程式",
 "[Also, if you just added a new cursor folder into the Cursors folder, please rerun Install.py in order for it to seen.]": "[另外,如果您只是在光標文件夾中添加了一個新的光標文件夾,請重新啟動Install.py,以便看到它. ]",
 "[Also, if you just added a new icon folder into the RobloxBrand folder, please rerun Install.py in order for it to seen.]": "[另外,如果您只是在RobloxBrand文件夾中添加了一個新的圖標文件夾,請重新啟動Install.py,以便看到它. ]",
 "[Also, if you just added a new icon folder into the RobloxStudioBrand folder, please rerun Install.py in order for it to seen.]": "[另外,如果您只是在RobloxStudioBrand文件夾中添加了一個新的圖標文件夾,請重新啟動Install.py,以便看到它. ]",
 "[Also, if you just added a new map folder into the AvatarEditorMaps folder, please rerun Install.py in order for it to seen.]": "[另外,如果您只是在AvatarEditorMaps文件夾中添加了一個新的地圖文件夾,請重新啟動Install.py,以便看到它. ]",
 "[Also, if you just added a new sound pack into the PlayerSounds folder, please rerun Install.py in order for it to seen.]": "[另外,如果您只是在PlayerSounds文件夾中添加了一個新的聲音包,請重新運行Install.py,以便看到它. ]",
 "[DO NOT EVER ENABLE IF SOMEONE TOLD YOU SO OR YOU USUALLY RECORD!!]": "[如果有人告訴您,或者您通常會錄製! ]",
 "[Some avatar maps may not able to run on macOS due to missing objects that are expected in macOS than Windows.]": "[由於macOS中預期的比windows丟失的對象,因此某些頭像地圖可能無法在macOS上運行. ]",
 "[WARNING! This will expose information like login to Roblox.]": "[警告!這將暴露於登錄到Roblox之類的信息. ]",
 "[(*)] = Flat JSON Install": "[(*)] =平面json安裝",
 "[(*)] = Flat-No-Merge Install": "[(*)] = Flat-no-merge安裝",
 "[(*)] = Get JSON Settings": "[(*)] =獲取json設置",
 "[(*)] = No": "[(*)] =否",
 "[(*)] = Cancel Install": "[(*)] =取消安裝",
 "[(*)] = None": "[(*)] =無",
 "[(*)] = Don't Merge Settings with Previous Settings": "[(*)] =不要將設置與以前的設置合併",
 "[(*)] = Reset Settings": "[(*)] =重置設置",
 "[(*)] = Download & Run": "[(*)] =下載並運行",
 "[(*)] = Yes": "[(*)] =是",
 "[(*)] = Install/Reinstall Flags": "[(*)] =安裝/重新安裝標誌",
 "macOS Application finished launching..": "macOS應用程序完成了..",
 "⚠️ For information about this update, use this link to go to the EfazDev Discord server: https://discord.efaz.dev": "⚠️有關此更新的信息,請使用此鏈接進入EfazDev Discord Server:https://discord.efaz.dev",
 "⚠️ This version is a beta version of OrangeBlox and may cause issues with your installation.": "⚠️此版本是OrangeBlox的Beta版本,可能會引起您的安裝問題..",
 "✅ For information about this update, use this link: https://github.com/EfazDev/orangeblox/releases": "✅有關此更新的信息,請使用此鏈接:https://github.com/EfazDev/orangeblox/releases",
 "✅ This version is a public update available on GitHub for viewing.": "✅此版本是GitHub上可用於查看的公共更新..",
 "❌ The download location is different from the official GitHub link!": "❌下載位置與官方github鏈接不同!",
 "❌ You may be downloading an unofficial OrangeBlox version! Download a copy from https://github.com/EfazDev/orangeblox!": "❌您可能正在下載非官方的橙色版本!從https://github.com/EfazDev/orangeblox下載副本!",
 "🔨 For information about this update, contact your administrator!": "🔨有關此更新的信息,請聯繫您的管理員!",
 "🔨 For information about this update, use this link to go to the EfazDev Discord server: https://discord.efaz.dev": "🔨有關此更新的信息,請使用此鏈接進入EfazDev Discord Server:https://discord.efaz.dev",
 "🔨 This version is a canary version of OrangeBlox and may cause issues with your installation.": "🔨此版本是OrangeBlox的金絲雀版本,可能會引起您的安裝問題..",
 "🔨 This version is an update configured from an organization (this may still be a modified and an unofficial OrangeBlox version.)": "🔨此版本是從組織配置的更新(這可能仍然是修改後的,是非正式的OrangeBlox版本.)",
 "(*) Would you like to return to settings or exit it?": "(*)您想返回設置還是退出?",
 "- Install and Use Python Modules: (*)": "- 安裝和使用Python模塊：（*）",
 "- Unknown Requirement": "- 未知的要求",
 "8. Windows App was built using (*)pyinstaller 📦(*). You can recreate and deploy using the following command! Use the README.md for more information.": "8. Windows應用是使用(*)pyinstaller📦(*)構建的.您可以使用以下命令重新創建和部署!使用readme.md以獲取更多信息..",
 "8. macOS App was built using (*)Nuitka 📦(*). You can recreate and deploy using the following command! Use the README.md for more information.": "8. macOS應用是使用(*)Nuitka📦(*)構建的.您可以使用以下命令重新創建和部署!使用readme.md以獲取更多信息..",
 "A new version of Roblox Studio is available! Versions: (*) => (*)": "Roblox Studio的新版本可用!版本:(*)=> (*)",
 "A new version of Roblox is available! Versions: (*) => (*)": "可以使用新版本的Roblox!版本:(*)=> (*)",
 "Added mod: (*)": "添加的Mod:(*)",
 "Additionally, if you would like to, you may install a Roblox bootstrap on your computer to automatically do this.": "此外,如果您願意,則可以在計算機上安裝Roblox Bootstrap來自動執行此操作..",
 "An error occurred while transferring a file, a reinstallation may be needed: (*)": "傳輸文件時發生錯誤,可能需要重新安裝:(*)",
 "An error occurred: (*)": "發生錯誤:(*)",
 "Angle Number: (*)*": "天使號:(*)*",
 "Application Path: (*)": "應用程序路徑:(*)",
 "Are you going to hit the jackpot? 1/100 => Aw ((*)) :(": "你要打個獎嗎? 1/100 => aw((*)):(",
 "Are you going to hit the jackpot? 1/100 => JACKPOT!! ((*))": "你要打個獎嗎? 1/100 =>大獎! ((*))",
 "Are you sure you want to clear Bootstrap images ((*)) (y/n)?": "您確定要清除引導圖像((*))(y/n)嗎?",
 "Are you sure you want to clear Python cache ((*)) (y/n)?": "您確定要清除Python Cache((*))(y/n)嗎?",
 "Are you sure you want to clear Roblox Installers ((*)) (y/n)?": "您確定要清除Roblox安裝程序((*))(y/n)嗎?",
 "Are you sure you want to clear all OrangeBlox logs ((*)) (y/n)?": "您確定要清除所有橙色日誌((*))(y/n)嗎?",
 "Are you sure you want to clear all Roblox logs ((*)) (y/n)?": "您確定要清除所有Roblox日誌((*))(y/n)嗎?",
 "Are you sure you want to clear all unneeded files ((*)) (y/n)?": "您確定要清除所有不需要的文件((*))(y/n)嗎?",
 "Are you sure you want to clear app locks ((*)) (y/n)?": "您確定要清除應用鎖((*))(y/n)嗎?",
 "Are you sure you want to clear downloaded Roblox files from OrangeBlox ((*)) (y/n)?": "您確定要從OrangeBlox((*))(y/n)清除下載的Roblox文件嗎?",
 "Are you sure you want to clear unneeded mods ((*)) (y/n)?": "您確定要清除不需要的Mod((*))(y/n)嗎?",
 "Are you sure you want to load your Configuration from the Configuration.json file in your installation folder (y/n)?": "您確定要從configuration.json文件加載配置中的安裝文件夾(y/n)嗎?",
 "Are you sure you want to save your Configuration into the Configuration.json file in your installation folder (y/n)?": "您確定要將配置保存到configuration.json文件中的安裝文件夾(y/n)中嗎?",
 "Arguments Received: (*)": "收到的論點:(*)",
 "Awaiting Log Creation ((*)/40)": "等待日誌創建((*)/40)",
 "Bootstrap Launch Failed: (*)": "Bootstrap啟動失敗:(*)",
 "Bootstrap Launch Success: (*)": "Bootstrap啟動成功:(*)",
 "Bootstrap Run Failed: (*)": "Bootstrap Run失敗: (*)",
 "Bootstrap Run Success: (*)": "Bootstrap運行成功:(*)",
 "CPU Percentage: (*)% | Memory Usage: (*)/(*)": "CPU百分比:(*)%|內存用法:(*)/(*)",
 "Called ((*)): (*)": "稱為((*)):(*)",
 "Channel Set Result: (*)": "頻道集結果:(*)",
 "Cleaning Error: (*)": "清潔錯誤: (*)",
 "Cleaning before install..": "安裝前清潔..",
 "Cleaning logs from session..": "會話清潔日誌..",
 "Client Settings is already created. Skipping Folder Creation..": "客戶設置已經創建.跳過文件夾創建..",
 "Closing Roblox to prevent issues during download..": "關閉Roblox以防止下載過程中的問題..",
 "Closing any open Roblox Studio windows..": "關閉任何開放的Roblox Studio Windows..",
 "Closing any open Roblox windows..": "關閉任何開放的Roblox窗口..",
 "Code Signing Response: (*)": "代碼簽名響應:(*)",
 "Code Signing Validation Response: (*)": "代碼簽名驗證響應:(*)",
 "Command: (*) Install.py -r -rn -rc": "命令:(*)Install.py -r -rn -rc",
 "Command: (*) Install.py -r -rp": "命令:(*)Install.py -r -rp -rp",
 "Copied File: (*) => (*)": "複製文件:(*)=> (*)",
 "Crashed Data: (*)": "崩潰的數據:(*)",
 "Created (*)..": "創建(*)..",
 "Created (*)ClientSettings..": "創建(*)客戶端..",
 "Created URL Exchange File: (*)": "創建的url交換文件:(*)",
 "Created URL Exchange File: (*) : (*)": "創建的url交換文件:(*):(*)",
 "Created directory: (*)": "創建的目錄:(*)",
 "Creating URL Exchange file..": "創建url交換文件..",
 "Current Roblox & Roblox Studio Version: (*)": "當前的Roblox和Roblox Studio版本:(*)",
 "Current Roblox Studio Version: (*)": "當前的Roblox Studio版本:(*)",
 "Current Roblox Version: (*)": "當前的Roblox版本:(*)",
 "Current Setting: (*)": "當前設置:(*)",
 "Current Value: (*)": "當前值:(*)",
 "Detected Python Executable: (*)": "檢測到的Python可執行文件:(*)",
 "Download location: (*) => (*)": "下載位置:(*)=> (*)",
 "Downloading Player from Roblox's server: (*)": "從Roblox的服務器下載播放器:(*)",
 "Downloading Roblox DMG from Roblox's servers..": "從Roblox的服務器下載Roblox DMG..",
 "Downloading Roblox EXE from Roblox's servers..": "從Roblox的服務器下載Roblox EXE..",
 "Downloading Roblox Studio DMG from Roblox's servers..": "從Roblox的服務器下載Roblox Studio DMG..",
 "Downloading Roblox Studio EXE from Roblox's servers..": "從Roblox的服務器下載Roblox Studio EXE..",
 "Downloading Studio from Roblox's server: (*)": "從Roblox的服務器下載工作室:(*)",
 "Downloading from Roblox's server: (*) [(*)/100]": "從Roblox的服務器下載:(*) [(*)/100]",
 "Ended accepting requests from Mod Scripts ((*)) due to an issue. | Code: 1": "由於問題,最終接受Mod腳本((*))的請求. |代碼:1",
 "Ended accepting requests from mod script (*) due to an issue. | Code: 2": "由於問題,最終接受Mod腳本(*)的請求. |代碼:2",
 "Ended accepting requests from mod script (*) due to an issue. | Code: 3": "由於問題,最終接受Mod腳本(*)的請求. |代碼:3",
 "Enter the value the setting \"(*)\" should be:": "輸入設置\"(*)\"應該是:",
 "Error Message: (*)": "錯誤訊息: (*)",
 "Error activating Terminal window.": "誤差激活終端窗口..",
 "Error ending app: (*)": "錯誤結束應用程序: (*)",
 "Error from Mod Script module: (*)": "Mod腳本模塊中的錯誤: (*)",
 "Error occurred while getting Roblox Instance: (*)": "獲取Roblox實例時發生錯誤:(*)",
 "Error transferring file: (*)": "錯誤傳輸文件: (*)",
 "Error while trying to request kill of Terminal window.": "試圖要求殺死終端窗口的錯誤..",
 "Event triggered: (*), Data: (*)": "觸發事件:(*),數據:(*)",
 "Event triggered: (*), Line: (*)": "觸發事件:(*),行:(*)",
 "Example Resemblance: (*)": "示例相似:(*)",
 "Exception: (*)": "例外: (*)",
 "Extracting Player from Downloaded ZIP: (*)": "從下載的zip中提取播放器:(*)",
 "Extracting Studio from Downloaded ZIP: (*)": "從下載的Zip中提取工作室:(*)",
 "Failed to load thumbnail for @(*) [User ID: (*)]! Status Code: (*)": "無法為 @(*)加載縮略圖[用戶id:(*)]!狀態代碼:(*)",
 "Fetching Latest Package Manifest from Roblox's servers..": "從Roblox的服務器中獲取最新軟件包..",
 "File Handling \"(*)\" has been set for \"(*)\"": "文件處理\"(*)\"已設置為\"(*)\"",
 "File Path: (*)": "文件路徑:(*)",
 "File not found: (*)": "找不到文件:(*)",
 "File: (*)": "文件: (*)",
 "Finding latest Roblox Version..": "查找最新的Roblox版本..",
 "Found version: (*)": "找到版本:(*)",
 "Founded File Name: (*)": "建立的文件名:(*)",
 "Fresh copy was enabled! Therefore, starting Roblox install!": "啟用了新副本!因此,開始Roblox安裝!",
 "Generated App Window Fetching ID: (*)": "生成的應用窗口獲取id:(*)",
 "Generating ClientSettings Folder..": "生成客戶端文件夾..",
 "If installed correctly, Python (*) should be available to be used!": "如果正確安裝,則應使用Python(*)!",
 "If this message is still here after 1 seconds, delete the file \"(*)/Resources/BootstrapCooldown\"": "如果此消息在1秒後仍在這裡,請刪除文件\"(*)/resources/bootstrapcooldown\"",
 "If you like to update your fast flags, go to: (*)": "如果您想更新快速標誌,請轉到:(*)",
 "If you wish, you may install Python (*) by typing \"y\" and continue.": "如果願意,可以通過鍵入\" y\"來安裝Python(*)並繼續..",
 "Install to Studio: (*)": "安裝到工作室:(*)",
 "Installation Folder: (*)": "安裝文件夾:(*)",
 "Installer has failed. Code: (*)": "安裝程序失敗了.代碼: (*)",
 "Invalid response.": "無效的響應..",
 "Key: (*)": "鑰匙: (*)",
 "Launched Bootstrap in new window!": "在新窗口中啟動了引導!",
 "Launched Bootstrap with action: (*)": "通過操作啟動了引導程序:(*)",
 "Launched OrangeAPI v(*)!": "啟動了OrangeAPI v(*)!",
 "Loaded thumbnail: (*)": "加載縮略圖:(*)",
 "Loading Configuration File..": "加載配置文件..",
 "Loading Runner Command: (*)": "加載跑步者命令:(*)",
 "Log file is already used in an another Roblox Instance ((*)/40)": "日誌文件已在另一個Roblox實例((*)/40)中使用",
 "Lost Connection from Studio Server!": "從Studio Server失去連接!",
 "Menu configuration error: (*)": "菜單配置錯誤: (*)",
 "Mod doesn't exist! Mod: (*)": "Mod不存在! Mod:(*)",
 "Name: (*)": "姓名: (*)",
 "Nuitka Rebuild failed! Status code: (*)": "Nuitka重建失敗了!狀態代碼:(*)",
 "Nuitka requires a C compiler in order to use. For more information, use this manual: https://nuitka.net/user-documentation/user-manual.html": "Nuitka需要使用C編譯器才能使用.有關更多信息,請使用此手冊:https://nuitka.net/user-documentation/user-manual.html",
 "Opening extra Roblox window..": "打開額外的Roblox窗口..",
 "Operating System: (*)": "作業系統: (*)",
 "Path: (*)": "小路: (*)",
 "Place responses rejected by Roblox. [(*),(*) | (*),(*)]": "Roblox拒絕的位置響應. [(*),(*)| (*),(*)]",
 "Play Roblox has failed! Return Code: (*)": "玩Roblox失敗了!返回代碼:(*)",
 "Please download a new copy from GitHub or disable hash security by manually editting your configuration file!": "請通過手動編輯您的配置文件,從GitHub下載新副本,或禁用Hash Security!",
 "Preparing Mod Script ((*))..": "準備Mod腳本((*))..",
 "PyObjc App Failed! Error: (*)": "Pyobjc應用程序失敗!錯誤: (*)",
 "PyObjc app finished launching! Terminal ID: (*)": "PyoBJC應用程序完成了!終端ID:(*)",
 "Pyinstaller Rebuild failed! Status code: (*)": "pyinstaller重建失敗了!狀態代碼:(*)",
 "Python (*) has been successfully installed! Would you like to restart Python? (y/n)": "Python(*)已成功安裝!您想重新啟動Python嗎? (y/n)",
 "Python Exception: (*)": "Python例外: (*)",
 "Python Version: (*)(*)": "Python版本:(*)(*)",
 "Reattaching mutexes under name: (*).": "名稱中的重新觸及靜音:(*)..",
 "Rebuild failed! Status code: (*)": "重建失敗!狀態代碼:(*)",
 "Rebuilding Clang App succeeded! Continuing to installation..": "重建Clang應用程序成功了!繼續安裝..",
 "Rebuilding Intel Nuitka App succeeded! Continuing to installation..": "重建Intel Nuitka應用程序成功了!繼續安裝..",
 "Rebuilding Intel Pyinstaller App succeeded! Continuing to installation..": "重建Intel pyinstaller應用程序成功了!繼續安裝..",
 "Rebuilding Nuitka App succeeded! Continuing to installation..": "重建Nuitka應用程序成功了!繼續安裝..",
 "Rebuilding Pyinstaller App succeeded! Continuing to installation..": "重建pyinstaller應用程序成功了!繼續安裝..",
 "Received Terminal ID from Receiver: (*)": "接收器接收到的終端id:(*)",
 "Registering Sync Directory..": "註冊同步目錄..",
 "Registry key \"(*)\" not found.": "註冊表密鑰\"(*)\"找不到..",
 "Removed Mod Script Configuration for (*)": "刪除了(*)的Mod腳本配置",
 "Removed mod: (*)": "刪除Mod:(*)",
 "Removing (*)..": "刪除(*)..",
 "Replicating Roblox Player installer to path: (*)": "將Roblox播放器安裝程序複製到路徑:(*)",
 "Requested validation failed window from pyobjc.": "請求的驗證失敗的窗口來自PyOBJC..",
 "Roblox Game Published!": "Roblox遊戲發布了!",
 "Roblox IP Address Detected! IP: (*)": "檢測到的Roblox IP地址! IP:(*)",
 "Roblox Resources Location: (*)": "Roblox Resources位置:(*)",
 "Roblox Single Instance Semaphore does not exist. You may launch Roblox without any problems!": "Roblox單實例信號不存在.您可以發射Roblox而沒有任何問題!",
 "Roblox User ID: (*)": "Roblox用戶ID:(*)",
 "Roblox is currently connecting to a party in: (*) [(*)]!": "Roblox目前正在與:(*) [(*)]中連接到一方!",
 "Roblox is currently connecting to a private server in: (*) [(*)]!": "Roblox當前正在連接到以下位置:(*) [(*)]!",
 "Roblox is currently connecting to a public server in: (*) [(*)]!": "Roblox目前正在以:(*) [(*)]連接到公共服務器!",
 "Roblox is currently connecting to a reserved server in: (*) [(*)]!": "Roblox目前正在連接到:(*) [(*)]中的保留服務器!",
 "Roblox is currently connecting to a server in: (*) [(*)]!": "Roblox當前正在連接到服務器:(*) [(*)]!",
 "Roblox is currently connecting to a studio server in: (*) [(*)]!": "Roblox目前正在以下位置連接到工作室服務器:(*) [(*)]!",
 "Roblox rejected update check with channel (*), retrying as channel LIVE: (*)": "Roblox拒絕使用頻道(*)的更新檢查,將頻道實時重試:(*)",
 "Running Bootstrap..": "運行bootstrap..",
 "Running Roblox Executable using Command: (*)": "使用命令運行Roblox可執行文件:(*)",
 "Running Roblox Studio Executable using Command: (*)": "使用命令運行Roblox Studio可執行文件:(*)",
 "Running Roblox Studio using Command: (*)": "使用命令運行Roblox Studio:(*)",
 "Running Roblox using Command: (*)": "使用命令運行roblox:(*)",
 "Running RobloxPlayerBeta.exe using Command: (*)": "使用命令運行RobloxPlayerBeta.exe:(*)",
 "Running RobloxStudioBeta.exe using Command: (*)": "使用命令運行RobloxStudioBeta.exe:(*)",
 "Running Roblox with Multiple Instances!": "多個實例運行Roblox!",
 "Saved selected directory to settings! Path: (*)": "已將選定的目錄保存到設置!小路: (*)",
 "Saved selected mod configuration to settings! Path: (*)": "保存了選定的Mod配置到設置!小路: (*)",
 "Saved to ClientAppSettings.json successfully!": "成功保存到ClientAppSettings.json!",
 "Saving Settings..": "保存設置..",
 "Saving new value: (*)": "保存新值:(*)",
 "Select which option you would like to do! (Total Size of Clearable Files: (*))": "選擇您想做的選項! (可清除文件的總大小:(*))",
 "Selected Mod Scripts: (*)": "選定的Mod腳本:(*)",
 "Selected Mod Scripts: None": "選定的Mod腳本:無",
 "Set avatar background: (*)": "設置頭像背景:(*)",
 "Set cursor folder: (*)": "設置光標文件夾:(*)",
 "Set logo folder: (*)": "設置徽標文件夾:(*)",
 "Set player sounds: (*)": "設置播放器的聲音:(*)",
 "Setting Channel Based on Channel Difference: (*)": "基於頻道差的設置通道:(*)",
 "Setting Channel Based on Client: (*)": "基於客戶端設置頻道:(*)",
 "Setting Channel Based on URL: (*)": "基於url設置頻道:(*)",
 "Setting Windows Icon on Roblox Runtime with an icon that doesn't exist?": "使用不存在的圖標在Roblox運行時設置Windows圖標?",
 "Skipped full build because x86 version of Nuitka is not installed": "跳過完整構建,因為X86版本的Nuitka未安裝",
 "Skipped full build because x86 version of Python is not installed": "跳過完整的構建,因為X86版本未安裝Python",
 "Skipped full build because x86 version of pyinstaller is not installed": "跳過完整構建,因為未安裝X86版本的pyinstaller",
 "Something went wrong deleting Roblox: (*)": "刪除Roblox的問題出了問題:(*)",
 "Something went wrong during installation: (*)": "安裝過程中出現問題:(*)",
 "Something went wrong during uninstallation: (*)": "卸載過程中出現了問題:(*)",
 "Something went wrong pinging Control Center: (*)": "出現了問題,ping控制中心: (*)",
 "Something went wrong pinging Windows Notification Center: (*)": "Ping Windows通知中心出了問題: (*)",
 "Something went wrong reading Roblox Info.plist: Bundle name not found": "閱讀Roblox信息的問題出了問題..",
 "Something went wrong reading Roblox Info.plist: Bundle not found": "閱讀Roblox信息的問題出了問題..",
 "Something went wrong reading Roblox Studio Info.plist: Bundle name not found": "閱讀Roblox Studio Info.plist:找不到捆綁名稱的問題出了問題",
 "Something went wrong reading Roblox Studio Info.plist: Bundle not found": "閱讀Roblox Studio Info.plist:找不到捆綁",
 "Something went wrong removing Roblox: (*)": "刪除Roblox的事情出了問題:(*)",
 "Something went wrong saving Mod Script Configuration requested by mod script (*).": "出了問題,保存Mod腳本(*)請求的Mod腳本配置..",
 "Something went wrong saving Roblox Info.plist: (*)": "出了問題,保存了Roblox info.plist:(*)",
 "Something went wrong setting the Window Title: (*)": "設置窗口標題的問題出了問題: (*)",
 "Something went wrong setting up URL schemes: (*)": "出現了一些問題,設置了url計劃: (*)",
 "Something went wrong setting up shortcuts: (*)": "出現了一些問題,設置了捷徑: (*)",
 "Something went wrong starting Roblox Installer: (*)": "出現Roblox安裝程序的問題出了問題:(*)",
 "Something went wrong while trying to generate a merged JSON: (*)": "試圖生成合併的json時出現了問題:(*)",
 "Something went wrong while trying to unzip macOS apps file: (*)": "試圖解開macOS應用程序文件時出了問題:(*)",
 "Something went wrong with pinging the Mod Script script: (*)": "Ping ping ping the Mod腳本出了問題: (*)",
 "Something went wrong with pinging the mod script (*): (*)": "Ping ping the Mod腳本(*)出了問題: (*)",
 "Something went wrong with running functions! Error: (*)": "運行功能出現問題!錯誤: (*)",
 "Something went wrong: (*)": "出了問題: (*)",
 "Something went wrong: (*) | (*)": "出現了問題:(*)| (*)",
 "Started a new voice chat recording! Expected File Path: (*)": "開始新的語音聊天錄音!預期文件路徑:(*)",
 "Starting GUI App Replication..": "啟動gui應用程序複製..",
 "Starting Roblox Fast Flags Installer v(*)!": "啟動Roblox快速標誌安裝程序v(*)!",
 "Starting shortcut \"(*)\"!": "開始快捷方式\"(*)\"!",
 "Successfully applied \"(*)\" mod!": "成功應用\"(*)\" Mod!",
 "Successfully backed up OrangeBlox data!": "成功備份了OrangeBlox數據!",
 "Successfully created shortcut \"(*)\"! You may use this link using your browser or go through the main menu to use this shortcut: orangeblox://(*)/(*)": "成功創建了快捷方式\"(*)\"!您可以使用瀏覽器使用此鏈接,也可以通過主菜單使用此快捷方式:OrangeBlox://(*)/(*)",
 "Successfully disabled all mod scripts!": "成功禁用所有Mod腳本!",
 "Successfully disabled mod (*)!": "成功禁用Mod(*)!",
 "Successfully downloaded installer!": "成功下載的安裝程序!",
 "Successfully enabled mod (*)!": "成功啟用了Mod(*)!",
 "Successfully enabled mod script to \"(*)\"!": "成功地啟用了Mod腳本\"(*)\"!",
 "Successfully exported (*)!": "成功導出(*)!",
 "Successfully exported (*)! [(*)/100]": "成功導出(*)! [(*)/100]",
 "Successfully found log file ((*)/40). Returning with: (*)": "成功找到了日誌文件((*)/40).返回:(*)",
 "Successfully found log file. Returning with: (*)": "成功找到了日誌文件.返回:(*)",
 "Successfully got application settings! URL: ((*))": "成功獲得了應用程序設置! url:((*))",
 "Successfully installed OrangeBlox in (*)s!": "成功安裝了(*)s中的橙色藍色!",
 "Successfully installed Roblox Studio to: (*) [Client: (*)]": "成功安裝了Roblox Studio至:(*) [客戶端:(*)]",
 "Successfully installed Roblox to: (*) [Client: (*)]": "成功安裝了Roblox到:(*) [客戶端:(*)]",
 "Successfully loaded user thumbnail of @(*) [User ID: (*)]!": "成功加載了 @(*)的用戶縮略圖[用戶id:(*)]!",
 "Successfully pinged app notification! Title: (*), Message: (*)": "成功使用Pinged應用通知!標題:(*),消息:(*)",
 "Successfully removed all URL Schemes for Roblox Studio.app!": "成功地刪除了Roblox Studio.app的所有URL方案!",
 "Successfully removed all URL Schemes for Roblox.app!": "成功刪除了Roblox.app的所有URL方案!",
 "Successfully sent webhook! Event: (*)": "成功發送了Webhook!事件: (*)",
 "Successfully set plist key LSMultipleInstancesProhibited to False!": "成功設置plist鍵LSMultipleInstancesProhibited false!",
 "Successfully set plist key LSMultipleInstancesProhibited to True!": "成功設置了plist鍵LSMultipleInstancesProhibited true!",
 "Successfully synced mod type: (*)": "成功同步Mod類型:(*)",
 "Successfully unlinked semaphore to allow Roblox multi instance!": "成功取消鏈接信號量允許Roblox Multi實例!",
 "Successfully updated OrangeBlox in (*)s!": "成功更新了(*)s的橙色藍色!",
 "Successfully updated Roblox Studio to (*)!": "成功將Roblox Studio更新為(*)!",
 "Successfully updated Roblox to (*)!": "成功將Roblox更新為(*)!",
 "Sync Directory: (*)": "同步目錄:(*)",
 "System OS: (*) ((*))": "系統os:(*)((*))",
 "System OS: (*) ((*)) | Python Version: (*)": "系統OS:(*)((*))| Python版本:(*)",
 "System OS: (*) ((*)) | Python Version: (*)(*)": "系統OS:(*)((*))| Python版本:(*)(*)",
 "System OS: (*) (macOS (*))": "系統OS:(*)(macOS(*))",
 "System OS: (*) (macOS (*)) | Python Version: (*)": "系統OS:(*)(macOS(*))| Python版本:(*)",
 "System OS: (*) (macOS (*)) | Python Version: (*)(*)": "系統OS:(*)(macOS(*))| Python版本:(*)(*)",
 "The mod '(*)' is not supported for updating due to a lack of version.": "由於缺乏版本,因此不支持Mod'(*)'..",
 "The voice chat had ended! File Path: (*)": "語音聊天結束了!文件路徑:(*)",
 "The voice chat had ended! No audio file was made due to the recording being empty.": "語音聊天結束了!由於錄製為空,因此沒有製作音頻文件..",
 "There was a problem applying mods to the Roblox Client!": "將Mod應用於Roblox客戶端存在問題!",
 "There was an error checking Discord RPC: (*)": "有一個錯誤檢查Discord RPC: (*)",
 "There was an error clearing Discord RPC: (*)": "有錯誤的清除Discord RPC: (*)",
 "There was an error closing Discord RPC: (*)": "有一個錯誤關閉Discord RPC: (*)",
 "There was an error holding mutex A due to response: (*)": "由於響應的響應,持有Mutex A的錯誤:(*)",
 "There was an error holding mutex A: (*)": "持有靜音a的錯誤是:(*)",
 "There was an error holding mutex W due to response: (*)": "由於響應而持有靜音w的錯誤:(*)",
 "There was an error holding mutex W: (*)": "持有靜音w的錯誤是(*)",
 "There was an error loading loop! Error: (*)": "有一個錯誤加載循環!錯誤: (*)",
 "There was an error preparing Roblox: (*)": "準備Roblox有一個錯誤: (*)",
 "There was an error sending a notification. Error: (*)": "發送通知存在錯誤.錯誤: (*)",
 "There was an error updating Discord RPC: (*)": "有一個錯誤更新Discord RPC: (*)",
 "There was an issue during the configuration loop: (*)": "配置循環期間存在問題:(*)",
 "There was an issue getting Terminal ID: (*)": "有一個獲得終端id的問題: (*)",
 "There was an issue installing the EXE file: (*)": "安裝exe文件存在問題:(*)",
 "There was an issue making a notification: (*)": "有一個通知的問題: (*)",
 "There was an issue sending your webhook message. Exception: (*)": "發送您的Webhook消息存在問題.例外: (*)",
 "There was an issue sending your webhook message. Status Code: (*)": "發送您的Webhook消息存在問題.狀態代碼:(*)",
 "There was an issue setting shortcuts and may be caused due to OneDrive. Error: (*)": "存在一個設定快捷方式的問題,可能是由於OneDrive引起的.錯誤: (*)",
 "There was an issue trying to copy files for mod type: (*)": "試圖複製Mod類型的文件存在問題:(*)",
 "There was an issue trying to get hash: (*)": "試圖獲得哈希存在一個問題:(*)",
 "There's currently no friends that have unfriended you on User ID [(*)] since your last view.": "自您上次視圖以來,目前沒有朋友在用戶id [(*)]上與您失去朋友..",
 "This backup is created in a version (v(*)) after OrangeBlox v(*). Are you sure you want to continue with this backup? (y/n)": "此備份是在OrangeBlox v(*)之後在版本(v(*))中創建的.您確定要繼續此備份嗎? (y/n)",
 "This backup is created in a version (v(*)) before OrangeBlox v(*). Are you sure you want to continue with this backup? (y/n)": "此備份是在OrangeBlox v(*)之前在版本(v(*))中創建的.您確定要繼續此備份嗎? (y/n)",
 "This mod script ((*)) is requesting use of a function ((*)) that is not permitted. Please check Manifest.json and verify using the Mod Manager!": "此Mod腳本((*))要求使用不允許使用的函數((*)).請檢查清單..",
 "This mod script has reached their end support! Creator Note:": "這個Mod腳本已達到最終支持!創建者註意:",
 "This mod script is not supported. Please update to OrangeBlox v(*)": "此Mod腳本不支持.請更新到OrangeBlox v(*)",
 "This mod script is only supported for Windows!": "此Mod腳本僅支持Windows!",
 "This mod script is only supported for macOS or Windows!": "此Mod腳本僅支持macOS或Windows!",
 "This mod script is only supported for macOS!": "此Mod腳本僅支持macOS!",
 "This mod script is unsupported! Please update to OrangeBlox v(*) in order to use!": "這個Mod腳本不支持!請更新到OrangeBlox v(*)以使用!",
 "UI update error: (*)": "UI更新錯誤: (*)",
 "URL Scheme Requested: (*)": "要求的URL方案:(*)",
 "URL scheme \"(*)\" has been set for \"(*)\"": "URL方案\"(*)\"已設置為\"(*)\"",
 "URL: (*)": "URL:(*)",
 "Uh oh! Roblox Crashed!": "哦!羅布洛克斯墜毀了!",
 "Uh oh! Roblox Studio Crashed!": "哦! Roblox Studio崩潰了!",
 "Uh oh! There was an issue trying to validate hashes for the following files: (*)": "哦!試圖驗證以下文件的哈希斯存在一個問題:(*)",
 "Unable to activate window: (*)": "無法激活窗口: (*)",
 "Unable to download Roblox Player installer due to an http error.": "由於HTTP錯誤,無法下載Roblox播放器安裝程序..",
 "Unable to download Roblox Studio installer due to an http error.": "由於HTTP錯誤,無法下載Roblox Studio安裝程序..",
 "Unable to download Roblox manifest due to an http error. Code: (*)": "由於HTTP錯誤,無法下載Roblox明顯.代碼: (*)",
 "Unable to download and install Roblox Bundle. Error: (*)": "無法下載並安裝Roblox捆綁包.錯誤: (*)",
 "Unable to download and install Roblox Studio Bundle. Error: (*)": "無法下載並安裝Roblox Studio Bundle.錯誤: (*)",
 "Unable to download and install the Roblox Player.": "無法下載並安裝Roblox播放器..",
 "Unable to download and install the Roblox Studio.": "無法下載並安裝Roblox Studio..",
 "Unable to download the Roblox Player.": "無法下載Roblox播放器..",
 "Unable to download the Roblox Studio.": "無法下載Roblox Studio..",
 "Unable to export: (*)": "無法導出:(*)",
 "Unable to export: (*) [(*)/100]": "無法導出:(*) [(*)/100]",
 "Unable to extract Player due to an error!": "由於錯誤而無法提取玩家!",
 "Unable to extract Studio due to an error!": "由於錯誤而無法提取工作室!",
 "Unable to fetch Roblox manifest file due to an http error.": "由於HTTP錯誤,無法獲取Roblox清單文件..",
 "Unable to fetch friends list! Exception: (*)": "無法獲取朋友列表!例外: (*)",
 "Unable to fetch install bootstrapper settings from Roblox.": "無法從Roblox獲取Bootstrapper設置..",
 "Unable to find a new file within 20 seconds ((*)/40). Returning with: (*)": "無法在20秒內找到新文件((*)/40).返回:(*)",
 "Unable to find channel from URL. Exception: (*)": "無法從url找到頻道.例外: (*)",
 "Unable to find friend @(*) in list! User must be unfriended!": "無法在列表中找到朋友 @(*)!用戶必須不友好!",
 "Unable to format url scheme due to an issue.": "由於問題而無法格式化url方案..",
 "Unable to install Fast Flags to the client! Recorded Error: (*)": "無法為客戶安裝快速標誌!記錄錯誤: (*)",
 "Unable to install Roblox Bundle: (*)": "無法安裝Roblox捆綁包:(*)",
 "Unable to install Roblox Studio Bundle: (*)": "無法安裝Roblox Studio捆綁包:(*)",
 "Unable to install Roblox Studio due to a verification error.": "由於驗證錯誤,無法安裝Roblox Studio..",
 "Unable to install Roblox due to a verification error.": "由於驗證錯誤,無法安裝Roblox..",
 "Unable to load current global settings.": "無法加載當前的全局設置..",
 "Unable to read OrangeBlox file due to the file not existing or unable to be accessed.": "由於未存在或無法訪問的文件,因此無法讀取OrangeBlox文件..",
 "Unable to read log: (*)": "無法讀取日誌:(*)",
 "Unable to remove log: (*)": "無法刪除日誌:(*)",
 "Unable to remove shortcuts: (*)": "無法刪除快捷方式:(*)",
 "Unable to reset URL schemes: (*)": "無法重置url方案:(*)",
 "Unable to show about menu: (*)": "無法顯示菜單: (*)",
 "Unable to show validation menu: (*)": "無法顯示驗證菜單: (*)",
 "Unable to sign Roblox Studio.app: (*)": "無法簽署Roblox Studio.app:(*)",
 "Unable to sign Roblox.app: (*)": "無法簽署Roblox.app:(*)",
 "Unable to unblock Play Roblox app: (*)": "無法解開播放Roblox應用程序:(*)",
 "Unable to unblock Run Studio app: (*)": "無法解開運行工作室應用程序:(*)",
 "Unable to unblock main bootstrap app: (*)": "無法解開主Bootstrap應用程序:(*)",
 "Unable to unzip Roblox Player installer due to an error.": "由於錯誤,無法解開Roblox播放器安裝程序..",
 "Unable to unzip Roblox Studio installer due to an error.": "由於錯誤,無法解開Roblox Studio安裝程序..",
 "Unable to validate codesign: (*)": "無法驗證代碼: (*)",
 "Unable to validate hash: (*) => (*)": "無法驗證哈希:(*)=> (*)",
 "Unable to verify file: (*)": "無法驗證文件:(*)",
 "Unable to verify file: (*) => (*)": "無法驗證文件:(*)=> (*)",
 "Update Error for directory ((*)): (*)": "目錄的更新錯誤((*)): (*)",
 "Update Error for file ((*)): (*)": "文件((*))的更新錯誤: (*)",
 "Update Error: (*)": "更新錯誤: (*)",
 "Update to v(*) was finished successfully! Restarting bootstrap..": "更新到v(*)成功完成!重新啟動bootstrap..",
 "Update to v(*) was finished successfully! Restarting installer..": "更新到v(*)成功完成!重新啟動安裝程序..",
 "Update v(*) detected!": "更新v(*)檢測到!",
 "Updating Error: (*)": "更新錯誤: (*)",
 "User selected: (*)": "選擇用戶:(*)",
 "User: @(*) [(*)]": "用戶: @(*) [(*)]",
 "Validated Color!: (*)": "經過驗證的顏色!:(*)",
 "Validating Bootstrap Scripts..": "驗證bootstrap腳本..",
 "Verifying Roblox Install..": "驗證Roblox安裝..",
 "Verifying Roblox Studio Install..": "驗證Roblox Studio安裝..",
 "Waited: (*)/15 seconds": "等待:(*)/15秒",
 "We have detected a new version of OrangeBlox! Would you like to install it? (y/n)": "我們已經檢測到了新版本的OrangeBlox!您想安裝嗎? (y/n)",
 "WebView2 (vers: (*)) is currently installed!": "WebView2(vers:(*))當前已安裝!",
 "WebView2 has been installed successfully!": "WebView2已成功安裝!",
 "WebView2 has failed to be installed! Code: (*)": "WebView2未能安裝!代碼: (*)",
 "WebView2 has failed to be installed! Exception: (*)": "WebView2未能安裝!例外: (*)",
 "WebView2 is currently installed!": "WebView2當前已安裝!",
 "Window was triggered! Current count: (*)": "窗戶被觸發了!當前計數:(*)",
 "Would you like to skip verification? Hashes that are unable to be validated are listed below:": "您想跳過驗證嗎?下面列出了無法驗證的哈希..",
 "Would you like to update Python to (*) using the official Python Installer? (y/n)": "您想使用官方的Python安裝程序將Python更新為(*)? (y/n)",
 "Writing ClientAppSettings.json": "編寫ClientAppSettings.json",
 "You can only see this if you're in debug mode! Template Mod Script has ran (*) times!": "您只有在調試模式下才能看到此!模板Mod腳本已運行(*)時間!",
 "You have selected (*)!": "您選擇了(*)!",
 "You have selected the following folder to install the bootstrap into: (*)": "您選擇了以下文件夾將Bootstrap安裝到:(*)",
 "You were redirected to a link shortcut with id \"(*)\" but it doesn't exist under your settings.": "您被重定向到具有id\"(*)\"的鏈接快捷方式,但在您的設置下不存在..",
 "You're already in the latest version of Python!": "您已經在最新版本的Python中!",
 "Your FFlags have been installed to Roblox (*)!": "您的FFlag已安裝到Roblox(*)!",
 "[(*)/(*)] BloxstrapRPC Information (y/n)": "[(*)/(*)] BloxstrapRPC信息(y/n)",
 "[(*)/(*)] Publishing Game Information (y/n)": "[(*)/(*)]發布遊戲信息(y/n)",
 "[(*)/(*)] Roblox Closing Information (y/n)": "[(*)/(*)] Roblox關閉信息(y/n)",
 "[(*)/(*)] Roblox Connecting Information (y/n)": "[(*)/(*)] Roblox連接信息(y/n)",
 "[(*)/(*)] Roblox Crashing Information (y/n)": "[(*)/(*)] Roblox崩潰信息(y/n)",
 "[(*)/(*)] Roblox Disconnecting Information (y/n)": "[(*)/(*)] Roblox斷開信息(y/n)",
 "[(*)/(*)] Roblox Opening Information (y/n)": "[(*)/(*)] Roblox打開信息(y/n)",
 "[(*)] = Full Reinstall Roblox [No Resetting]": "[(*)] =完整的重新安裝Roblox [無重置]",
 "[(*)] = Full Reinstall Roblox [Removes User Data]": "[(*)] =完整的重新安裝Roblox [刪除用戶數據]",
 "[(*)] = Install Vanilla Roblox": "[(*)] =安裝香草Roblox",
 "[(*)] = Install Vanilla Roblox Studio": "[(*)] =安裝香草Roblox Studio",
 "[(*)] = Reinstall Roblox": "[(*)] =重新安裝Roblox",
 "[(*)] = Reinstall Roblox Studio": "[(*)] =重新安裝Roblox Studio",
 "[(*)] = Uninstall Roblox": "[(*)] =卸載Roblox",
 "[(*)] = Uninstall Roblox Studio": "[(*)] =卸載Roblox Studio",
 "[(*)] = Uninstall Roblox [Removes User Data]": "[(*)] =卸載Roblox [刪除用戶數據]",
 "[(*)] = Uninstall Vanilla Roblox": "[(*)] =卸載香草Roblox",
 "[(*)] = Uninstall Vanilla Roblox Studio": "[(*)] =卸載香草Roblox Studio",
 "[MOD SCRIPT]: (*)": "[Mod腳本]:(*)",
 "[exit] = Exit Mod Selector": "[退出] =退出Mod選擇器",
 "v(*) [Current] => v(*) [Latest]": "v(*) [電流] => v(*) [最新]",
 "⚠️ Download Location: (*)": "⚠️下載位置:(*)",
 "⚠️ Download location: (*) => (*)": "⚠️下載位置:(*)=> (*)",
 "✅ Download Location: (*)": "✅下載位置:(*)",
 "✅ Download location: (*) => (*)": "✅下載位置:(*)=> (*)",
 "❌ Download Location: (*)": "❌下載位置:(*)",
 "❌ Download location: (*) => (*)": "❌下載位置:(*)=> (*)",
 "🔨 Download Location: (*)": "🔨下載位置:(*)",
 "🔨 Download location: (*) => (*)": "🔨下載位置:(*)=> (*)",
 "Option finished! Would you like to return to the main menu or would you like to continue to Roblox?": "選項完成!您想返回主菜單,還是想繼續進行Roblox?",
 "(*) Would you like to return to the main menu or would you like to continue to Roblox?": "(*)您想返回主菜單,還是想繼續進行Roblox?",
 "Would you like to return to the main menu or would you like to continue to Roblox?": "您想返回主菜單,還是想繼續進行Roblox?",
 "Activity Tracking": "活動跟踪",
 "Allow access to other Python files": "允許訪問其他Python文件",
 "Allow access to use RobloxFastFlagsInstaller directly": "允許直接使用RobloxFastFlagsInstaller",
 "Allow detecting every Roblox event": "允許檢測每個Roblox事件",
 "Allow detecting loading plugins from the web.": "允許從網絡檢測加載插件..",
 "Allow detecting studio log information.": "允許檢測工作室日誌信息..",
 "Allow detecting the current Roblox channel": "允許檢測當前的Roblox通道",
 "Allow detecting when BloxstrapRPC is triggered": "允許觸發BloxstrapRPC時檢測",
 "Allow detecting when FFlags are loaded": "允許在加載FFlag時檢測",
 "Allow detecting when Roblox Channel is saved": "允許在保存Roblox通道時檢測",
 "Allow detecting when Roblox HttpResponses are ran": "允許何時運行Roblox Httprespons",
 "Allow detecting when Roblox Server IPs are loaded": "允許在加載Roblox Server IP時檢測到",
 "Allow detecting when Roblox closes": "允許檢測何時關閉Roblox",
 "Allow detecting when Roblox closes an extra window.": "允許檢測Roblox關閉額外的窗口..",
 "Allow detecting when Roblox crashes": "允許檢測Roblox何時崩潰",
 "Allow detecting when Roblox has saved to Roblox": "允許檢測何時將Roblox保存到Roblox",
 "Allow detecting when Roblox loads a game fully": "允許檢測Roblox何時完全加載遊戲",
 "Allow detecting when Roblox logging in fails": "允許檢測到Roblox登錄失敗時",
 "Allow detecting when Roblox passes update checks": "允許檢測何時Roblox通過更新檢查",
 "Allow detecting when Roblox starts": "允許檢測何時Roblox開始",
 "Allow detecting when Roblox was closed by the module due to a shared launch": "允許檢測何時由於共享發射而被模塊關閉Roblox",
 "Allow detecting when Unknown Roblox Handlers are detected": "允許檢測到未知的Roblox處理程序",
 "Allow detecting when a feature in your studio data is loading": "允許檢測工作室數據中的功能何時加載",
 "Allow detecting when a flag in your studio data has expired": "允許檢測工作室數據中的標誌何時過期",
 "Allow detecting when a game audio device starts recording": "允許在遊戲音頻設備開始錄製時檢測",
 "Allow detecting when a game audio device stops recording": "允許在遊戲音頻設備停止錄製時檢測",
 "Allow detecting when a new Roblox Studio window is created": "創建新的Roblox Studio窗口時允許檢測",
 "Allow detecting when a new game audio device is available": "允許檢測新遊戲音頻設備何時可用",
 "Allow detecting when a plugin is loading": "允許偵測外掛程式載入時機",
 "Allow detecting when a plugin is unloading": "允許偵測外掛程式卸載時機",
 "Allow detecting when loading any server": "加載任何服務器時允許檢測",
 "Allow detecting when loading party": "加載聚會時允許檢測",
 "Allow detecting when loading private server": "加載專用服務器時允許檢測",
 "Allow detecting when loading public server": "加載公共服務器時允許檢測",
 "Allow detecting when loading reserved server": "允許在加載保留服務器時檢測",
 "Allow detecting when teleporting fails": "允許檢測到傳送失敗時",
 "Allow detecting when the Roblox Launcher is destroyed": "允許檢測何時破壞Roblox發射器",
 "Allow detecting when the Roblox websocket is loose and about to disconnect": "允許檢測到Roblox Websocket何時鬆動並即將斷開連接",
 "Allow detecting when watchdog was reconnected": "允許在重新連接看門狗時檢測",
 "Allow detecting when you are publishing the game": "允許偵測您發布遊戲的時機",
 "Allow detecting when you close a place/document": "關閉位置/文檔時允許檢測",
 "Allow detecting when you connect to a team connect server.": "當您連接到團隊連接服務器時,允許檢測..",
 "Allow detecting when you disconnect due to lost connection in a Studio server": "允許檢測到由於工作室服務器中連接丟失而斷開連接的時間",
 "Allow detecting when you disconnect from a game": "允許偵測您何時斷開遊戲連線",
 "Allow detecting when you disconnect from playtesting.": "允許檢測到何時斷開遊戲測試..",
 "Allow detecting when you disconnect to a team connect server.": "允許檢測到與團隊連接服務器斷開連接時..",
 "Allow detecting when you fully load a game": "允許在滿載遊戲時檢測到",
 "Allow detecting when you have logged into studio successfully": "允許何時成功登錄工作室",
 "Allow detecting when you leave a game": "允許偵測您何時離開遊戲",
 "Allow detecting when you loaded a place/document": "允許在加載地點/文檔時檢測",
 "Allow detecting when you started a playtest": "允許在開始播放測試時檢測",
 "Allow detecting when you teleport places": "允許在傳送位置時檢測",
 "Allow getting Job ID, Place ID and Roblox IP": "允許獲得工作ID,放置ID和Roblox IP",
 "Allow getting Roblox error log messages": "允許獲取Roblox錯誤日誌消息",
 "Allow getting Roblox log messages": "允許獲取Roblox日誌消息",
 "Allow getting Roblox warning log messages": "允許獲取Roblox警告日誌消息",
 "Allow getting join info for a game": "允許加入信息進行遊戲",
 "Bootstrap Settings": "啟動程式設定",
 "Change the Roblox Window Size and Position": "更改Roblox窗口尺寸和位置",
 "Change your Roblox client flags": "更改您的Roblox客戶端標誌",
 "Change your Roblox client flags (with saving)": "更改您的Roblox客戶端標誌(保存)",
 "Clear Installed Mods [Reinstall Roblox]": "清除安裝的Mod [重新安裝Roblox]",
 "Clear Temporary Storage": "清除臨時存儲",
 "Configure or send notifications through Bootstrap": "通過Bootstrap配置或發送通知",
 "Configure your Roblox Player's branding": "配置您的Roblox玩家的品牌",
 "Configure your Roblox Studio's branding": "配置您的Roblox Studio的品牌",
 "Configure your avatar maps": "配置您的頭像地圖",
 "Configure your cursors": "設定您的游標",
 "Configure your mods": "配置您的Mod",
 "Configure your player sounds": "配置播放器的聲音",
 "Connect to Existing Roblox": "連接到現有的Roblox",
 "Connect to Existing Roblox Studio": "連接到現有的Roblox Studio",
 "Continue to Roblox": "繼續前往Roblox",
 "Continue to Roblox [Multi-Instance]": "繼續前往Roblox [多現實]",
 "Roblox Link Shortcuts": "Roblox鏈接快捷方式",
 "Create a new shortcut": "創建新快捷方式",
 "Create a new user shortcut": "創建新的用戶快捷方式",
 "Credits": "學分",
 "Debugging": "偵錯",
 "Delete a shortcut": "刪除快捷方式",
 "Detect when Voice Chats on the client end": "偵測客戶端語音聊天結束時機",
 "Detect when Voice Chats on the client start": "檢測何時在客戶端開始聊天",
 "Detect when you mute your microphone during your Roblox Voice Chat": "在Roblox語音聊天中檢測何時靜音麥克風",
 "Detect when you unmute your microphone during your Roblox Voice Chat": "檢測何時在Roblox語音聊天期間取消麥克風靜音",
 "Disable Appling Mods": "禁用蘋果Mod",
 "Do all of the above": "做以上所有",
 "Do curl-ups": "做捲曲",
 "Do jumping-jacks": "跳躍傑克",
 "Do neither": "都不做",
 "Do push-ups": "做俯臥撑",
 "Do weight-lifting": "舉重",
 "Edit ModScript.py executable": "編輯Modscript.py可執行文件",
 "Edit and save your bootstrap configuration file": "編輯並保存Bootstrap配置文件",
 "Edit or view your bootstrap configuration file": "編輯或查看Bootstrap配置文件",
 "Edit the OrangeAPI executable": "編輯OrangeAPI可執行",
 "Edit the RobloxFastFlagInstaller executable": "編輯Robloxfastflaginstaller可執行",
 "Edit the main bootstrap executable": "編輯主bootstrap可執行",
 "End All Roblox Instances": "結束所有Roblox實例",
 "End All Roblox Studio Instances": "結束所有Roblox Studio實例",
 "Finished checking for updates!": "完成檢查的更新!",
 "Finished checking for updates! Would you like to run it now? (y/n)": "完成檢查的更新!您現在想運行嗎? (y/n)",
 "Focus the Roblox Window to the top window": "將Roblox窗口聚焦到頂部窗口",
 "Gain access to unzip files that it may have access to.": "訪問可能可以訪問的unzip文件..",
 "Generate a new shortcut app": "生成一個新的快捷方式應用",
 "Get all the currently opened Roblox PIDs": "獲取所有當前打開的Roblox Pids",
 "Get and view your Roblox client flags": "獲取並查看您的Roblox客戶端標誌",
 "Get bootstrap info": "獲取自舉信息",
 "Get current size of the Roblox Logs folder": "獲取Roblox日誌文件夾的當前大小",
 "Get data in a separate configuration": "在單獨的配置中獲取數據",
 "Get if Roblox has launched from the bootstrap": "如果Roblox從Bootstrap推出",
 "Get if the bootstrap is in Debug Mode": "如果引導程序處於調試模式",
 "Get if your Python executable is supported.": "如果支持您的Python可執行文件,請獲取..",
 "Get if your computer is 32 bit of Windows.": "如果您的計算機是32位Windows..",
 "Get if your computer is connected to the internet.": "如果您的計算機連接到Internet,請獲取..",
 "Get if your operating system version is within a certain version.": "如果您的操作系統版本在特定版本中..",
 "Get information about all your installed mods": "獲取有關您所有已安裝的Mod的信息",
 "Get information about the Roblox client such as the logged in user, accessible policies and settings.": "獲取有關Roblox客戶端的信息,例如登錄的用戶,可訪問的策略和設置..",
 "Get the Roblox installation folder": "獲取Roblox安裝文件夾",
 "Get the current latest Roblox window's PID": "獲取當前最新的Roblox窗口的PID",
 "Get the current version of the opposite application (Roblox Player -> Studio, Studio -> Player)": "獲取當前版本的相對應用程序(Roblox Player-> Studio,Studio-> Player)",
 "Get the currently installed Roblox version": "獲取當前安裝的Roblox版本",
 "Get the latest Roblox version": "獲取最新的Roblox版本",
 "Get the latest version of the opposite application (Roblox Player -> Studio, Studio -> Player)": "獲取最新版本的相對應用程序(Roblox Player-> Studio,Studio-> Player)",
 "Global Setting Modifications": "全局設置修改",
 "Grant full control to Python APIs with no sense of security.": "沒有任何安全感向Python API授予完全控制..",
 "Grant permissions to read/edit other files": "授予權限閱讀/編輯其他文件",
 "Import outside modules from source": "從來源匯入外部模組",
 "Listed all unfriended friends!": "列出了所有無朋友朋友!",
 "Listed all unfriended friends! Would you like to run Roblox? (y/n)": "列出了所有無朋友朋友!您想運行Roblox嗎? (y/n)",
 "Make a DELETE request to any website.": "向任何網站刪除請求..",
 "Make a GET request to any website.": "向任何網站提出請求..",
 "Make a POST request to any website.": "向任何網站提出發布請求..",
 "Mod Script Settings": "Mod腳本設置",
 "Mod Settings has been saved!": "Mod設置已保存!",
 "Mod Settings has been saved! Would you like to go to Roblox? (y/n)": "Mod設置已保存!您想去Roblox嗎? (y/n)",
 "Open Mods Folder": "打開Mods文件夾",
 "Open Mods Manager": "打開Mods Manager",
 "Open Settings": "打開設置",
 "OrangeBlox Installer Options": "橙色安裝程序選項",
 "OrangeBlox has been modified!": "OrangeBlox已被修改!",
 "OrangeBlox has been modified! Would you like to run it now? (y/n)": "OrangeBlox已被修改!您現在想運行嗎? (y/n)",
 "Print a console in a yellow text (indicates a warning)": "用黃色文字打印控制台(表示警告)",
 "Print a console in green (indicates success)": "用綠色打印控制台(表示成功)",
 "Print a console in red (indicates an error)": "用紅色打印控制台(表示錯誤)",
 "Print a console in the standard white color": "用標準的白色打印控制台",
 "Print a message on the python console using an ANSI 256 bit color number.": "使用ANSI 256位顏色編號在Python控制台上打印消息..",
 "Receive the ability to restart preparation when Roblox is not opened.": "當不打開Roblox時,獲得重新啟動準備的能力..",
 "Reset All Mod Script Configurations": "重置所有Mod腳本配置",
 "Roblox Installer Options": "Roblox安裝程序選項",
 "Roblox Instances have been ended!": "Roblox實例已經結束!",
 "Roblox Instances have been ended! Would you like to rerun it? (y/n)": "Roblox實例已經結束!您想重新運行嗎? (y/n)",
 "Roblox Link Shortcut Settings are now saved!": "現在保存了Roblox鏈接快捷方式設置!",
 "Roblox Link Shortcut Settings are now saved! Would you like to run it now? (y/n)": "現在保存了Roblox鏈接快捷方式設置!您現在想運行嗎? (y/n)",
 "Roblox Modifications & Settings": "Roblox修改和設置",
 "Roblox has been modified!": "Roblox已被修改!",
 "Roblox has been modified! Would you like to run it now? (y/n)": "Roblox已被修改!您現在想運行嗎? (y/n)",
 "Run Fast Flag Installer": "運行快速標誌安裝程序",
 "Run a shortcut in a new instance": "在新實例中運行快捷方式",
 "Run other scripts or commands": "運行其他腳本或命令",
 "Send messages through your Discord Webhooks": "通過您的Discord Webhooks發送消息",
 "Send notifications through OrangeLoader": "通過OrangeLoader發送通知",
 "Send requests through Bloxstrap RPC": "通過BloxstrapRPC發送請求",
 "Set the Roblox Window Icon [Windows Only]": "設置Roblox窗口圖標[僅windows]",
 "Set the Roblox Window Title [Windows Only]": "設置Roblox窗口標題[僅windows]",
 "Set your bootstrap configuration within executable": "在可執行文件中設置bootstrap配置",
 "Settings has been saved!": "設置已保存!",
 "Settings has been saved! Would you like to go to Roblox? (y/n)": "設置已保存!您想去Roblox嗎? (y/n)",
 "Special Mod Settings": "特殊的Mod設置",
 "Store data in a separate configuration": "將數據存儲在單獨的配置中",
 "Sync Mods from Installation Folder": "來自安裝文件夾的同步Mod",
 "Sync finished!": "同步完成!",
 "Sync finished! Would you like to run Roblox now? (y/n)": "同步完成!您現在想運行Roblox嗎? (y/n)",
 "Sync from Configuration": "配置同步",
 "Sync to Configuration": "同步到配置",
 "Temporary storage has been removed!": "臨時存儲已被刪除!",
 "Temporary storage has been removed! Would you like to run it now? (y/n)": "臨時存儲已被刪除!您現在想運行嗎? (y/n)",
 "Unknown Requirement": "未知的要求",
 "View your bootstrap configuration file": "查看Bootstrap配置文件",
 "Would you like to go to Roblox? (y/n)": "您想去Roblox嗎? (y/n)",
 "Would you like to go to Roblox?": "您想去Roblox嗎?",
 "(*)Check for Updates [(*)](*)": "(*)檢查更新[(*)] (*)",
 "(*)New Updates Available! [v(*) => v(*)] [(*)](*)": "(*)可用的新更新! [v(*)=> v(*)] [(*)] (*)",
 "Update Python (*)[v(*) => v(*)](*)": "更新Python(*) [v(*)=> v(*)] (*)(*)",
 "(*)[v(*) => v(*)](*)": "(*) [v(*)=> v(*)] (*)",
 "(*). @(*) [ID: (*)]": "(*). @(*) [Id: (*)]",
 "Clear All Unneeded Files": "清除所有不需要的文件",
 "Clear App Locks ((*))": "清除應用鎖((*))",
 "Clear Bootstrap Images ((*))": "清除引導圖像((*))",
 "Clear Downloaded Roblox Files ((*))": "清晰下載的Roblox文件((*))",
 "Clear OrangeBlox Logs ((*))": "透明橙色日誌((*))",
 "Clear Python Cache ((*))": "清除python緩存((*))",
 "Clear Roblox Installers ((*))": "清除Roblox安裝程序((*))",
 "Clear Roblox Logs ((*))": "清除Roblox日誌((*))",
 "Clear Unneeded Mods ((*))": "清除不需要的Mod((*))",
 "Disable Mod Scripts": "禁用Mod腳本",
 "Switch to (*)": "切換到(*)",
 "Are you sure you want to run OrangeBlox installer?": "您確定要運行OrangeBlox安裝程序嗎?",
 "Are you sure you would like to use this FFlag JSON?": "您確定要使用此FFlag JSON嗎?",
 "Removing Old Scripts..": "刪除舊腳本..",
 "Successfully activated terminal!": "成功激活的終端!",
 "Successfully connected to script!": "已成功連接到腳本!",
 "Syncing was rejected by the user!": "用戶拒絕同步!",
 "Unknown User": "未知用戶",
 "User selected: 1": "選擇的用戶:1",
 "User selected: False": "選擇的用戶:false",
 "User selected: None": "選擇的用戶:無",
 "User selected: True": "選擇的用戶:true",
 "You're getting good at this!": "您越來越厲害了!",
 "[1] = Roblox Player": "[1] = Roblox播放器",
 "[2] = Update Old Mods": "[2] =更新舊Mods",
 "Disconnected from Studio Server!": "與Studio Server斷開連接!",
 "Mods Enabled: Yes": "啟用Mod:是的",
 "User selected: 0": "選擇的用戶:0",
 "Allow detecting when the user is logged on": "允許偵測使用者何時登入",
 "Get if the Roblox client is open": "如果Roblox客戶端打開",
 "Unfriended Friends": "無朋友的朋友",
 "About OrangeBlox": "關於橙色布洛克斯",
 "Bootstrap Loader Logs:": "Bootstrap加載器日誌:",
 "Bootstrap Verification Failed": "Bootstrap驗證失敗",
 "Clear Debug Window Logs": "清除調試窗口日誌",
 "Close App": "關閉應用",
 "Close Debug Window": "關閉調試窗口",
 "Continue without validation": "繼續,跳過驗證",
 "Security Notice": "安全通知",
 "Unfriend Detected!": "未發現的朋友!",
 "Joining Studio Server": "加入Studio服務器",
 "Joining Server": "加入服務器",
 "Joining Private Server": "加入專用服務器",
 "Joining Public Server": "加入公共服務器",
 "Joining Reserved Server": "連接保留服務器",
 "Joining Party Server": "加入派對服務器",
 "Joining Team Connect Server": "加入團隊連接服務器",
 "You have connected to a server from (*)!": "您已經從(*)連接到服務器!",
 "You have connected to a private server from (*)!": "您已從(*)連接到專用服務器!",
 "You have connected to a reserved server from (*)!": "您已經連接到(*)的保留服務器!",
 "You have connected to a public server from (*)!": "您已經從(*)連接到公共服務器!",
 "You have connected to a party server from (*)!": "您已經從(*)連接到派對服務器!",
 "You have connected to a studio server from (*)!": "您已經從(*)連接到工作室服務器!",
 "Oh! @(*) has unfriended you while you were away! ;(": "哦! @(*)在您不在時與您失去了朋友! ;((",
 "Oh! @(*) has unfriended you! ;(": "哦! @(*)與您無關! ;((",
 "OrangeBlox Update Available!": "橙色更新可用!",
 "OrangeBlox v(*) is now available for download! Install the update by opening the main menu, checking for updates and then install!": "OrangeBlox v(*)現在可以下載!通過打開主菜單,檢查更新然後安裝來安裝更新!",
 "Hello!": "你好!",
 "Python Update Available!": "Python更新可用!",
 "Python (*) is now available for download! Install the update by opening the main menu, checking for Python updates and then install!": "Python(*)現在可以下載!通過打開主菜單來安裝更新,檢查Python更新,然後安裝!",
 "If you see this, your notifications are set up! Great job!": "如果您看到了,您的通知將設置!好!",
 "Hash Verification is currently disabled. Please check your configuration and mod scripts if you didn't disable this!": "哈希驗證當前已禁用.如果您沒有禁用此功能,請檢查您的配置和Mod腳本!",
 "Copy": "複製",
 "Cut": "切",
 "Edit": "編輯",
 "End All Roblox Studio Windows": "結束所有Roblox Studio Windows",
 "End All Roblox Windows": "結束所有Roblox Windows",
 "File": "文件",
 "For example, Windows Defender may detect OrangeBlox with Win32/Wacapew.C!ml. You may need to authorize the app through your anti-virus or build the app directly in order to allow use.": "例如,Windows Defender可以使用Win32/Wacapew.c! ML檢測OrangeBlox.您可能需要通過反病毒授權該應用程序或直接構建應用程序以允許使用..",
 "Force Load Debug Window Logs": "強制負載調試窗口日誌",
 "GitHub Issues": "Github問題",
 "Go to bootstrap terminal window!": "轉到Bootstrap終端窗口!",
 "Help": "幫助",
 "New Bootstrap Window": "新的引導程序窗口",
 "Ooh! Hi there! Welcome to OrangeBlox 🍊!": "哦!你好呀!歡迎來到OrangeBlox🍊!",
 "Open Credits": "開放學分",
 "Open Debug Window": "打開調試窗口",
 "Open Roblox": "打開Roblox",
 "Open Roblox [Multi-Instance]": "打開Roblox [多實施]",
 "Play Roblox": "玩Roblox",
 "Multi-Play Roblox": "多遊戲Roblox",
 "Connect to Existing Roblox Window": "連接到現有的Roblox窗口",
 "Connect to Existing Roblox Studio Window": "連接到現有的Roblox Studio窗口",
 "Open Roblox Installer Options": "打開Roblox安裝程序選項",
 "End Roblox": "結束羅布洛克斯",
 "End Roblox Studio": "結束 Roblox Studio",
 "Open Shortcuts Menu": "打開快捷方式菜單",
 "Exit Mods Manager": "退出Mods管理器",
 "Options": "選項",
 "OrangeBlox Wiki": "OrangeBlox 維基",
 "Paste": "粘貼",
 "Quit OrangeBlox": "退出橙色",
 "Redo": "重做",
 "Refresh App Configuration": "刷新應用程序配置",
 "Run Fast Flags Installer": "運行快速標誌安裝程序",
 "Run Roblox Studio": "運行Roblox Studio",
 "Select All": "選擇全部",
 "Shortcuts": "快捷方式",
 "Uh oh!": "哦!",
 "Uh oh! There was an issue trying to validate hashes for the following files:": "哦!嘗試驗證以下檔案的雜湊值時發生問題:",
 "Undo": "撤消",
 "Unlock App Lock": "解鎖應用鎖",
 "View": "看法",
 "Window": "窗戶",
 "Your copy of OrangeBlox was unable to be validated and might be tampered with!": "您的OrangeBlox副本無法得到驗證,並可能被篡改!",
 "Bootstrap Version (*)(*)Made by @EfazDev": "Bootstrap版本(*)(*)由@EfazDev製造",
 "(*) [BUNDLE] Failed to download Roblox Player. (*)": "(*) [BUNDLE] 無法下載Roblox播放器. (*)",
 "(*) [BUNDLE] Failed to download and install Roblox Player. (*)": "(*) [BUNDLE] 無法下載並安裝Roblox播放器. (*)",
 "(*) [BUNDLE] Failed to extract Roblox Player. (*)": "(*) [BUNDLE] 無法提取Roblox播放器. (*)",
 "(*) [BUNDLE] RobloxFastFlagsInstaller is only supported for macOS and Windows. (*)": "(*) [BUNDLE] RobloxFastFlagsInstaller僅支持macOS和Windows. (*)",
 "(*) [BUNDLE] Unable to download and install Roblox Bundle! (*)": "(*) [BUNDLE] 無法下載和安裝Roblox捆綁包! (*)",
 "(*) [BUNDLE] Unable to download and install Roblox Studio Bundle! (*)": "(*) [BUNDLE] 無法下載和安裝Roblox Studio Bundle! (*)",
 "(*) [BUNDLE] Unable to fetch Roblox manifest file! (*)": "(*) [BUNDLE] 無法獲取Roblox清單文件! (*)",
 "(*) [BUNDLE] Unable to fetch bootstrapper settings. (*)": "(*) [BUNDLE] 無法獲取Bootstrapper設置. (*)",
 "(*) [FFLAGS] Roblox couldn't be found! (*)": "(*) [FFLAGS] 找不到Roblox! (*)",
 "(*) [FFLAGS] RobloxFastFlagsInstaller is only supported for macOS and Windows. (*)": "(*) [FFLAGS] RobloxFastFlagsInstaller僅支持macOS和Windows. (*)",
 "(*) [GLOBALSETTINGS] RobloxFastFlagsInstaller is only supported for macOS and Windows. (*)": "(*) [GLOBALSETTINGS] RobloxFastFlagsInstaller僅支持macOS和Windows. (*)",
 "(*) [GLOBALSETTINGS] Unable to find file. (*)": "(*) [GLOBALSETTINGS] 無法找到文件. (*)",
 "(*) [INSTALL] Failed to download Roblox Studio. (*)": "(*) [INSTALL] 無法下載Roblox Studio. (*)",
 "(*) [INSTALL] Failed to download and install Roblox Studio. (*)": "(*) [INSTALL] 無法下載並安裝Roblox Studio. (*)",
 "(*) [INSTALL] Failed to extract Roblox Studio. (*)": "(*) [INSTALL] 無法提取Roblox Studio. (*)",
 "(*) [INSTALL] Installer couldn't be found! (*)": "(*) [INSTALL] 找不到安裝程序! (*)",
 "(*) [INSTALL] Installer couldn't be started! (*)": "(*) [INSTALL] 無法啟動安裝程序! (*)",
 "(*) [INSTALL] Installer has been failed! (*)": "(*) [INSTALL] 安裝程序已經失敗了! (*)",
 "(*) [INSTALL] Latest Version couldn't be fetched! (*)": "(*) [INSTALL] 最新版本無法獲取! (*)",
 "(*) [INSTALL] RobloxFastFlagsInstaller is only supported for macOS and Windows. (*)": "(*) [INSTALL] RobloxFastFlagsInstaller僅支持macOS和Windows. (*)",
 "(*) [INSTALL] Unable to download and install Roblox Bundle! (*)": "(*) [INSTALL] 無法下載和安裝Roblox捆綁包! (*)",
 "(*) [INSTALL] Unable to download and install Roblox Studio Bundle! (*)": "(*) [INSTALL] 無法下載和安裝Roblox Studio Bundle! (*)",
 "(*) [INSTALL] Unable to fetch Roblox manifest file! (*)": "(*) [INSTALL] 無法獲取Roblox清單文件! (*)",
 "(*) [INSTALL] Unable to fetch bootstrapper settings. (*)": "(*) [INSTALL] 無法獲取Bootstrapper設置. (*)",
 "(*) [INSTALL] Unable to fetch latest version. (*)": "(*) [INSTALL] 無法獲取最新版本. (*)",
 "(*) [MOD_GEN] Something went wrong with making mod! (*)": "(*) [MOD_GEN] 製作Mod出現問題! (*)",
 "(*) [MOD_UPDATE] Mod Updater has failed! (*)": "(*) [MOD_UPDATE] Mod Updater失敗了! (*)",
 "(*) [MOD_UPDATE] Something went wrong with updating mod! (*)": "(*) [MOD_UPDATE] 更新Mod出現問題! (*)",
 "Downloading pip from pypi..": "從pypi下載pip..",
 "Failed to download Python installer.": "無法下載Python安裝程序..",
 "Failed to find latest Python version.": "未能找到最新的Python版本..",
 "Installing Roblox": "安裝Roblox",
 "Installing Roblox Studio": "安裝Roblox Studio",
 "Python installer has been executed: (*)": "Python安裝程序已執行:(*)",
 "Successfully downloaded pip! Installing to Python..": "成功下載的PIP!安裝到Python..",
 "Successfully installed pip to Python executable!": "成功安裝了PIP到Python可執行!",
 "Successfully reinstalled Roblox Player!": "成功重新安裝了Roblox球員!",
 "Successfully reinstalled Roblox Studio!": "成功重新安裝了Roblox Studio!",
 "Unable to download pip due to no internet access.": "由於無法訪問互聯網,因此無法下載pip..",
 "Uninstalling Roblox": "卸載Roblox",
 "Uninstalling Roblox Studio": "卸載Roblox Studio",
 "(*) [BUNDLE] Cleaning up Player! (*)": "(*) [BUNDLE] 清理玩家! (*)",
 "(*) [BUNDLE] Cleaning up Studio! (*)": "(*) [BUNDLE] 清理工作室! (*)",
 "(*) [BUNDLE] Closing Roblox Studio.. (*)": "(*) [BUNDLE] 關閉Roblox Studio..(*)",
 "(*) [BUNDLE] Closing Roblox.. (*)": "(*) [BUNDLE] 關閉Roblox..(*)",
 "(*) [BUNDLE] Downloading Package [(*)].. (*)": "(*) [BUNDLE] 下載軟件包[(*)]..(*)",
 "(*) [BUNDLE] Downloading Packages [(*)].. (*)": "(*) [BUNDLE] 下載軟件包[(*)]..(*)",
 "(*) [BUNDLE] Downloading Packages.. (*)": "(*) [BUNDLE] 下載軟件包..(*)",
 "(*) [BUNDLE] Downloading Roblox App! (*)": "(*) [BUNDLE] 下載Roblox應用! (*)",
 "(*) [BUNDLE] Downloading Roblox Studio App! (*)": "(*) [BUNDLE] 下載Roblox Studio應用程序! (*)",
 "(*) [BUNDLE] Extracting Roblox App! (*)": "(*) [BUNDLE] 提取Roblox應用! (*)",
 "(*) [BUNDLE] Extracting Roblox Studio App! (*)": "(*) [BUNDLE] 提取Roblox Studio應用程序! (*)",
 "(*) [BUNDLE] Fetching Bootstrap Settings.. (*)": "(*) [BUNDLE] 獲取自舉設置..(*)",
 "(*) [BUNDLE] Fetching Latest Player Version.. (*)": "(*) [BUNDLE] 獲取最新的玩家版本..(*)",
 "(*) [BUNDLE] Fetching Latest Studio Version.. (*)": "(*) [BUNDLE] 獲取最新工作室版本..(*)",
 "(*) [BUNDLE] Fetching Package Manifest.. (*)": "(*) [BUNDLE] 提取軟件包清單..(*)",
 "(*) [BUNDLE] Moving Roblox Files! (*)": "(*) [BUNDLE] 移動Roblox文件! (*)",
 "(*) [BUNDLE] Moving Roblox Studio Files! (*)": "(*) [BUNDLE] 移動Roblox Studio文件! (*)",
 "(*) [BUNDLE] Successfully installed Roblox Bundle! (*)": "(*) [BUNDLE] 成功安裝了Roblox捆綁包! (*)",
 "(*) [BUNDLE] Successfully installed Roblox Studio Bundle! (*)": "(*) [BUNDLE] 成功安裝了Roblox Studio Bundle! (*)",
 "(*) [BUNDLE] Verifying Roblox Install.. (*)": "(*) [BUNDLE] 驗證Roblox安裝..(*)",
 "(*) [BUNDLE] Verifying Roblox Studio Install.. (*)": "(*) [BUNDLE] 驗證Roblox Studio安裝..(*)",
 "[Connection Handler]: Connection may be broken. Error: (*)": "[連接處理程序]:連接可能會斷開.錯誤: (*)",
 "[Connection Handler]: Deactivated Discord Presence!": "[連接處理程序]:停用不和諧的存在!",
 "[Connection Handler]: Reactivated Discord Presence!": "[連接處理程序]:重新激活不和諧的存在!",
 "[Connection Handler]: Started Discord Presence!": "[連接處理程序]:開始不和諧!",
 "[Connection Handler]: Unable to connect to Discord! Error: (*)": "[連接處理程序]:無法連接到Discord!錯誤: (*)",
 "(*) [FFLAGS] Asking for permissions.. (*)": "(*) [FFLAGS] 要求權限..(*)",
 "(*) [FFLAGS] Creating ClientSettings Folder.. (*)": "(*) [FFLAGS] 創建客戶網絡文件夾..(*)",
 "(*) [FFLAGS] Ending Roblox Windows.. (*)": "(*) [FFLAGS] 結束Roblox Windows..(*)",
 "(*) [FFLAGS] Merging Possible Configurations.. (*)": "(*) [FFLAGS] 合併可能的配置..(*)",
 "(*) [FFLAGS] Saved FFlags! (*)": "(*) [FFLAGS] 保存了FFlags! (*)",
 "(*) [FFLAGS] Saving Configuration.. (*)": "(*) [FFLAGS] 保存配置..(*)",
 "(*) [GLOBALSETTINGS] Asking for permissions.. (*)": "(*) [GLOBALSETTINGS] 要求權限..(*)",
 "(*) [GLOBALSETTINGS] Ending Roblox Windows.. (*)": "(*) [GLOBALSETTINGS] 結束Roblox Windows..(*)",
 "(*) [GLOBALSETTINGS] Finalizing Tree! (*)": "(*) [GLOBALSETTINGS] 最終確定樹! (*)",
 "(*) [GLOBALSETTINGS] Finding Global Basic Settings.. (*)": "(*) [GLOBALSETTINGS] 找到全球基本設置..(*)",
 "(*) [GLOBALSETTINGS] Finding root of file! (*)": "(*) [GLOBALSETTINGS] 找到文件的根! (*)",
 "(*) [GLOBALSETTINGS] Found Global Basic Settings File! (*)": "(*) [GLOBALSETTINGS] 找到了全球基本設置文件! (*)",
 "(*) [GLOBALSETTINGS] Reading XML File! (*)": "(*) [GLOBALSETTINGS] 讀取xml文件! (*)",
 "(*) [GLOBALSETTINGS] Recreating XML Base! (*)": "(*) [GLOBALSETTINGS] 重新創建xml基礎! (*)",
 "(*) [GLOBALSETTINGS] Recreating XML Tree! (*)": "(*) [GLOBALSETTINGS] 重新創建xml樹! (*)",
 "(*) [GLOBALSETTINGS] Successfully saved Global Basic Settings! (*)": "(*) [GLOBALSETTINGS] 成功保存了全球基本設置! (*)",
 "(*) [INSTALL] Awaiting Roblox to Close.. (*)": "(*) [INSTALL] 等待Roblox關閉..(*)",
 "(*) [INSTALL] Downloading Roblox Installer.. (*)": "(*) [INSTALL] 下載Roblox安裝程序..(*)",
 "(*) [INSTALL] Downloading Roblox Studio Installer.. (*)": "(*) [INSTALL] 下載Roblox Studio Installer..(*)",
 "(*) [INSTALL] Ending Roblox Instances.. (*)": "(*) [INSTALL] 結束Roblox實例..(*)",
 "(*) [INSTALL] Fetching Current Version and Channel! (*)": "(*) [INSTALL] 獲取當前版本和頻道! (*)",
 "(*) [INSTALL] Fetching Current Version and Channel.. (*)": "(*) [INSTALL] 獲取當前版本和頻道. (*)",
 "(*) [INSTALL] Fetching current version and channel! (*)": "(*) [INSTALL] 獲取當前版本和頻道! (*)",
 "(*) [INSTALL] Fetching latest version.. (*)": "(*) [INSTALL] 獲取最新版本..(*)",
 "(*) [INSTALL] Getting latest version! (*)": "(*) [INSTALL] 獲取最新版本! (*)",
 "(*) [INSTALL] Installed Roblox Bundle! (*)": "(*) [INSTALL] 安裝了Roblox捆綁包! (*)",
 "(*) [INSTALL] Installed Roblox Studio Bundle! (*)": "(*) [INSTALL] 安裝了Roblox Studio Bundle! (*)",
 "(*) [INSTALL] Installer has been run successfully! (*)": "(*) [INSTALL] 安裝程序已成功運行! (*)",
 "(*) [INSTALL] Installer has failed.. (*)": "(*) [INSTALL] 安裝程序失敗了..(*)",
 "(*) [INSTALL] Installing Roblox Bundle! (*)": "(*) [INSTALL] 安裝Roblox捆綁包! (*)",
 "(*) [INSTALL] Installing Roblox Bundle.. (*)": "(*) [INSTALL] 安裝Roblox捆綁包..(*)",
 "(*) [INSTALL] Installing Roblox Studio Bundle.. (*)": "(*) [INSTALL] 安裝Roblox Studio Bundle..(*)",
 "(*) [INSTALL] Removing Old Roblox Bundles.. (*)": "(*) [INSTALL] 卸下舊的Roblox捆綁包..(*)",
 "(*) [INSTALL] Removing Old Roblox Studio Bundles.. (*)": "(*) [INSTALL] 刪除舊的Roblox Studio捆綁包..(*)",
 "(*) [INSTALL] Roblox is installed! (*)": "(*) [INSTALL] Roblox已安裝! (*)",
 "(*) [INSTALL] Running Roblox Installer.. (*)": "(*) [INSTALL] 運行Roblox安裝程序..(*)",
 "(*) [INSTALL] Running Roblox Studio Installer.. (*)": "(*) [INSTALL] 運行Roblox Studio Installer..(*)",
 "(*) [INSTALL] Waiting for existing installer.. (*)": "(*) [INSTALL] 等待現有安裝程序..(*)",
 "(*) [MOD_GEN] Cleaning up.. (*)": "(*) [MOD_GEN] 清理..(*)",
 "(*) [MOD_GEN] Creating Temporary Directories.. (*)": "(*) [MOD_GEN] 創建臨時目錄..(*)",
 "(*) [MOD_GEN] Downloading Extra Content Textures.. (*)": "(*) [MOD_GEN] 下載額外的內容紋理..(*)",
 "(*) [MOD_GEN] Downloading Extra Lua Scripts.. (*)": "(*) [MOD_GEN] 下載額外的Lua腳本..(*)",
 "(*) [MOD_GEN] Downloading Lua Packages.. (*)": "(*) [MOD_GEN] 下載Lua軟件包..(*)",
 "(*) [MOD_GEN] Downloading Roblox Studio Packages.. (*)": "(*) [MOD_GEN] 下載Roblox Studio軟件包..(*)",
 "(*) [MOD_GEN] Downloading Textures.. (*)": "(*) [MOD_GEN] 下載紋理..(*)",
 "(*) [MOD_GEN] Extracting Roblox Studio.. (*)": "(*) [MOD_GEN] 提取Roblox Studio..(*)",
 "(*) [MOD_GEN] Fetching Icon Map.. (*)": "(*) [MOD_GEN] 獲取圖標地圖..(*)",
 "(*) [MOD_GEN] Fetching Studio Version! (*)": "(*) [MOD_GEN] 獲取工作室版本! (*)",
 "(*) [MOD_GEN] Generating Additional Files.. (*)": "(*) [MOD_GEN] 生成其他文件..(*)",
 "(*) [MOD_GEN] Generating Image Sets.. (*)": "(*) [MOD_GEN] 生成圖像集..(*)",
 "(*) [MOD_GEN] Generating Mod Folder.. (*)": "(*) [MOD_GEN] 生成Mod文件夾..(*)",
 "(*) [MOD_GEN] Generating User Selected Files.. (*)": "(*) [MOD_GEN] 生成用戶選擇的文件..(*)",
 "(*) [MOD_GEN] Locating Image Set Data.. (*)": "(*) [MOD_GEN] 找到圖像集數據..(*)",
 "(*) [MOD_GEN] Locating Image Sets.. (*)": "(*) [MOD_GEN] 定位圖像集..(*)",
 "(*) [MOD_GEN] Making Base Directories.. (*)": "(*) [MOD_GEN] 製作基本目錄..(*)",
 "(*) [MOD_GEN] Successfully created mod! (*)": "(*) [MOD_GEN] 成功創建了Mod! (*)",
 "(*) [MOD_UPDATE] Cleaning up.. (*)": "(*) [MOD_UPDATE] 清理..(*)",
 "(*) [MOD_UPDATE] Copying Mods to Testing! (*)": "(*) [MOD_UPDATE] 將Mod複製到測試! (*)",
 "(*) [MOD_UPDATE] Downloading Extra Content Textures.. (*)": "(*) [MOD_UPDATE] 下載額外的內容紋理..(*)",
 "(*) [MOD_UPDATE] Downloading Lua Packages of Latest! (*)": "(*) [MOD_UPDATE] 下載最新的Lua軟件包! (*)",
 "(*) [MOD_UPDATE] Downloading Lua Packages of Version (*) (Channel: (*))! (*)": "(*) [MOD_UPDATE] 下載版本(*)的Lua軟件包(頻道:(*))! (*)",
 "(*) [MOD_UPDATE] Downloading Lua Packages.. (*)": "(*) [MOD_UPDATE] 下載Lua軟件包..(*)",
 "(*) [MOD_UPDATE] Downloading Textures.. (*)": "(*) [MOD_UPDATE] 下載紋理..(*)",
 "(*) [MOD_UPDATE] Extracting Roblox Studio.. (*)": "(*) [MOD_UPDATE] 提取Roblox Studio..(*)",
 "(*) [MOD_UPDATE] Fetching Icon Map! (*)": "(*) [MOD_UPDATE] 獲取圖標地圖! (*)",
 "(*) [MOD_UPDATE] Generating Image Sets! (*)": "(*) [MOD_UPDATE] 生成圖像集! (*)",
 "(*) [MOD_UPDATE] Locating Image Set Data! (*)": "(*) [MOD_UPDATE] 找到圖像集數據! (*)",
 "(*) [MOD_UPDATE] Locating Image Sets! (*)": "(*) [MOD_UPDATE] 找到圖像集! (*)",
 "(*) [MOD_UPDATE] Locating Modded Icons! (*)": "(*) [MOD_UPDATE] 找到改裝圖標! (*)",
 "(*) [MOD_UPDATE] Making Base Directories.. (*)": "(*) [MOD_UPDATE] 製作基本目錄..(*)",
 "(*) [MOD_UPDATE] Starting Mod Updater! (*)": "(*) [MOD_UPDATE] 啟動Mod Updater! (*)",
 "(*) [MOD_UPDATE] Successfully finished Mod Update! (*)": "(*) [MOD_UPDATE] 成功完成Mod更新! (*)",
 "(*) [MOD_UPDATE] Successfully updated mod! (*)": "(*) [MOD_UPDATE] 成功更新了Mod! (*)",
 "(*) [MOD_UPDATE] Updating info.json! (*)": "(*) [MOD_UPDATE] 更新info.json! (*)",
 "(*) [UNINSTALL] Place IDE States.. (*)": "(*) [UNINSTALL] 位置狀態..(*)",
 "(*) [UNINSTALL] Removing Downloads.. (*)": "(*) [UNINSTALL] 刪除下載..(*)",
 "(*) [UNINSTALL] Removing Logs.. (*)": "(*) [UNINSTALL] 刪除日誌..(*)",
 "(*) [UNINSTALL] Removing OTA Patch Backups.. (*)": "(*) [UNINSTALL] 刪除ota補丁備份..(*)",
 "(*) [UNINSTALL] Removing Place IDE States.. (*)": "(*) [UNINSTALL] 刪除位置ide狀態..(*)",
 "(*) [UNINSTALL] Removing Roblox Downloads.. (*)": "(*) [UNINSTALL] 刪除Roblox下載..(*)",
 "(*) [UNINSTALL] Removing Roblox Studio App.. (*)": "(*) [UNINSTALL] 刪除Roblox Studio App..(*)",
 "(*) [UNINSTALL] Removing Roblox User Data.. (*)": "(*) [UNINSTALL] 刪除Roblox用戶數據..(*)",
 "(*) [UNINSTALL] Removing Universal App.. (*)": "(*) [UNINSTALL] 刪除通用應用..(*)",
 "(*) [UNINSTALL] Removing Universe App.. (*)": "(*) [UNINSTALL] 刪除Universe App..(*)",
 "(*) [UNINSTALL] Removing app.. (*)": "(*) [UNINSTALL] 刪除應用程序..(*)",
 "(*) [UNINSTALL] Successfully uninstalled Roblox Studio! (*)": "(*) [UNINSTALL] 成功卸載了Roblox Studio! (*)",
 "(*) [UNINSTALL] Successfully uninstalled Roblox! (*)": "(*) [UNINSTALL] 成功卸載了Roblox! (*)",
 "[close()]: Closed Discord Presence!": "[close()]:封閉的不和諧存在!",
 "[close()]: Unable to close to Discord! Error: (*)": "[close()]:無法接近不和諧!錯誤: (*)",
 "[generate_loop_key()]: Loop key is generated! Key: (*)": "[generate_loop_key()]:生成循環密鑰!鑰匙: (*)",
 "[set_debug_mode()]: Debug Mode is enabled!": "[set_debug_mode()]:啟用了調試模式!",
 "Edited for OrangeBlox by EfazDev 🍊 / Originally Made By TheKliko 🍎": "由EfazDev🍊 /最初由thekliko🍎編輯",
 "Kliko Mod Tool 🍎 for OrangeBlox 🍊": "Kliko Mod工具🍎用於橙色藍色",
 "Roblox Version Used: (*) (Channel: (*) 🍎)": "Roblox版本使用:(*)(頻道:(*)🍎)",
 "THIS MOD IS NOT MADE BY THEKLIKO NOR WARRANTED BY HIM!": "這個Mod不是由thekliko製作的,也不是由他保證的!",
 "Continue to Roblox Studio": "繼續去Roblox Studio",
 "Exit Bootstrap": "退出引導程序",
 "Exit Global Settings Menu": "退出全局設置菜單",
 "Exit Mod Script Settings": "退出Mod腳本設置",
 "Exit Selection": "退出選擇",
 "Exit Settings": "退出設置",
 "Exit Storage Management": "退出存儲管理",
 "FFlag Installer has finished!": "FFlag安裝程序已經完成!",
 "Python has been updated!": "Python已更新!",
 "Done! Roblox(*) is ready!": "完畢! Roblox(*)已經準備好了!",
 "Downloading (*) from Roblox's server: (*)": "從Roblox的服務器下載(*):(*)",
 "Downloading Roblox (*) DMG from Roblox's servers..": "從Roblox的服務器下載Roblox(*)DMG..",
 "Ending Roblox (*) Instances..": "結束Roblox(*)實例..",
 "Roblox(*) failed to launch login!": "Roblox(*)未能啟動登錄!",
 "Roblox(*) window was closed! Closing Bootstrap App..": "Roblox(*)窗口已關閉!關閉Bootstrap應用程序..",
 "Running Nuitka Rebuild for (*)..": "運行Nuitka重建(*)..",
 "Running Pyinstaller Rebuild for (*)..": "運行pyinstaller重建(*)..",
 "Running Roblox(*)Beta.exe using Command: (*)": "使用命令運行Roblox(*)beta.exe:(*)",
 "Running Roblox(*)Installer executable..": "運行Roblox(*)安裝程序可執行文件..",
 "Something went wrong while trying to unzip Windows apps file: (*)": "試圖解開Windows應用程序文件時出現了問題:(*)",
 "Successfully installed Roblox (*) to: (*) [Client: (*)]": "成功安裝了Roblox(*)到:(*) [客戶端:(*)]",
 "There was an error inside the (*) that has caused it to crash! Sorry!": "(*)內部有一個錯誤,導致它崩潰了!對不起!",
 "Uh oh! An fresh reinstall is needed. Downloading a fresh copy of Roblox(*)!": "哦!需要重新安裝.下載Roblox(*)的新副本!",
 "Unable to download Roblox (*) installer due to an http error.": "由於HTTP錯誤,無法下載Roblox(*)安裝程序..",
 "Unable to download and install the Roblox (*).": "無法下載並安裝Roblox(*)..",
 "Unable to download the Roblox (*).": "無法下載Roblox(*)..",
 "Unable to extract (*) due to an error!": "由於錯誤而無法提取(*)!",
 "Unable to unzip Roblox (*) installer due to an error.": "由於錯誤,無法解開Roblox(*)安裝程序..",
 "User has closed the Roblox(*) window!": "用戶已關閉Roblox(*)窗口!",
 "Cleared Localization Set!": "清除本地化集!",
 "Overwritten Studio Fonts!": "覆蓋工作室字體!",
 "Clearing API Docs Localization to (*).json": "清除api文檔本地化為(*)..",
 "Overwriting Studio Fonts to None..": "覆蓋工作室字體無..",
 "> 2": "> 2",
 "> n": "> n",
 "> y": "> y",
 "Are you sure you want to use this flag? (y/n)": "您確定要使用此標誌嗎? (y/n)",
 "Disabled!": "禁用!",
 "Enabled!": "啟用!",
 "For example in this case:": "例如,在這種情況下:",
 "Hit enter to continue and close this window.": "點擊輸入以繼續並關閉此窗口..",
 "Let's say you want to enable an option (use the prompt here for the example), just type \"y\" or \"yes\" and hit enter!": "假設您想啟用一個選項(在此處使用提示),只需鍵入\" y\"或\" yes\"並點擊Enter!",
 "Let's start off with a quick input! ": "讓我們從快速輸入開始!",
 "Nice job! Oh yea, during the tutorial, it repeated with a \"Not quite\" if you gave an incorrect input or response. However, it will close the window in future prompts like in main menu.": "幹得好!哦,是的,在教程期間,如果您給出了不正確的輸入或響應,它會以\"不完全\"重複.但是,它將在未來的提示中關閉窗口,例如主菜單中..",
 "Now, try for yourself!": "現在,為自己嘗試!",
 "Selected Do push-ups!": "選擇俯臥撑!",
 "The list contains a number that can be used to select which option to choose!": "該列表包含一個可用於選擇哪個選項的數字!",
 "Uh oh! The bootstrap script failed! (Status Code: (*))": "哦! Bootstrap腳本失敗了! (狀態代碼:(*))",
 "What option to choose? (y/n)": "選擇什麼選項? (y/n)",
 "[1] = Do jumping-jacks": "[1] =跳躍傑克",
 "[2] = Do push-ups": "[2] =俯臥撑",
 "[3] = Do all of the above": "[3] =做以上所有",
 "Current Language: (*)(*)[WARNING! All messages are translated from Google Translate and may provide incorrect or malformed information.]": "當前語言:(*)(*) [警告!所有消息均從google翻譯中翻譯,並可能提供錯誤或畸形的信息. ]",
 "Select your bootstrap language:": "選擇您的引導語言:",
 "Successfully set language to (*)! All future messages are now translated in this language.": "成功將語言設置為(*)!現在,所有未來的消息都用這種語言翻譯..",
 "--- Step 7 ---": "--- 步驟7 ---",
 "Alright! Now, select the bootstrap language you want to use! (English is default, you can just continue)": "好吧!現在,選擇您要使用的引導語言! (英語是默認的,您可以繼續)",
 "[press enter to see more]": "[按enter查看更多]",
 "An error occurred!": "發生錯誤!",
 "Location Code: 0": "位置代碼:0",
 "Location Code: 1": "位置代碼:1",
 "Location Code: 2": "位置代碼:2",
 "Location Code: 3": "位置代碼:3",
 "Location Code: 4": "位置代碼:4",
 "Location Code: 5": "位置代碼:5",
 "Location Code: 6": "位置代碼:6",
 "Location Code: 7": "位置代碼:7",
 "Location Code: 8": "位置代碼:8",
 "Location Code: 9": "位置代碼:9",
 "Uh oh! A Python exception that causes the script to end has occurred!": "哦!導致腳本結束的Python例外已經發生了!",
 "Would you like to enable See More Awaiting on List Selections? (y/n)": "您想啟用在列表選擇中的更多等待嗎? (y/n)",
 "Bootstrap Run Failed: (*)(*)": "Bootstrap Run失敗:(*)(*)",
 "Cleaning Error: (*)(*)": "清潔錯誤:(*)(*)",
 "Error Message: (*)(*)": "錯誤訊息: (*)(*)",
 "Error ending app: (*)(*)": "錯誤結束應用程序:(*)(*)",
 "Error from Mod Script module: (*)(*)": "Mod腳本模塊中的錯誤:(*)(*)",
 "Error transferring file: (*)(*)": "錯誤傳輸文件:(*)(*)",
 "Exception: (*)(*)": "例外: (*)(*)",
 "Menu configuration error: (*)(*)": "菜單配置錯誤:(*)(*)",
 "PyObjc App Failed! Error: (*)(*)": "Pyobjc應用程序失敗!錯誤: (*)(*)",
 "Python Exception: (*)(*)": "Python異常:(*)(*)",
 "Something went wrong pinging Control Center: (*)(*)": "出現了問題,Ping Control Center:(*)(*)",
 "Something went wrong pinging Windows Notification Center: (*)(*)": "Ping Windows通知中心出了問題:(*)(*)",
 "Something went wrong setting the Window Title: (*)(*)": "設置窗口標題的問題出了問題:(*)(*)",
 "Something went wrong setting up URL schemes: (*)(*)": "設置url方案的問題出了問題:(*)(*)",
 "Something went wrong setting up shortcuts: (*)(*)": "出現了一些問題,設置了快捷方式:(*)(*)",
 "Something went wrong with pinging the Mod Script script: (*)(*)": "Ping ping the Mod腳本出了問題:(*)(*)",
 "Something went wrong with pinging the mod script (*): (*)(*)": "Ping ping the Mod腳本(*):(*)(*)出了問題..",
 "Something went wrong with running functions! Error: (*)(*)": "運行功能出現問題!錯誤: (*)(*)",
 "Something went wrong: (*)(*)": "出現問題:(*)(*)",
 "There was an error checking Discord RPC: (*)(*)": "有一個錯誤檢查Discord RPC:(*)(*)",
 "There was an error clearing Discord RPC: (*)(*)": "清除Discord RPC的錯誤:(*)(*)",
 "There was an error closing Discord RPC: (*)(*)": "有一個錯誤關閉Discord RPC:(*)(*)",
 "There was an error loading loop! Error: (*)(*)": "有一個錯誤加載循環!錯誤: (*)(*)",
 "There was an error preparing Roblox: (*)(*)": "準備Roblox的錯誤:(*)(*)",
 "There was an error sending a notification. Error: (*)(*)": "發送通知存在錯誤.錯誤: (*)(*)",
 "There was an error updating Discord RPC: (*)(*)": "有一個錯誤更新Discord RPC:(*)(*)",
 "There was an issue getting Terminal ID: (*)(*)": "有一個獲得終端id的問題:(*)(*)",
 "There was an issue making a notification: (*)(*)": "發出通知的問題:(*)(*)",
 "There was an issue sending your webhook message. Exception: (*)(*)": "發送您的Webhook消息存在問題.例外: (*)(*)",
 "UI update error: (*)(*)": "UI更新錯誤:(*)(*)",
 "Unable to activate window: (*)(*)": "無法激活窗口:(*)(*)",
 "Unable to fetch friends list! Exception: (*)(*)": "無法獲取朋友列表!例外: (*)(*)",
 "Unable to find channel from URL. Exception: (*)(*)": "無法從url找到頻道.例外: (*)(*)",
 "Unable to install Fast Flags to the client! Recorded Error: (*)(*)": "無法為客戶安裝快速標誌!記錄錯誤:(*)(*)",
 "Unable to show about menu: (*)(*)": "無法顯示菜單:(*)(*)",
 "Unable to show validation menu: (*)(*)": "無法顯示驗證菜單:(*)(*)",
 "Unable to validate codesign: (*)(*)": "無法驗證代碼:(*)(*)",
 "Update Error for directory ((*)): (*)(*)": "目錄的更新錯誤((*)):(*)(*)",
 "Update Error for file ((*)): (*)(*)": "文件更新錯誤((*)):(*)(*)",
 "Update Error: (*)(*)": "更新錯誤:(*)(*)",
 "Updating Error: (*)(*)": "更新錯誤:(*)(*)",
 "Would you like to enable 429 Loops when the Roblox server gives a 429 (Too much request) response? (y/n)": "當Roblox服務器給出429(太多請求)響應時,您想啟用429循環嗎? (y/n)",
 "Let's say you want to enable an option (use the prompt here for the example), just type \"y\" and hit enter!": "假設您想啟用一個選項(在此處使用提示),只需鍵入\" Y\"並點擊Enter!",
 "Now, let's try that again! But instead, enter \"n\" for you don't want this option!": "現在,讓我們再試一次!但是,請輸入\" n\",因為您不希望此選項!",
 "This can make you lose existing data on this bootstrap which could affect your experience.": "這可能會使您失去此引導程序上的現有數據,這可能會影響您的體驗..",
 "This configuration contains less than 10 items. Are you REALLY sure that you want to sync with this file? (y/n)?": "此配置包含少於10個項目.您真的確定要與此文件同步嗎? (y/n)?",
 "Let's start off with a quick input! Let's say you want to enable this option (use the prompt here for the example), enter \"y\"!": "讓我們從快速輸入開始!假設您想啟用此選項(在此處使用提示),輸入\" y\"!",
 "Installing package: (*) [(*)/100]": "安裝軟件包:(*) [(*)/100]",
 "Roblox Studio has not been installed!": "Roblox Studio尚未安裝!",
 "Roblox has not been installed!": "Roblox尚未安裝!",
 "There is an issue while trying to install Roblox Studio. Please try again by restarting this app!": "試圖安裝Roblox Studio時存在問題.請重新啟動此應用程序,請重試!",
 "There is an issue while trying to install Roblox(*). Please try again by restarting this app!": "嘗試安裝Roblox(*)時存在問題.請重新啟動此應用程序,請重試!",
 "There is an issue while trying to install Roblox. Please try again by restarting this app!": "嘗試安裝Roblox時存在問題.請重新啟動此應用程序,請重試!",
 "Vanilla Roblox Studio has not been installed!": "香草Roblox Studio尚未安裝!",
 "Vanilla Roblox has not been installed!": "香草Roblox尚未安裝!",
 "Verifying from Roblox's server: (*) [(*)/100]": "從Roblox的服務器驗證:(*) [(*)/100]",
 "Downloading from: (*)": "從:(*)下載",
 "Published Game": "出版遊戲",
 "Would you like to enable deleting localized Studio fonts? (y/n)": "您想啟用刪除本地化工作室字體嗎? (y/n)",
 "Would you like to enable limiting Localized Studio Documentations to English (United States)? (Select your Roblox language to English (US) for this) (y/n)": "您是否想將局部工作室文檔限制在英語(美國)? (為此選擇您的Roblox語言對英語(我們))(y/n)",
 "[Connection Handler]: Unable to connect to Discord (1)! Error: (*)": "[連接處理程序]:無法連接到Discord(1)!錯誤: (*)",
 "[Connection Handler]: Unable to connect to Discord (2)! Error: (*)": "[連接處理程序]:無法連接到Discord(2)!錯誤: (*)",
 "8. macOS App was built using (*)pyinstaller 📦(*) and (*)clang 📦(*). You can recreate and deploy using the following command! Use the README.md for more information.": "8. macOS應用是使用(*)pyinstaller📦(*)和(*)clang📦(*)構建的.您可以使用以下命令重新創建和部署!使用readme.md以獲取更多信息..",
 "Join Server! 🚀": "加入服務器! 🚀",
 "Made by (*)": "由(*)製成",
 "Open Game Page 🌐": "打開遊戲頁面🌐",
 "Open Logged User Page 🌐": "打開登錄的用戶頁面🌐",
 "Opened Studio as (*) (@(*))!": "打開的Studio為(*)(@(*))!",
 "Opened as Local File!": "作為本地文件打開!",
 "Playing @(*) as (*)!": "播放 @(*)為(*)!",
 "Roblox": "羅布樂思",
 "Roblox - Playing (*)": "Roblox-播放(*)",
 "Roblox - Playing @(*) [ID: (*)] as (*)!": "Roblox-播放 @(*) [Id:(*)]為(*)!",
 "Roblox - Playing @(*) [ID: (*)]!": "Roblox-播放 @(*) [Id:(*)]!",
 "Roblox Studio": "Roblox Studio",
 "Roblox Studio - Opened (*)": "Roblox Studio-開放(*)",
 "Roblox Studio - Opened @(*) [ID: (*)] as (*)!": "Roblox Studio-打開 @(*) [Id:(*)]為(*)!",
 "Roblox Studio - Opened @(*) [ID: (*)]!": "Roblox Studio-開放 @(*) [Id:(*)]!",
 "Fetching Friends! This may take a moment.": "取得朋友!這可能需要一點時間..",
 "There was an error on getting friends user info! Error: (*)": "獲取朋友用戶信息存在錯誤!錯誤: (*)",
 "There was an error on getting friends! Error: (*)": "結交朋友有一個錯誤!錯誤: (*)",
 "Betas could contain bugs that could break your Roblox installation!": "Beta可能包含可能破壞Roblox安裝的錯誤!",
 "Would you like to enable OrangeBlox Beta? (y/n)": "您想啟用OrangeBlox Beta嗎? (y/n)",
 "Install was finished and installed!": "安裝完成並安裝!",
 "Install was not finished and an error might have occurred!": "安裝尚未完成,並且可能發生了錯誤!",
 "--- Unknown file ---": "--- 未知文件 ---",
 "Install Information!": "安裝信息!",
 "This will not bypass scans by your anti-virus software. It will only allow running by the operating system.": "這不會繞過您的反病毒軟件掃描.它將僅允許操作系統運行..",
 "Unable to read OrangeBlox file due to the file handler not added.": "由於未添加文件處理程序,無法讀取橙色文件..",
 "Made by (*)(*)": "由(*)(*)製作",
 "Warning! This may take way too long time due to Roblox ratelimits.": "警告!由於Roblox Ratelimits,這可能會花費太長時間..",
 "Warning! This could be falsified due to friend restrictions in view of other users!": "警告!鑑於其他用戶,這可能會由於朋友的限製而偽造!",
 "Downloading ZIP File failed. Would you like to continue without updating? (y/n)": "下載zip文件失敗.您想繼續不更新嗎? (y/n)",
 "Extracting ZIP File failed. Would you like to continue without updating? (y/n)": "提取zip文件失敗.您想繼續不更新嗎? (y/n)",
 "Unable to download Roblox (*) installer due to an error. Code: (*)": "由於錯誤,無法下載Roblox(*)安裝程序.代碼: (*)",
 "Unable to download Roblox (*) installer due to an http error. Code: (*)": "由於HTTP錯誤,無法下載Roblox(*)安裝程序.代碼: (*)",
 "Unable to install Roblox due to a download error.": "由於下載錯誤,無法安裝Roblox..",
 "Command: (*) Install.py -r -rp -rc": "命令:(*)Install.py -r -r -rp -rc",
 "Licenses are listed in (*) or included with your installation in: (*)": "許可在(*)中列出或安裝中包含在以下位置:(*)",
 "Clearing Unneeded Files..": "清除不需要的文件..",
 "Checking Virtual Environments..": "檢查虛擬環境..",
 "Failed to create virtual environment. Response Code: (*)": "無法創建虛擬環境.響應代碼:(*)",
 "Found Virtual Environment!": "找到虛擬環境!",
 "Generated Virtual Environment!": "生成的虛擬環境!",
 "Would you like to use virtual environments for OrangeBlox? (y/n)": "您想將虛擬環境用於OrangeBlox嗎? (y/n)",
 "Would you like to use Python Virtual Environments for OrangeBlox? (y/n)": "您想將python虛擬環境用於OrangeBlox嗎? (y/n)",
 "--- Disable VC Beta Badge ---": "--- 禁用VC Beta徽章 ---",
 "--- Disable Wi-Fi Disconnect ---": "--- 禁用Wi-Fi斷開連接 ---",
 "--- Limit Animations Playing ---": "--- 限制動畫播放 ---",
 "--- Reduce FPS #1 ---": "--- 減少FPS＃1 ---",
 "--- Reduce FPS #2 ---": "--- 減少FPS＃2 ---",
 "--- Reduce Ping ---": "--- 減少ping ---",
 "--- Stutter Animations Fix ---": "--- 切口動畫修復 ---",
 "Would you like to disable disconnecting from servers when wifi is changed on the client? (y/n)": "當客戶端更改WiFi時,您是否想禁用與服務器斷開連接? (y/n)",
 "Would you like to disable the VC beta badge on the client? (y/n)": "您想在客戶上禁用VC Beta徽章嗎? (y/n)",
 "Would you like to enable reducing FPS using pack 1? (y/n)": "您想使用Pack 1啟用減少FPS嗎? (y/n)",
 "Would you like to enable reducing FPS using pack 2 (comfort mode)? (y/n)": "您想使用Pack 2(舒適模式)啟用減少FPS嗎? (y/n)",
 "Would you like to enable reducing ping flags? (y/n)": "您想啟用減少ping標誌嗎? (y/n)",
 "Would you like to set a number of Animations that can be played in-game on the client? (y/n)": "您想設置可以在客戶端遊戲中播放的許多動畫嗎? (y/n)",
 "--- Rename Connections to Friends ---": "--- 重命名與朋友的聯繫 ---",
 "Would you like to enable renaming Connections back to Friends on the client? (y/n)": "您想啟用與客戶上的朋友重命名的聯繫嗎? (y/n)",
 "Input the number of animations you would like to limit:": "輸入您要限制的動畫數量:",
 "Building Python Cache..": "建築Python Cache..",
 "Would you like to build Python cache on app start? (y/n)": "您想在應用程序啟動時構建Python Cache嗎? (y/n)",
 "Successfully built Python cache!": "成功構建了Python Cache!",
 "Unable to build python cache. Return code: (*)": "無法構建Python緩存.返回代碼:(*)",
 "For macOS users, admin permission is needed in order to install.": "對於macOS用戶,為了安裝需要管理權..",
 "Hello! In order to use Roblox Fast Flags Installer, you'll need to install Python 3.11 or higher in order to continue. ": "你好!為了使用Roblox Fast Flags安裝程序,您需要安裝Python 3.11或更高版本才能繼續..",
 "PyKits is not normally made for versions less than 3.11.0.": "Pykits通常不是針對小於3.11.0的版本製作的..",
 "Python may take a moment to install! Please wait!": "Python可能需要花一點時間安裝!請稍等!",
 "Roblox Fast Flags Installer is only supported for Windows 10.0.17763 (October 2018) or higher. Please update your operating system in order to continue!": "Roblox Fast Flags安裝程序僅支持Windows 10.0.17763(2018年10月)或更高版本.請更新您的操作系統以繼續!",
 "Roblox Fast Flags Installer is only supported for macOS 10.13 (High Sierra) or higher. Please update your operating system in order to continue!": "Roblox Fast Flags安裝程序僅支持macOS 10.13或更高的macOS.請更新您的操作系統以繼續!",
 "Roblox Fast Flags Installer is only supported for macOS and Windows.": "Roblox快速標誌安裝程序僅支持macOS和Windows..",
 "Silently installing Python packages..": "默默安裝Python軟件包..",
 "Silently installing Python packages.. Admin permissions may be requested.": "默默安裝Python軟件包.可以要求管理權限..",
 "Successfully installed Python package: (*)": "成功安裝了Python軟件包:(*)",
 "Would you like to enable slient Python installs instead of a prompt for python updates? (y/n)": "您想啟用Slient Python安裝而不是提示Python更新嗎? (y/n)",
 "Organizing Mod Folders..": "組織Mod文件夾..",
 "Allow detecting when you join a team create server": "加入團隊創建服務器時允許檢測",
 "Roblox Game Saved!": "Roblox遊戲保存了!",
 "Roblox Game has been successfully saved to Roblox!": "Roblox遊戲已成功保存到Roblox!",
 "Saved Game": "保存的遊戲",
 "When you save a game from Roblox Studio, your webhook gets pinged with game information such as Server Location and Editing Link.": "當您從Roblox Studio中保存遊戲時,您的Webhook會帶有遊戲信息,例如服務器位置和編輯鏈接..",
 "[(*)/(*)] Saving Game Information (y/n)": "[(*)/(*)]保存遊戲信息(y/n)",
 "(*) python modules are now available to be updated! Install the update by opening the main menu, checking for Python Module updates and then install!": "(*)Python模塊現在可以更新!通過打開主菜單來安裝更新,檢查Python模塊更新,然後安裝!",
 "--- Update Python Modules ---": "--- 更新Python模塊 ---",
 "No Python module updates are available right now!": "現在沒有Python模塊更新!",
 "Please wait while the modules are being updated!": "請等待模塊更新時!",
 "Python Module Updates Available!": "Python模塊更新可用!",
 "Python Modules has been updated!": "Python模塊已更新!",
 "Successfully updated all Python modules!": "成功更新了所有Python模塊!",
 "The following modules are available to be updated!": "以下模塊可更新!",
 "There was an issue trying to fetch for module updates!": "試圖獲取模塊更新存在一個問題!",
 "Unable to update all Python modules.": "無法更新所有Python模塊..",
 "Update Python Modules (*)[+(*)](*)": "更新Python模塊(*) [+(*)] (*)",
 "Would you like to disable Python Module Update Checks? (y/n)": "您想禁用Python模塊更新檢查嗎? (y/n)",
 "Would you like to install the updates to them now?": "您想立即將更新安裝到它們嗎?",
 "No updates for Python Modules were available!": "沒有有關Python模塊的更新!",
 "Python Module updating was canceled!": "Python模塊更新被取消!",
 "⚠️ For information about this update, use this link: https://github.com/EfazDev/orangeblox/releases": "⚠️有關此更新的信息,請使用此鏈接:https://github.com/EfazDev/orangeblox/releases",
 "Installing Certificates..": "安裝證書..",
 "Successfully installed EfazDev Code-signing Certificates!": "成功安裝了EfazDev代碼簽名證書!",
 "Unable to install certificates!": "無法安裝證書!",
 "Would you like to install Efaz's Security CA Certificate (EfazDev ECC Security CA)? (This may validate security) (y/n)": "您想安裝EFAZ的安全CA證書(EfazDev ECC安全性CA)嗎? (這可能會驗證安全)(y/n)",
 "This is apart of code-signing and may affect security.": "這是代碼簽名的一部分,可能會影響安全性..",
 "Would you enable installing the latest version of EfazDev ECC Security CA?": "您會啟用安裝最新版本的EfazDev ECC安全性CA嗎?",
 "Would you like to enable installing the latest version of EfazDev ECC Security CA? (y/n)": "您想啟用安裝最新版本的EfazDev ECC安全性CA嗎? (y/n)",
 "Removing OrangeBlox Data..": "刪除OrangeBlox數據..",
 "Please select the Provided Mod Configuration to use.": "請選擇提供的Mod配置..",
 "[(*)] - (*)(*)": "[(*)]  - (*)(*)",
 "[3] = Use Provided Configuration": "[3] =使用提供的配置",
 "1. Made by (*)": "1.由(*)製造",
 "2. Old Player Sounds and Cursors were sourced from (*)": "2.舊播放器的聲音和光標來自(*)",
 "3. Avatar Editor Maps were from (*) slightly edited to be usable for the current version of Roblox (as of the time of writing this)": "3.頭像編輯器地圖來自(*)略微編輯,可用於當前版本的Roblox(截至撰寫本文時)",
 "4. The Kliko's Mod Tool Mod Script was edited and made from (*)": "4.編輯了Kliko的Mod Mod Mod腳本,並根據(*)製成",
 "6. The logo of OrangeBlox was made thanks of (*). Thanks :)": "6.橙色的徽標得到了(*)的感謝.謝謝:)",
 "7. Server Locations was made thanks to (*) as it wouldn't be possible to convert ip addresses without them!": "7.要感謝(*)服務器位置,因為沒有它們就無法轉換ip地址!",
 "8. Windows App was built using (*). You can recreate and deploy using the following command! Use the README.md for more information.": "8.使用(*)構建Windows應用程序.您可以使用以下命令重新創建和部署!使用readme.md以獲取更多信息..",
 "8. macOS App was built using (*) and (*). You can recreate and deploy using the following command! Use the README.md for more information.": "8. macOS應用是使用(*)和(*)構建的.您可以使用以下命令重新創建和部署!使用readme.md以獲取更多信息..",
 "Check for Updates [(*)(*)]": "檢查更新[(*)(*)]",
 "Color Key: (*) (*) (*) (*) (*)": "顏色鍵:(*)(*)(*)(*)(*)(*)",
 "New Updates Available! [v(*) => v(*)] [(*)(*)]": "可用的新更新! [v(*)=> v(*)] [(*)(*)]",
 "Update Python (*)": "更新Python(*)",
 "Update Python Modules (*)": "更新Python模塊(*)",
 "[Caution]": "[警告]",
 "[Dangerous]": "[危險的]",
 "[Extreme]": "[極端]",
 "[Normal]": "[普通的]",
 "[Warning]": "[警告]",
 "Disable a mod on your behalf.": "代表您禁用Mod..",
 "Enable a mod on your behalf.": "代表您啟用Mod..",
 "Get if a mod is enabled or not.": "獲取是否啟用了Mod..",
 "[(*)] - (*)(*)(*)": "[(*)]  - (*)(*)(*)",
 "This FFlag was from the LatteFlags GitHub! (https://github.com/espresso-soft/latteflags)": "這個FFlag來自LaTteflags github! (https://github.com/espresso-soft/latteflags)",
 "Skipping Preparation because you're connecting instead of launching a new window!": "跳過準備工作是因為您要連接而不是啟動新窗口!",
 "Go to Roblox! 🌐": "去羅布洛克斯! 🌐",
 "Connection may be broken. Error: (*)": "連接可能會斷開.錯誤: (*)",
 "Deactivated Discord Presence!": "停用不和諧的存在!",
 "Reactivated Discord Presence!": "重新激活不和諧的存在!",
 "Started Discord Presence!": "開始不和諧!",
 "Unable to connect to Discord (1)! Error: (*)": "無法連接到Discord(1)!錯誤: (*)",
 "Unable to connect to Discord (2)! Error: (*)": "無法連接到Discord(2)!錯誤: (*)",
 "Would you like to enable Idling Roblox RPC? (y/n)": "您想啟用空閒的Roblox RPC嗎? (y/n)",
 "(*) Python module(*) are now available to be updated! Install the update by opening the main menu, checking for Python Module updates and then install!": "(*)Python模塊(*)現在可以更新!通過打開主菜單來安裝更新,檢查Python模塊更新,然後安裝!",
 "Unable to create shortcuts: (*)": "無法創建快捷方式:(*)"
}